# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-20 14:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-11 01:42+0000\n"
"Last-Translator: 复予 <clonewith@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"hypha/hypha-core/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.7-dev\n"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:28
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Submitted {source.title} for {source.page.title}"
msgid "Submitted {source.title_text_display} for {source.page.title}"
msgstr "为 {source.page.title} 提交了 {source.title}"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:30
#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:31
#, fuzzy
#| msgid "Related submissions"
msgid "edited the submission"
msgstr "相关提交"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:32
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Lead changed from {old_lead} to {source.lead}"
msgid "updated Lead from {old_lead} to {source.lead}"
msgstr "领导人已由 {old_lead} 变为 {source.lead}"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:33
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Batch Lead changed to {new_lead}"
msgid "batch updated Lead to {new_lead}"
msgstr "批次领导人已更改为 {new_lead}"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:35
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Sent a determination. Outcome: {determination.clean_outcome}"
msgid "sent a determination. Outcome: {determination.clean_outcome}"
msgstr "发送了决策。结果：{determination.clean_outcome}"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:38
msgid "Invited to submit a proposal"
msgstr "邀请提交提案"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:42
msgid "Submitted a review"
msgstr "提交了审核"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:43
msgid "Opened the submission while still sealed"
msgstr "在提交被锁定时将其打开"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:46
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "{user} {opinion.opinion_display}s with {opinion.review.author}s review of "
#| "{source}"
msgid ""
"{opinion.opinion_display}s with {opinion.review.author}s review of {source}"
msgstr ""
"{user} 对 {opinion.review.author} 向 {source} 的审核持"
"{opinion.opinion_display}意见"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:49
#, python-brace-format
msgid "deleted the opinion for review: {review_opinion.review}"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:52
#, python-brace-format
msgid "Created project with initial status of \"{status}\""
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:56
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Lead changed from {old_lead} to {source.lead}"
msgid "updated the project title from {old_title} to {source.title}"
msgstr "领导人已由 {old_lead} 变为 {source.lead}"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:58
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Lead changed from {old_lead} to {source.lead}"
msgid "update Lead from {old_lead} to {source.lead}"
msgstr "领导人已由 {old_lead} 变为 {source.lead}"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:59
msgid "Requested approval"
msgstr "请求了批准"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:61
#: hypha/apply/determinations/options.py:12
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/paf_export.html:22
#: hypha/apply/projects/utils.py:76
msgid "Approved"
msgstr "批准"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:63
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Requested changes for acceptance: \"{comment}\""
msgid "requested changes for acceptance: \"{comment}\""
msgstr "请求了待接受更改：“{comment}”"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:65
#, fuzzy
#| msgid "Supporting Documents"
msgid "Submitted Contract Documents"
msgstr "支持文档"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:66
#, python-brace-format
msgid "Uploaded a {contract.state} contract"
msgstr "上传了一个 {contract.state} 的合同"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:67
msgid "Approved contract"
msgstr "批准了合同"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:69
#: hypha/apply/projects/views/payment.py:251
#, fuzzy
#| msgid "Invoice File"
msgid "Invoice added"
msgstr "发票文件"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:70
msgid "Submitted a report"
msgstr "提交了报告"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:73
#: hypha/apply/activity/options.py:65
#, fuzzy
#| msgid "View report"
msgid "disabled reporting"
msgstr "查看报告"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:77
#, fuzzy
#| msgid "No active submissions"
msgid "archived this submission"
msgstr "无活跃提交"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:78
#, fuzzy
#| msgid "Your active submissions"
msgid "un-archived this submission"
msgstr "您的活动提交"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:79
#, fuzzy
#| msgid "Delete Invoice"
msgid "deleted an invoice"
msgstr "删除发票"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:135
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:640
msgid "Reviewers updated."
msgstr "审核人已更新。"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:137
#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:295
#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:240
msgid "Added:"
msgstr "添加了："

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:141
#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:299
#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:244
msgid "Removed:"
msgstr "移除了："

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:147
#, fuzzy
#| msgid "Batch Reviewers Updated."
msgid "Batch reviewers updated:"
msgstr "批次审核人已更新。"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:150
#, python-brace-format
msgid "{user} as {name}."
msgstr "{user} 作为 {name}。"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:169
#, python-brace-format
msgid "Successfully deleted submissions: {title}"
msgstr "成功删除了提交：{title}"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:178
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Successfully deleted submissions: {title}"
msgid "Successfully archived submissions: {title}"
msgstr "成功删除了提交：{title}"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:191
#, python-brace-format
msgid ""
"Successfully updated status to {invoice_status} for invoices: "
"{invoice_numbers}"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:208
#, fuzzy
#| msgid "Project Information"
msgid "Project form assigned to {}"
msgstr "项目信息"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:214
#, python-brace-format
msgid "removed the task {task.code} for {source} from the task list"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:219
#, python-brace-format
msgid ""
"removed the task {task.code} for {source} from whole team's{user_groups} "
"task list."
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:232
#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:264
#, python-brace-format
msgid "Progressed from {old_display} to {new_display}"
msgstr "由 {old_display} 进展到 {new_display}"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:293
msgid "Partners updated."
msgstr "合作者已更新。"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:307
#, python-brace-format
msgid ""
"Updated reporting frequency. New schedule is: {new_schedule} starting on "
"{schedule_start}"
msgstr "更新了报告频率。新计划：从 {schedule_start} 开始的 {new_schedule}"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:317
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "<p>Invoice status updated to: {status}.</p>"
msgid "Updated Invoice status to: {invoice_status}."
msgstr "<p>发票状态已更新至：{status}。</p>"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:366
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Screening decision from {old_status} to {new_status}"
msgid "Updated screening decision from \"{old_status}\" to \"{new_status}\""
msgstr "审查决定由 {old_status} 变为 {new_status}"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:369
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Screening decision from {old_status} to {new_status}"
msgid "Added screening decision to \"{new_status}\""
msgstr "审查决定由 {old_status} 变为 {new_status}"

#: hypha/apply/activity/adapters/activity_feed.py:373
#, python-brace-format
msgid "Removed \"{old_status}\" screening decision."
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/adapters/emails.py:79
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Application ready to review: {source.title}"
msgid "Application ready to review: {source.title_text_display}"
msgstr "申请已准备好审核：{source.title}"

#: hypha/apply/activity/adapters/emails.py:85
msgid "Multiple applications are now ready for your review"
msgstr "多个申请已准备好接受您的审核"

#: hypha/apply/activity/adapters/emails.py:88
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Reminder: Application ready to review: {source.title}"
msgid "Reminder: Application ready to review: {source.title_text_display}"
msgstr "提醒：申请已准备好审核：{source.title}"

#: hypha/apply/activity/adapters/emails.py:94
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Projects awaiting approval"
msgid "Project is waiting for approval: {source.title}"
msgstr "等待批准的项目"

#: hypha/apply/activity/adapters/emails.py:98
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Contract for {project} ({state})"
msgid "Contract uploaded for the project: {source.title}"
msgstr "{project}（{state}）的合同"

#: hypha/apply/activity/adapters/emails.py:103
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{user} has requested approval on project <{link}|{source.title}>"
msgid "Contract Documents required approval for the project: {source.title}"
msgstr "{user} 请求对项目 <{link}|{source.title}> 的批准"

#: hypha/apply/activity/adapters/emails.py:113
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "A Project is awaiting your review."
msgid "Project is waiting for the contract: {source.title}"
msgstr "有项目正等待您的审核。"

#: hypha/apply/activity/adapters/emails.py:117
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Application ready to review: {source.title}"
msgid "Project is ready for invoicing: {source.title}"
msgstr "申请已准备好审核：{source.title}"

#: hypha/apply/activity/adapters/emails.py:121
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{user} has created a Project: <{link}|{source.title}>"
msgid "Project status has changed to {project_status}: {source.title}"
msgstr "{user} 创建了项目：<{link}|{source.title}>"

#: hypha/apply/activity/adapters/emails.py:127
msgid "Project has been rejected, please update and resubmit"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/adapters/emails.py:130
#, python-brace-format
msgid "Project documents are ready to be assigned for approval: {source.title}"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/adapters/emails.py:137
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Your application to {org_long_name}: {source.title}"
msgid "Your application to {org_long_name}: {source.title_text_display}"
msgstr "您给 {org_long_name} 的项目：{source.title}"

#: hypha/apply/activity/adapters/emails.py:140
#, python-brace-format
msgid "Your {org_long_name} Project: {source.title}"
msgstr "您的 {org_long_name} 项目：{source.title}"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:31
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "A proposal has been submitted for review: <{link}|{source.title}>"
msgid ""
"A new submission has been submitted for {source.page.title}: <{link}|"
"{source.title_text_display}> by {user}"
msgstr "有提案已被提交待审核：<{link}|{source.title}>"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:34
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "The lead of <{link}|{source.title}> has been updated from {old_lead} to "
#| "{source.lead} by {user}"
msgid ""
"The lead of <{link}|{source.title_text_display}> has been updated from "
"{old_lead} to {source.lead} by {user}"
msgstr ""
"{user} 更改了 <{link}|{source.title}> 的领导人，从 {old_lead} 到 "
"{source.lead}"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:38
#, python-brace-format
msgid ""
"A new {comment.visibility} comment has been posted on <{link}|{source.title}"
"> by {user}"
msgstr "{user} 在 <{link}|{source.title}> 上发布了新的{comment.visibility}评论"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:41
#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:44
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{user} has edited <{link}|{source.title}>"
msgid "{user} has edited <{link}|{source.title_text_display}>"
msgstr "{user} 编辑了 <{link}|{source.title}>"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:49
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{user} has updated the partners on <{link}|{source.title}>"
msgid "{user} has updated the partners on <{link}|{source.title_text_display}>"
msgstr "{user} 更新了 <{link}|{source.title}>"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:52
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "{user} has updated the status of <{link}|{source.title}>: "
#| "{old_phase.display_name} → {source.phase}"
msgid ""
"{user} has updated the status of <{link}|{source.title_text_display}>: "
"{old_phase.display_name} → {source.phase}"
msgstr ""
"{user} 更新了 <{link}|{source.title}> 的状态：{old_phase.display_name} → "
"{source.phase}"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:58
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "A proposal has been submitted for review: <{link}|{source.title}>"
msgid ""
"A proposal has been submitted for review: <{link}|{source.title_text_display}"
">"
msgstr "有提案已被提交待审核：<{link}|{source.title}>"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:61
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "<{link}|{source.title}> by {source.user} has been invited to submit a "
#| "proposal"
msgid ""
"<{link}|{source.title_text_display}> by {source.user} has been invited to "
"submit a proposal"
msgstr "{source.user} 的 <{link}|{source.title}> 被邀请提交提案"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:64
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "{user} has submitted a review for <{link}|{source.title}>. Outcome: "
#| "{review.outcome},  Score: {review.get_score_display}"
msgid ""
"{user} has submitted a review for <{link}|{source.title_text_display}>. "
"Outcome: {review.outcome},  Score: {review.get_score_display}"
msgstr ""
"{user} 提交了对 <{link}|{source.title}> 的审核。结果：{review.outcome}，  得"
"分：{review.get_score_display}"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:68
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{user} has opened the sealed submission: <{link}|{source.title}>"
msgid ""
"{user} has opened the sealed submission: <{link}|{source.title_text_display}>"
msgstr "{user} 打开了锁定的提交：<{link}|{source.title}>"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:71
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "{user} {opinion.opinion_display}s with {opinion.review.author}s review of "
#| "<{link}|{source.title}>"
msgid ""
"{user} {opinion.opinion_display}s with {opinion.review.author}s review of "
"<{link}|{source.title_text_display}>"
msgstr ""
"{user} 对 {opinion.review.author} 在 <{link}|{source.title}> 的审核持"
"{opinion.opinion_display}态度"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:74
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{user} has deleted {source.title}"
msgid "{user} has deleted {source.title_text_display}"
msgstr "{user} 删除了 {source.title}"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:76
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "{user} has deleted {review.author} review for <{link}|{source.title}>"
msgid ""
"{user} has deleted {review.author} review for <{link}|"
"{source.title_text_display}>"
msgstr "{user} 删除了 {review.author} 对 <{link}|{source.title}> 的审核"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:79
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "{user} has deleted {review.author} review for <{link}|{source.title}>"
msgid ""
"{user} has deleted {review_opinion.author} review opinion for <{link}|"
"{source.title_text_display}>"
msgstr "{user} 删除了 {review.author} 对 <{link}|{source.title}> 的审核"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:82
#, python-brace-format
msgid "{user} has created a Project: <{link}|{source.title}>"
msgstr "{user} 创建了项目：<{link}|{source.title}>"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:85
#, python-brace-format
msgid ""
"The lead of project <{link}|{source.title}> has been updated from {old_lead} "
"to {source.lead} by {user}"
msgstr ""
"{user} 更新了项目 <{link}|{source.title}> 的领导人：从 {old_lead} 到 "
"{source.lead}"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:88
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid ""
#| "The lead of project <{link}|{source.title}> has been updated from "
#| "{old_lead} to {source.lead} by {user}"
msgid ""
"The project title has been updated from <{link}|{old_title}> to <{link}|"
"{source.title}> by {user}"
msgstr ""
"{user} 更新了项目 <{link}|{source.title}> 的领导人：从 {old_lead} 到 "
"{source.lead}"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:91
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{user} has edited {review.author} review for <{link}|{source.title}>"
msgid ""
"{user} has edited {review.author} review for <{link}|"
"{source.title_text_display}>"
msgstr "{user} 编辑了 {review.author} 对 <{link}|{source.title}> 的审核"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:94
#, python-brace-format
msgid "{user} has requested approval on project <{link}|{source.title}>"
msgstr "{user} 请求对项目 <{link}|{source.title}> 的批准"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:97
#, python-brace-format
msgid "{user} has approved project <{link}|{source.title}>"
msgstr "{user} 批准了项目 <{link}|{source.title}>"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:100
#, python-brace-format
msgid ""
"{user} has requested changes for project acceptance on <{link}|{source.title}"
">"
msgstr "{user} 请求了 <{link}|{source.title}> 更改，以便项目被接受"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:103
#, python-brace-format
msgid "{user} has uploaded a contract for <{link}|{source.title}>"
msgstr "{user} 为 <{link}|{source.title}> 上传了合同"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:106
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{user} has submitted a report for <{link}|{source.title}>"
msgid ""
"{user} has submitted the contracting document for project <{link}|"
"{source.title}>"
msgstr "{user} 为 <{link}|{source.title}> 提交了报告"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:109
#, python-brace-format
msgid "{user} has approved contract for <{link}|{source.title}>"
msgstr "{user} 批准了 <{link}|{source.title}> 的合同"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:112
#, python-brace-format
msgid "{user} has created invoice for <{link}|{source.title}>"
msgstr "{user} 为 <{link}|{source.title}> 创建了发票"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:115
#, python-brace-format
msgid ""
"{user} has changed the status of <{link_related}|invoice> on <{link}|"
"{source.title}> to {invoice.status_display}"
msgstr ""
"{user} 更改了 <{link}|{source.title}> 的<{link_related}|发票>状态到 "
"{invoice.status_display}"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:118
#, python-brace-format
msgid "{user} has deleted invoice from <{link}|{source.title}>"
msgstr "{user} 从 <{link}|{source.title}> 删除了发票"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:121
#, python-brace-format
msgid "{user} has updated invoice for <{link}|{source.title}>"
msgstr "{user} 更新了 <{link}|{source.title}> 的发票"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:124
#, python-brace-format
msgid "{user} has submitted a report for <{link}|{source.title}>"
msgstr "{user} 为 <{link}|{source.title}> 提交了报告"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:128
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{user} has created invoice for <{link}|{source.title}>"
msgid "{user} has created a new account for <{link}|{source}>"
msgstr "{user} 为 <{link}|{source.title}> 创建了发票"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:131
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{user} has uploaded a contract for <{link}|{source.title}>"
msgid ""
"{user} has edited account for <{link}|{source}> that now has following "
"roles: {roles}"
msgstr "{user} 为 <{link}|{source.title}> 上传了合同"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:135
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{user} has opened the sealed submission: <{link}|{source.title}>"
msgid "{user} has archived the submission: {source.title_text_display}"
msgstr "{user} 打开了锁定的提交：<{link}|{source.title}>"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:138
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{user} has opened the sealed submission: <{link}|{source.title}>"
msgid "{user} has unarchived the submission: {source.title_text_display}"
msgstr "{user} 打开了锁定的提交：<{link}|{source.title}>"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:234
#, python-brace-format
msgid "{user} has updated the reviewers on <{link}|{title}>"
msgstr "{user} 更新了 <{link}|{title}> 的审核者"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:253
#, python-brace-format
msgid "{user} has batch changed lead to {new_lead} on: {submissions_text}"
msgstr "{user} 将领导人批量更改为 {new_lead} 于：{submissions_text}"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:265
#, python-brace-format
msgid "{user} as {name},"
msgstr "{user} 作为 {name}，"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:271
#, python-brace-format
msgid ""
"{user} has batch added {reviewers_text} as reviewers on: {submissions_text}"
msgstr "{user} 将 {reviewers_text} 批量添加为审核者于：{submissions_text}"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:291
#, python-brace-format
msgid "{user} has transitioned the following submissions: {submissions_links}"
msgstr "{user} 转换了以下提交：{submissions_links}"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:301
#, python-brace-format
msgid ""
"A determination for <{link}|{submission_title}> was sent by email. Outcome: "
"{determination_outcome}"
msgstr ""
"<{link}|{submission_title}> 的决策已通过电子邮件发送。结果："
"{determination_outcome}"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:308
#, python-brace-format
msgid ""
"A determination for <{link}|{submission_title}> was saved without sending an "
"email. Outcome: {determination_outcome}"
msgstr ""
"<{link}|{submission_title}> 的决策在未发送电子邮件时已保存。结果："
"{determination_outcome}"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:324
#, python-brace-format
msgid "Determinations of {outcome} was sent for: {submissions_links}"
msgstr "已发送对于以下提交的 {outcome} 决策：{submissions_links}"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:335
#, python-brace-format
msgid "{user} has deleted submissions: {title}"
msgstr "{user} 删除了提交：{title}"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:342
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{user} has deleted submissions: {title}"
msgid "{user} has archived submissions: {title}"
msgstr "{user} 删除了提交：{title}"

#: hypha/apply/activity/adapters/slack.py:356
#, python-brace-format
msgid ""
"<{link}|{title}> is ready for review. The following are assigned as "
"reviewers: {reviewers}"
msgstr "<{link}|{title}> 可供审核。下列用户被分配审核：{reviewers}"

#: hypha/apply/activity/adapters/utils.py:42
#, python-brace-format
msgid " as {role}"
msgstr " 作为 {role}"

#: hypha/apply/activity/filters.py:13
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:617
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: hypha/apply/activity/filters.py:14
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:618
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: hypha/apply/activity/filters.py:15
msgid "Past 7 days"
msgstr "过去 7 天"

#: hypha/apply/activity/filters.py:16
msgid "This month"
msgstr "这个月"

#: hypha/apply/activity/forms.py:16
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_detail.html:42
#, fuzzy
#| msgid "Attachements"
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: hypha/apply/activity/forms.py:20 hypha/apply/funds/forms.py:99
#: hypha/apply/funds/forms.py:239 hypha/apply/funds/forms.py:337
#, fuzzy
#| msgid "Selected"
msgid "Select..."
msgstr "已选中"

#: hypha/apply/activity/forms.py:21
#, fuzzy
#| msgid "Assign"
msgid "Assign to"
msgstr "分配"

#: hypha/apply/activity/management/commands/send_staff_email_digest.py:146
msgid "Summary of all activities"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/management/commands/send_staff_email_digest.py:162
msgid "Activities Summary - "
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/models.py:25 hypha/apply/todo/options.py:59
#, fuzzy
#| msgid "Comments"
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: hypha/apply/activity/models.py:26
#, fuzzy
#| msgid "Active"
msgid "Action"
msgstr "活跃"

#: hypha/apply/activity/models.py:32
#, fuzzy
#| msgid "Applicant"
msgid "applicant"
msgstr "申请者"

#: hypha/apply/activity/models.py:33
msgid "team"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/models.py:34
#, fuzzy
#| msgid "Reviewers"
msgid "reviewers"
msgstr "审核人"

#: hypha/apply/activity/models.py:35
#, fuzzy
#| msgid "Partners"
msgid "partners"
msgstr "合作者"

#: hypha/apply/activity/models.py:36
#, fuzzy
#| msgid "All"
msgid "all"
msgstr "所有"

#: hypha/apply/activity/models.py:41
#, fuzzy
#| msgid "Applicant"
msgid "Applicants"
msgstr "申请者"

#: hypha/apply/activity/models.py:42
#, fuzzy
#| msgid "Staff flag"
msgid "Staff only"
msgstr "员工标记"

#: hypha/apply/activity/models.py:43 hypha/apply/funds/tables.py:347
#: hypha/apply/funds/tables.py:598
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:68
msgid "Reviewers"
msgstr "审核人"

#: hypha/apply/activity/models.py:44 hypha/apply/funds/forms.py:333
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:74
msgid "Partners"
msgstr "合作者"

#: hypha/apply/activity/models.py:45
#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:55
msgid "All"
msgstr "所有"

#: hypha/apply/activity/models.py:46
#, fuzzy
#| msgid "Update Partners"
msgid "Applicants & Partners"
msgstr "更新"

#: hypha/apply/activity/models.py:367
msgid "verb"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/options.py:7
#, fuzzy
#| msgid "Update Lead"
msgid "updated lead"
msgstr "更新领导人"

#: hypha/apply/activity/options.py:8
#, fuzzy
#| msgid "Last updated"
msgid "batch updated lead"
msgstr "上次更新于"

#: hypha/apply/activity/options.py:9
#, fuzzy
#| msgid "Related submissions"
msgid "edited submission"
msgstr "相关提交"

#: hypha/apply/activity/options.py:10
#, fuzzy
#| msgid "View application"
msgid "edited applicant"
msgstr "查看申请"

#: hypha/apply/activity/options.py:11
#, fuzzy
#| msgid "Number of submission"
msgid "submitted new submission"
msgstr "提交数"

#: hypha/apply/activity/options.py:12
#, fuzzy
#| msgid "Number of submission"
msgid "submitted new draft submission"
msgstr "提交数"

#: hypha/apply/activity/options.py:13
#, fuzzy
#| msgid "Screen"
msgid "screened"
msgstr "审核"

#: hypha/apply/activity/options.py:14
msgid "transitioned"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/options.py:15
msgid "batch transitioned"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/options.py:16
#, fuzzy
#| msgid "Send determination"
msgid "sent determination outcome"
msgstr "发送决策"

#: hypha/apply/activity/options.py:19
#, fuzzy
#| msgid "Add Batch Determination"
msgid "sent batch determination outcome"
msgstr "添加批量决策"

#: hypha/apply/activity/options.py:21
#, fuzzy
#| msgid "Invite to Proposal"
msgid "invited to proposal"
msgstr "邀请到提案"

#: hypha/apply/activity/options.py:22
#, fuzzy
#| msgid "Update Reviewers"
msgid "updated reviewers"
msgstr "更新审核人"

#: hypha/apply/activity/options.py:23
#, fuzzy
#| msgid "Update Reviewers"
msgid "batch updated reviewers"
msgstr "更新审核人"

#: hypha/apply/activity/options.py:24
#, fuzzy
#| msgid "Update Partners"
msgid "updated partners"
msgstr "更新"

#: hypha/apply/activity/options.py:25
#, fuzzy
#| msgid "Partners updated."
msgid "partners updated partner"
msgstr "合作者已更新。"

#: hypha/apply/activity/options.py:26
#, fuzzy
#| msgid "Submit for review"
msgid "marked ready for review"
msgstr "提交供审核"

#: hypha/apply/activity/options.py:29
msgid "marked batch ready for review"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/options.py:31
#, fuzzy
#| msgid "Add a review"
msgid "added new review"
msgstr "添加审核"

#: hypha/apply/activity/options.py:32
#, fuzzy
#| msgid "made a comment"
msgid "added comment"
msgstr "留下了评论"

#: hypha/apply/activity/options.py:33
#, fuzzy
#| msgid "Submitted Reports"
msgid "submitted proposal"
msgstr "已提交报告"

#: hypha/apply/activity/options.py:34
#, fuzzy
#| msgid "Related submissions"
msgid "opened sealed submission"
msgstr "相关提交"

#: hypha/apply/activity/options.py:35
msgid "reviewed opinion"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/options.py:36
#, fuzzy
#| msgid "Related submissions"
msgid "deleted submission"
msgstr "相关提交"

#: hypha/apply/activity/options.py:37
#, fuzzy
#| msgid "Add a review"
msgid "deleted review"
msgstr "添加审核"

#: hypha/apply/activity/options.py:38
msgid "deleted review opinion"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/options.py:39
#, fuzzy
#| msgid "Create Project"
msgid "created project"
msgstr "创建项目"

#: hypha/apply/activity/options.py:40
#, fuzzy
#| msgid "Update Project Status"
msgid "updated project lead"
msgstr "更新项目状态"

#: hypha/apply/activity/options.py:41
#, fuzzy
#| msgid "Update Project Status"
msgid "updated project title"
msgstr "更新项目状态"

#: hypha/apply/activity/options.py:42
#, fuzzy
#| msgid "Edit Review"
msgid "edited review"
msgstr "编辑审核"

#: hypha/apply/activity/options.py:43
#, fuzzy
#| msgid "Submit for Approval"
msgid "sent for approval"
msgstr "提交以批准"

#: hypha/apply/activity/options.py:44
#, fuzzy
#| msgid "Mentioned project"
msgid "approved project"
msgstr "提及的项目"

#: hypha/apply/activity/options.py:45
msgid "assign project form approver"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/options.py:46
msgid "approved project form"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/options.py:47
#, fuzzy
#| msgid "Mentioned project"
msgid "transitioned project"
msgstr "提及的项目"

#: hypha/apply/activity/options.py:48
#, fuzzy
#| msgid "Requested approval"
msgid "requested project change"
msgstr "请求了批准"

#: hypha/apply/activity/options.py:51
msgid "submitted contract documents"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/options.py:53
msgid "uploaded document to project"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/options.py:54
#, fuzzy
#| msgid "Uploaded a {contract.state} contract"
msgid "uploaded contract to project"
msgstr "上传了一个 {contract.state} 的合同"

#: hypha/apply/activity/options.py:55
#, fuzzy
#| msgid "Approved contract"
msgid "approved contract"
msgstr "批准了合同"

#: hypha/apply/activity/options.py:56
#, fuzzy
#| msgid "Invoice requested for {project}"
msgid "created invoice for project"
msgstr "已为 {project} 请求发票"

#: hypha/apply/activity/options.py:57
#, fuzzy
#| msgid "Update Invoice status"
msgid "updated invoice status"
msgstr "更新发票状态"

#: hypha/apply/activity/options.py:58
#, fuzzy
#| msgid "Project Invoices"
msgid "approve invoice"
msgstr "项目发票"

#: hypha/apply/activity/options.py:59
#, fuzzy
#| msgid "Delete Invoice"
msgid "deleted invoice"
msgstr "删除发票"

#: hypha/apply/activity/options.py:60
msgid "sent project to compliance"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/options.py:61
#, fuzzy
#| msgid "Add Invoice"
msgid "updated invoice"
msgstr "添加发票"

#: hypha/apply/activity/options.py:62
#, fuzzy
#| msgid "Submitted a report"
msgid "submitted report"
msgstr "提交了报告"

#: hypha/apply/activity/options.py:63
#, fuzzy
#| msgid "Skip report"
msgid "skipped report"
msgstr "跳过报告"

#: hypha/apply/activity/options.py:64
#, fuzzy
#| msgid "Change reporting frequency"
msgid "changed report frequency"
msgstr "更改报告频率"

#: hypha/apply/activity/options.py:66
#, fuzzy
#| msgid "View report"
msgid "notified report"
msgstr "查看报告"

#: hypha/apply/activity/options.py:67
#, fuzzy
#| msgid "Reminder created"
msgid "reminder to review"
msgstr "提醒已创建"

#: hypha/apply/activity/options.py:68
#, fuzzy
#| msgid "Related submissions"
msgid "batch deleted submissions"
msgstr "相关提交"

#: hypha/apply/activity/options.py:71
#, fuzzy
#| msgid "No active submissions"
msgid "batch archive submissions"
msgstr "无活跃提交"

#: hypha/apply/activity/options.py:75
#, fuzzy
#| msgid "Update Invoice status"
msgid "batch update invoice status"
msgstr "更新发票状态"

#: hypha/apply/activity/options.py:77
msgid "created new account"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/options.py:78
#, fuzzy
#| msgid "Requested amount"
msgid "edited account"
msgstr "请求数目"

#: hypha/apply/activity/options.py:79
#, fuzzy
#| msgid "No active submissions"
msgid "archived submission"
msgstr "无活跃提交"

#: hypha/apply/activity/options.py:80
#, fuzzy
#| msgid "Your active submissions"
msgid "unarchived submission"
msgstr "您的活动提交"

#: hypha/apply/activity/options.py:81
msgid "remove task"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/templates/activity/include/action_list.html:6
msgid "There are no actions."
msgstr "没有操作。"

#: hypha/apply/activity/templates/activity/include/activity_list.html:29
#, fuzzy
#| msgid "No investments available"
msgid "No comments available"
msgstr "无可用投资"

#: hypha/apply/activity/templates/activity/include/comment_form.html:29
#, fuzzy
#| msgid "Comments"
msgid "Add Comment"
msgstr "评论"

#: hypha/apply/activity/templates/activity/include/notifications_dropdown.html:7
#: hypha/apply/activity/templates/activity/notifications.html:44
msgid "made a comment"
msgstr "留下了评论"

#: hypha/apply/activity/templates/activity/include/notifications_dropdown.html:12
#, fuzzy
#| msgid "No Invoices available"
msgid "No notifications available."
msgstr "无可用发票"

#: hypha/apply/activity/templates/activity/notifications.html:7
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: hypha/apply/activity/templates/activity/notifications.html:10
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/table_filter_and_search.html:103
#: hypha/core/templates/components/dropdown-menu.html:64
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: hypha/apply/activity/templates/activity/notifications.html:17
msgid "Communications"
msgstr "交流"

#: hypha/apply/activity/templates/activity/notifications.html:21
msgid "Activity Feed"
msgstr "活动订阅"

#: hypha/apply/activity/templates/activity/notifications.html:74
#: hypha/apply/activity/templates/activity/ui/activity-action-item.html:44
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/staff_dashboard.html:31
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/staff_dashboard.html:39
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/staff_dashboard.html:46
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/round-block-listing.html:26
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:63
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/project_documents.html:102
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/project_documents.html:132
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/reports.html:72
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/contracting_category_documents.html:58
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_status_table.html:13
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/supporting_documents.html:61
#: hypha/apply/todo/templates/todo/todolist_item.html:18
msgid "View"
msgstr "查看"

#: hypha/apply/activity/templates/activity/ui/activity-comment-item.html:55
#, fuzzy
#| msgid "Assign Lead"
msgid "Assigned to you"
msgstr "分配领导人"

#: hypha/apply/activity/templates/activity/ui/activity-comment-item.html:57
#, python-format
msgid "Assigned to %(assigned_to)s"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/templates/activity/ui/activity-comment-item.html:80
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/community_dashboard.html:70
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partials/applicant_submissions.html:28
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partner_dashboard.html:46
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/reviewer_dashboard.html:68
#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/determination_detail.html:26
#: hypha/apply/funds/templates/funds/admin/widgets/read_only.html:2
#: hypha/apply/funds/templates/funds/application_preview.html:47
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:147
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/rendered_answers.html:40
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/project_documents.html:93
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/project_documents.html:123
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/reports.html:80
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_form.html:4
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_status_table.html:20
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:99
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_sow_detail.html:43
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_detail.html:62
#: hypha/apply/review/templates/review/review_detail.html:60
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: hypha/apply/activity/templates/activity/ui/activity-comment-item.html:88
msgid "updated"
msgstr "更新于"

#: hypha/apply/activity/templates/activity/ui/activity-comment-item.html:100
#, fuzzy
#| msgid "View"
msgid "View "
msgstr "查看"

#: hypha/apply/activity/templates/activity/ui/edit_comment_form.html:25
#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/base_determination_form.html:59
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:132
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:317
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:20
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:48
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:98
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:156
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:186
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:235
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:280
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:19
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:48
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:99
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:21
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:50
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:120
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:164
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:20
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:47
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:93
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:137
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:20
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:47
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:92
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/send_for_approval.html:20
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_form.html:57
#: hypha/apply/projects/views/project.py:302
#: hypha/apply/projects/views/project.py:338
#: hypha/apply/projects/views/project.py:664
#: hypha/apply/projects/views/project.py:783
#: hypha/apply/projects/views/project.py:871
#: hypha/apply/projects/views/project.py:910
#: hypha/apply/projects/views/project.py:941
#: hypha/apply/projects/views/project.py:974
#: hypha/apply/projects/views/project.py:1327
#: hypha/apply/projects/views/project.py:1400
#: hypha/apply/projects/views/project.py:1431
#: hypha/apply/projects/views/project.py:1586
#: hypha/apply/review/templates/review/review_edit_form.html:64
#: hypha/apply/review/templates/review/review_form.html:75
#: hypha/apply/users/templates/two_factor/_wizard_actions.html:4
#: hypha/apply/users/templates/users/change_password.html:46
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: hypha/apply/activity/templates/activity/ui/edit_comment_form.html:26
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_confirm_delete.html:47
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/delegated_form_base.html:30
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/dialog_form_base.html:39
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/modal_archive_submission_confirm.html:32
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/modal_unarchive_submission_confirm.html:34
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/translate_application_form.html:56
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/update_reviewer_form.html:59
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_form.html:28
#: hypha/apply/users/templates/users/become.html:33
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/applicant_base.html:4
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/contract_uploaded.html:7
#, python-format
msgid "Dear %(name)s,"
msgstr "亲爱的 %(name)s，"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/applicant_base.html:7
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/contract_uploaded.html:28
msgid "Link to your application"
msgstr "到您申请的链接"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/applicant_base.html:9
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/contract_uploaded.html:29
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invited_to_proposal.html:11
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/ready_for_invoicing.html:11
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/submission_confirmation.html:10
msgid "If you have any questions, please submit them here"
msgstr "若您有任何问题，请在这里提交"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/applicant_base.html:11
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/contract_uploaded.html:31
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/ready_for_invoicing.html:13
msgid "See our guide for more information"
msgstr "阅读我们的指南以获得更多信息"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/applicant_base.html:13
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/comment.html:16
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/contract_uploaded.html:33
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invited_to_proposal.html:15
#, python-format
msgid ""
"If you have any issues accessing the submission system or other general "
"inquiries, please email us at %(ORG_EMAIL)s"
msgstr ""
"如果您在访问提交系统时有问题，或有其他一般问题，请用 %(ORG_EMAIL)s 向我们发送"
"电子邮件"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/assign_paf_approvers.html:7
msgid "Project documents are ready to be assigned for approval."
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/assign_paf_approvers.html:9
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/batch_ready_to_review.html:10
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/contract_uploaded.html:15
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invoice_approved.html:9
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invoice_status_updated.html:18
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invoice_updated.html:10
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/paf_for_approval.html:9
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/partners_update_applicant.html:10
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/partners_update_partner.html:10
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/project_final_approval.html:9
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/project_request_change.html:9
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/ready_for_contracting.html:9
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/ready_to_review.html:8
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_frequency.html:12
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_skipped.html:12
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/sent_to_compliance.html:9
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/submit_contract_documents.html:11
#: hypha/apply/funds/templates/funds/revisions_compare.html:34
#: hypha/core/models/system_settings.py:21
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/assign_paf_approvers.html:10
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/batch_ready_to_review.html:11
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/contract_uploaded.html:16
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invoice_approved.html:10
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invoice_updated.html:11
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/paf_for_approval.html:10
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/partners_update_applicant.html:11
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/partners_update_partner.html:11
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/project_created.html:11
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/project_final_approval.html:10
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/project_request_change.html:10
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/ready_for_contracting.html:10
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/ready_to_review.html:11
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_frequency.html:13
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_skipped.html:13
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_submitted.html:11
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/sent_to_compliance.html:10
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/submit_contract_documents.html:12
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/assign_paf_approvers.html:12
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invoice_approved.html:13
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/paf_for_approval.html:12
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/project_final_approval.html:12
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/ready_for_contracting.html:13
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/sent_to_compliance.html:12
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/submit_contract_documents.html:14
#, python-format
msgid "Please contact %(lead)s - %(email)s if you have any questions."
msgstr "如有问题，请联系 %(lead)s - %(email)s。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/base.html:2
#: hypha/apply/users/templates/users/activation/email.txt:2
#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/confirm_email.txt:2
#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/update_info_email.html:2
#: hypha/apply/users/templates/users/emails/set_password.txt:2
#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/email.txt:2
#, python-format
msgid "Dear %(user)s,"
msgstr "亲爱的 %(user)s，"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/base.html:8
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Kind Regards,\n"
#| "The %(org_short_name)s Team"
msgid ""
"Kind Regards,\n"
"    The %(ORG_SHORT_NAME)s Team"
msgstr ""
"谨致问候，\n"
"%(org_short_name)s 团队"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/batch_ready_to_review.html:4
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/ready_to_review.html:4
msgid "Dear Reviewer,"
msgstr "亲爱的审核人，"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/batch_ready_to_review.html:7
msgid "New applications have been added to your review list."
msgstr "新申请已添加到您的审核列表。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/batch_ready_to_review.html:9
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/partners_update_applicant.html:9
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/partners_update_partner.html:9
msgid "ID"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/comment.html:4
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/partners_update_partner.html:4
msgid "Dear"
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/comment.html:10
#, fuzzy, python-format
#| msgid "There has been a new comment on \"%(title)s\" by %(user)s."
msgid "There has been a new comment on \"%(title)s\" by %(display_user)s."
msgstr "%(user)s 在“%(title)s”发布了新评论。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/comment.html:12
msgid "Read the full comment here"
msgstr "在此查看完整评论"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/contract_uploaded.html:13
msgid "A new contract has been added to your Project"
msgstr "新合同已添加到您的项目"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/contract_uploaded.html:19
msgid ""
"This contract has already been signed and there is no action for you to take."
msgstr "此合同已被签订，您无需采取操作。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/contract_uploaded.html:21
#, python-format
msgid ""
"Please review the contract and sign it before reuploading it to your Project "
"page for the %(ORG_SHORT_NAME)s Team to approve."
msgstr ""
"请核对合同信息，在签名后上传到您的项目页面，以供 %(ORG_SHORT_NAME)s 团队批"
"准。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/determination.html:5
msgid "Your application has been reviewed and the outcome is"
msgstr "您的申请已被审核，结果为"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/determination.html:9
msgid "Read the full determination here"
msgstr "在此阅读完整决策"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invited_to_proposal.html:5
#, python-format
msgid ""
"We’ve reviewed your Concept note and think it could be a good fit for "
"%(ORG_SHORT_NAME)s funding. We would like to invite you to submit a Proposal "
"with more details about your project. You will receive a second email "
"linking to a determination message with detailed feedback."
msgstr ""
"我们审核了您的概念备注，觉得很适合 %(ORG_SHORT_NAME)s 资助。我们想邀请您提交"
"一份提案，叙述更多项目相关的信息。您将会收到第二封邮件，其中包含带有详尽反馈"
"的决策消息链接。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invited_to_proposal.html:7
#, python-format
msgid ""
"Please review our Proposal Guide at %(ORG_GUIDE_URL)s to learn more about "
"the information we’d like to see. In the proposal please also address the "
"feedback we provided in the concept note determination."
msgstr ""
"请在 %(ORG_GUIDE_URL)s 查看我们的提案指南，了解我们想要看到的东西。在提案中也"
"请处理我们在概念备注决议中提供的反馈。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invited_to_proposal.html:10
msgid "Here is the link to start creating your proposal"
msgstr "这里是用于创建您的提案的链接"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invited_to_proposal.html:13
msgid ""
"The system will allow you to save a draft of your proposal as you work on "
"it. When you feel it is ready for our review, please click the “Submit” "
"button and we’ll know to take a look at it. We’ll reply to you with feedback "
"on your Proposal as quickly as possible."
msgstr ""
"在你撰写提案时，系统会让您保存一份草稿。当您认为准备好接受审核时，请点击“提"
"交”按钮，我们会看一看。我们会尽快向您回复关于提案的反馈。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invoice_approved.html:7
#, fuzzy
#| msgid "A Project is awaiting your review."
msgid "An Invoice is waiting for your approval."
msgstr "有项目正等待您的审核。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invoice_approved.html:11
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/project_created.html:10
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_submitted.html:10
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:67
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_detail.html:83
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invoice_status_updated.html:7
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invoice_updated.html:7
#, python-format
msgid ""
"An %(ORG_SHORT_NAME)s staff member has updated your invoice for %(title)s "
"for period %(date_from)s to %(date_to)s."
msgstr ""
"%(ORG_SHORT_NAME)s 员工更新了您对 %(title)s 从 %(date_from)s 到 %(date_to)s "
"的发票。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invoice_status_updated.html:9
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invoice_updated.html:8
#, python-format
msgid "It is now %(invoice_status)s."
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invoice_status_updated.html:12
msgid "The staff member left this comment"
msgstr "职员留下了此评论"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invoice_status_updated.html:17
msgid "Invoice Link"
msgstr "发票链接"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/invoice_status_updated.html:19
msgid "Project Link"
msgstr "项目链接"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/paf_for_approval.html:7
#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/sent_to_compliance.html:7
msgid "A Project is awaiting your review."
msgstr "有项目正等待您的审核。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/partners_update_applicant.html:5
msgid "New partner(s) has been added to your submission."
msgstr "新合伙人已添加到您的提交。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/partners_update_partner.html:7
msgid "You have been added as a partner the following submission."
msgstr "您已作为合伙人被添加到如下提交。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/project_created.html:6
#, python-format
msgid "A Project has been created for your submission on %(ORG_SHORT_NAME)s."
msgstr "已为您的提交在 %(ORG_SHORT_NAME)s 创建了新项目。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/project_created.html:8
msgid "No action needed for now, wait until contract is ready for you to sign."
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/project_created.html:12
#: hypha/apply/funds/tables.py:651
msgid "Submission"
msgstr "提交"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/project_final_approval.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Projects awaiting approval"
msgid "A Project is awaiting final approval."
msgstr "等待批准的项目"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/project_request_change.html:7
msgid ""
"A Project has been rejected by project form reviewers, please update it "
"accordingly and resubmit it to the reviewers."
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/ready_for_contracting.html:7
#, fuzzy
#| msgid "A Project is awaiting your review."
msgid "A Project is waiting for contract"
msgstr "有项目正等待您的审核。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/ready_for_contracting.html:11
#: hypha/apply/funds/models/utils.py:160
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/paf_export.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Project name"
msgid "Project Form"
msgstr "项目名称"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/ready_for_invoicing.html:6
#, python-format
msgid ""
"The contract for your project \"%(title)s\" has approved. Now, your project "
"is ready for invoicing."
msgstr ""

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/ready_for_invoicing.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Link to your application"
msgid "Link to your project"
msgstr "到您申请的链接"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/ready_for_invoicing.html:15
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "If you have any issues accessing the submission system or other general "
#| "inquiries, please email us at %(ORG_EMAIL)s"
msgid ""
"If you have any issues accessing the project or other general inquiries, "
"please email us at %(ORG_EMAIL)s"
msgstr ""
"如果您在访问提交系统时有问题，或有其他一般问题，请用 %(ORG_EMAIL)s 向我们发送"
"电子邮件"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/ready_to_review.html:6
msgid "This application is awaiting your review."
msgstr "此申请正等待您的审核。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/ready_to_review.html:9
msgid "Reminder Title"
msgstr "提醒标题"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/ready_to_review.html:10
msgid "Reminder Description"
msgstr "提醒描述"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_frequency.html:6
#, python-format
msgid ""
"An %(ORG_SHORT_NAME)s staff member has changed the reporting frequency of "
"%(title)s."
msgstr "%(ORG_SHORT_NAME)s 员工更改了 %(title)s 的报告频率。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_frequency.html:8
msgid "The new schedule is"
msgstr "新计划是"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_frequency.html:10
msgid "The next report is due"
msgstr "下一次报告预定于"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_notify.html:6
#, python-format
msgid "A report is due for %(title)s on %(end_date)s."
msgstr "%(title)s 有报告将于 %(end_date)s 截止。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_notify.html:8
msgid "More information can be found on the project page:"
msgstr "可在项目页面获取更多信息："

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_skipped.html:6
#, python-format
msgid "An %(ORG_SHORT_NAME)s staff member has marked a report as "
msgstr "%(ORG_SHORT_NAME)s 员工已将报告标记为 "

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_skipped.html:6
msgid "no longer required"
msgstr "不再需要"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_skipped.html:6
msgid "required"
msgstr "需要"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_skipped.html:6
#, python-format
msgid " for %(title)s for period %(start_date)s to %(end_date)s."
msgstr " 为 %(start_date)s 到 %(end_date)s 阶段的 %(title)s。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_skipped.html:9
msgid ""
"This report was previously not required. Please ensure you now complete the "
"report."
msgstr "此报告过去未被需要。请确定您现已完成了报告。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_submitted.html:6
#, python-format
msgid ""
"An %(ORG_SHORT_NAME)s staff member has submitted a report for %(title)s for "
"period %(start_date)s to %(end_date)s."
msgstr ""
"%(ORG_SHORT_NAME)s 员工提交了 %(title)s 的 %(start_date)s 到 %(end_date)s 阶"
"段报告。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/report_submitted.html:8
msgid "You can review the report here"
msgstr "您可以在这里审核报告"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/submission_confirmation.html:6
#, python-format
msgid ""
"We appreciate your %(title)s application submission to the %(ORG_LONG_NAME)s."
msgstr "我们很感谢您对 %(ORG_LONG_NAME)s 的 %(title)s 申请提交。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/submission_confirmation.html:8
msgid ""
"Please note that it is not submitted for review because it's still in draft."
msgstr "请注意，由于仍处于草稿阶段，此申请还未提交供审核。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/submission_confirmation.html:8
msgid "You can access the draft at"
msgstr "您可以在以下位置访问草稿"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/submission_confirmation.html:8
msgid "We will review and reply to your submission as quickly as possible."
msgstr "我们会尽快审核并回复您的提交。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/submission_confirmation.html:12
#, python-format
msgid ""
"If you have issues accessing the submission system or general inquiries, "
"please email us at %(ORG_EMAIL)s."
msgstr ""
"如果您在访问提交系统时遇到问题，或者想询问一般问题，请用 %(ORG_EMAIL)s 联系我"
"们。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/submission_confirmation.html:14
#, python-format
msgid ""
"For more information about our support options, review process, and "
"selection criteria, please visit our website at %(ORG_URL)s."
msgstr ""
"对于更多有关支持选项、审核流程、选择原则的信息，请登陆我们的网站 "
"%(ORG_URL)s。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/submission_confirmation.html:18
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/paf_export.html:7
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/sow_export.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Project"
msgid "Project ID"
msgstr "项目"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/submission_confirmation.html:19
msgid "Project name"
msgstr "项目名称"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/submission_confirmation.html:20
msgid "Contact name"
msgstr "联系人名称"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/submission_confirmation.html:21
msgid "Contact email"
msgstr "联系人电子邮箱"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/submission_edit.html:6
msgid "Your submission has been edited by a member of staff."
msgstr "您的提交已被成员或工作人员编辑。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/submit_contract_documents.html:9
#, fuzzy
#| msgid "A Project is awaiting your review."
msgid "A Project's contract is awaiting your review."
msgstr "有项目正等待您的审核。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/transition.html:6
#, python-format
msgid ""
"Your application is now in \"%(new_status)s\" status (progressed from "
"\"%(old_status)s\")."
msgstr "您的申请目前处于“%(new_status)s”状态（曾是“%(old_status)s”）。"

#: hypha/apply/activity/templates/messages/email/transition.html:8
msgid "Please submit any questions related to your application here"
msgstr "请在这里提交与您的申请有关的任何问题"

#: hypha/apply/activity/templatetags/activity_tags.py:42
#: hypha/apply/funds/tables.py:627
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/review_sidebar_item.html:11
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/review_sidebar_item.html:27
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/review_sidebar_item.html:41
#: hypha/apply/review/templates/review/review_detail.html:16
#: hypha/apply/users/roles.py:7
msgid "Reviewer"
msgstr "审核人"

#: hypha/apply/activity/templatetags/activity_tags.py:50
#: hypha/apply/funds/templates/funds/tables/table.html:21
#: hypha/apply/funds/templatetags/workflow_tags.py:68
#: hypha/apply/users/roles.py:5
msgid "Applicant"
msgstr "申请者"

#: hypha/apply/categories/blocks.py:31
msgid "Multi select"
msgstr "多选"

#: hypha/apply/categories/blocks.py:35 hypha/apply/funds/blocks.py:31
#: hypha/apply/funds/blocks.py:73 hypha/apply/funds/blocks.py:119
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:36
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: hypha/apply/categories/blocks.py:37
msgid "Leave blank to use the default Category label"
msgstr "留空以使用默认分类标签"

#: hypha/apply/categories/blocks.py:40 hypha/apply/funds/blocks.py:35
#: hypha/apply/funds/blocks.py:77 hypha/apply/funds/blocks.py:122
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:37
msgid "Help text"
msgstr "帮助文本"

#: hypha/apply/categories/blocks.py:42
msgid "Leave blank to use the default Category help text"
msgstr "留空以使用默认的“类别”帮助文本"

#: hypha/apply/categories/models.py:33 hypha/apply/categories/models.py:65
msgid "Make available to filter on dashboard"
msgstr "使其可在仪表板上进行筛选"

#: hypha/apply/categories/models.py:41 hypha/apply/categories/models.py:91
msgid "Options"
msgstr "设置"

#: hypha/apply/categories/models.py:57
msgid "Keep the name short, ideally one word."
msgstr "请保持名称简短，最好只用一个词。"

#: hypha/apply/categories/models.py:61
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/submission-list-row.html:27
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/submission-table-row.html:28
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:156
msgid "Archived"
msgstr "已归档"

#: hypha/apply/categories/models.py:62
msgid "Archived terms can be viewed but not set on content."
msgstr "已归档术语可被查看，但无法在内容中设置。"

#: hypha/apply/categories/models.py:68
msgid "Make available to applicants"
msgstr "设为对申请人可用"

#: hypha/apply/categories/models.py:139
msgid "Tag"
msgstr ""

#: hypha/apply/categories/models.py:140 hypha/apply/funds/forms.py:409
#: hypha/apply/funds/tables.py:352
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:98
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/partials/meta-terms-card.html:4
msgid "Tags"
msgstr ""

#: hypha/apply/categories/templates/categories/admin/includes/meta_term_list_header.html:9
msgid "archived"
msgstr "已归档"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/applicant_dashboard.html:5
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/community_dashboard.html:5
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/community_dashboard.html:10
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/contracting_dashboard.html:5
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/contracting_dashboard.html:9
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:5
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:9
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partner_dashboard.html:5
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partner_dashboard.html:11
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/reviewer_dashboard.html:5
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/reviewer_dashboard.html:10
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/staff_dashboard.html:5
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/staff_dashboard.html:9
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/applicant_dashboard.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Dashboard"
msgid "My dashboard"
msgstr "仪表板"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/applicant_dashboard.html:12
msgid "An overview of active and past submissions and projects"
msgstr "概览活动与既往的提交与项目"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/applicant_dashboard.html:16
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/community_dashboard.html:14
#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:20
msgid "Submit a new application"
msgstr "提交新申请"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/applicant_dashboard.html:17
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/community_dashboard.html:15
#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:21
msgid "Apply now for our open rounds"
msgstr "现在申请参与我们的公开选拔"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/applicant_dashboard.html:20
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/community_dashboard.html:16
#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:24
#: hypha/home/templates/home/includes/fund-list-item.html:31
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/applicant_dashboard.html:34
#, fuzzy
#| msgid "submissions"
msgid "My submissions"
msgstr "提交"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/applicant_dashboard.html:51
#, fuzzy
#| msgid "Your projects"
msgid "My projects"
msgstr "您的项目"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/applicant_dashboard.html:67
#, fuzzy
#| msgid "No active Invoices."
msgid "My active invoices"
msgstr "无活跃发票。"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/applicant_dashboard.html:76
#, fuzzy
#| msgid "Date field"
msgid "Date added: "
msgstr "日期字段"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/applicant_dashboard.html:91
#, fuzzy
#| msgid "No active Invoices."
msgid "No active invoices"
msgstr "无活跃发票。"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/applicant_dashboard.html:99
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/community_dashboard.html:89
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partner_dashboard.html:58
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/reviewer_dashboard.html:80
msgid "Submission history"
msgstr "提交历史"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/applicant_dashboard.html:106
msgid "Project history"
msgstr "项目历史"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/community_dashboard.html:11
msgid "An overview of active and past submissions"
msgstr "活跃与既往提交总览"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/community_dashboard.html:24
msgid "Community review submissions"
msgstr "社区审核提交"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/community_dashboard.html:30
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partner_dashboard.html:26
msgid "No submissions"
msgstr "无提交"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/community_dashboard.html:37
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/staff_dashboard.html:120
msgid "Your previous reviews"
msgstr "您的既往审核"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/community_dashboard.html:45
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partner_dashboard.html:31
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/reviewer_dashboard.html:52
msgid "Your active submissions"
msgstr "您的活动提交"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/community_dashboard.html:59
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partner_dashboard.html:37
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/reviewer_dashboard.html:59
#: hypha/apply/funds/tables.py:84
#: hypha/apply/funds/templates/funds/revisions_compare.html:24
#: hypha/apply/funds/templates/funds/revisions_compare.html:28
#: hypha/apply/projects/models/payment.py:27 hypha/apply/projects/tables.py:45
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/reports.html:53
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/reports.html:64
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/community_dashboard.html:59
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partials/applicant_submissions.html:20
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partner_dashboard.html:37
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/reviewer_dashboard.html:59
#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/includes/applicant_determination_block.html:10
#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/includes/determination_block.html:9
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationrevision_list.html:17
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:115
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:122
#: hypha/apply/funds/templates/funds/tables/table.html:30
#: hypha/apply/review/templates/review/review_detail.html:14
msgid "by"
msgstr "由"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/community_dashboard.html:66
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partials/applicant_submissions.html:25
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partner_dashboard.html:44
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/reviewer_dashboard.html:66
msgid "Start your"
msgstr "开始您的"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/community_dashboard.html:66
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partials/applicant_submissions.html:25
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partner_dashboard.html:44
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/reviewer_dashboard.html:66
msgid "application"
msgstr "申请"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/community_dashboard.html:82
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partials/applicant_submissions.html:44
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partner_dashboard.html:52
msgid "No active submissions"
msgstr "无活跃提交"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/contracting_dashboard.html:14
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:14
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/staff_dashboard.html:15
#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:32
#: hypha/templates/includes/user_menu.html:57
#, fuzzy
#| msgid "Add determination"
msgid "Administration"
msgstr "添加决策"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/contracting_dashboard.html:27
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:96
#, fuzzy
#| msgid "Submit for review"
msgid "PAFs for review"
msgstr "提交供审核"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:27
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:37
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:38
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:60
#: hypha/apply/funds/tables.py:568
#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/list.html:58
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:30
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/invoices.html:5
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_list.html:6
#: hypha/apply/projects/views/project_partials.py:149
#: hypha/core/navigation.py:88
msgid "Invoices"
msgstr "发票"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:39
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/staff_dashboard.html:113
msgid "Active Invoices"
msgstr "活跃发票"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:45
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:46
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:47
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:71
#, fuzzy
#| msgid "Approvals"
msgid "For Approval"
msgstr "批准"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:53
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:54
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:55
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:82
msgid "For Conversion"
msgstr ""

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:65
msgid "No Active Invoices"
msgstr "无活跃发票"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:76
#, fuzzy
#| msgid "No Invoices available"
msgid "No Invoices for Approval "
msgstr "无可用发票"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/finance_dashboard.html:87
msgid "No Invoices for Conversion "
msgstr ""

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/flagged.html:5
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:85
#, fuzzy
#| msgid "Your Flagged Submissions"
msgid "Your flagged submissions"
msgstr "您的已标记提交"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/flagged.html:14
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/submissions-waiting-for-review.html:16
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/reviewer_dashboard.html:43
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/staff_dashboard.html:106
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/staff_dashboard.html:126
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/round-block-listing.html:34
msgid "Show all"
msgstr "显示所有"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/my-tasks.html:5
msgid "My tasks"
msgstr ""

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/projects_in_contracting.html:4
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/projects_in_contracting.html:15
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/projects_in_contracting.html:16
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/projects_in_contracting.html:17
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/projects_in_contracting.html:29
msgid "Waiting for contract"
msgstr ""

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/projects_in_contracting.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Project Information"
msgid "Projects in contracting"
msgstr "项目信息"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/projects_in_contracting.html:23
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/projects_in_contracting.html:24
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/projects_in_contracting.html:25
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/projects_in_contracting.html:38
msgid "Waiting for contract approval"
msgstr ""

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/projects_in_contracting.html:34
#, fuzzy
#| msgid "A Project is awaiting your review."
msgid "No project is waiting for contract"
msgstr "有项目正等待您的审核。"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/projects_in_contracting.html:43
#, fuzzy
#| msgid "Projects awaiting approval"
msgid "No project is waiting for contract approval "
msgstr "等待批准的项目"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/submissions-waiting-for-review.html:5
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/staff_dashboard.html:29
msgid "Submissions waiting for your review"
msgstr "等待您审核的提交"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/submissions-waiting-for-review.html:22
msgid "Nice! You're all caught up. 🎉"
msgstr ""

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/includes/submissions-waiting-for-review.html:23
msgid "Find new applications to review"
msgstr "寻找新的待审核申请"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partials/applicant_projects.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Proposed Start Date"
msgid "Project start date: "
msgstr "提议开始日期"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partials/applicant_projects.html:14
#, fuzzy
#| msgid "No active Invoices."
msgid "No active projects"
msgstr "无活跃发票。"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partials/applicant_submissions.html:16
#, fuzzy
#| msgid "Draft"
msgid "Drafted on "
msgstr "草稿"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partials/applicant_submissions.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Submitted"
msgid "Submitted on "
msgstr "已提交"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partials/applicant_submissions.html:36
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_confirm_delete.html:42
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:138
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/delegated_form_base.html:33
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/dialog_form_base.html:28
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/reminders_block.html:20
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/reminders_block.html:25
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:533
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_status_table.html:28
#: hypha/apply/projects/views/payment.py:331
#: hypha/apply/review/templates/review/review_detail.html:50
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partner_dashboard.html:12
#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/staff_dashboard.html:10
#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:8
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/partner_dashboard.html:20
msgid "You are the partner of these submissions"
msgstr "您是这些提交的合作者"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/staff_dashboard.html:37
msgid "Live projects under your management"
msgstr "您管理的活动项目"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/staff_dashboard.html:44
msgid "Requests for invoices requiring your attention"
msgstr "需要您注意的发票请求"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/staff_dashboard.html:92
#, fuzzy
#| msgid "A Project is awaiting your review."
msgid "Project forms for review"
msgstr "有项目正等待您的审核。"

#: hypha/apply/dashboard/templates/dashboard/staff_dashboard.html:100
msgid "Your projects"
msgstr "您的项目"

#: hypha/apply/dashboard/wagtail_hooks.py:10
#, fuzzy
#| msgid "Go to my dashboard"
msgid "Goto Dashboard"
msgstr "转到我的仪表板"

#: hypha/apply/determinations/blocks.py:65
msgid "Send Notice"
msgstr "发送通知"

#: hypha/apply/determinations/blocks.py:76
#: hypha/apply/determinations/blocks.py:77
#: hypha/apply/determinations/blocks.py:78
#: hypha/apply/determinations/blocks.py:79
#: hypha/apply/determinations/blocks.py:80 hypha/apply/funds/blocks.py:215
#: hypha/apply/review/blocks.py:169 hypha/apply/review/blocks.py:170
#: hypha/apply/review/blocks.py:171 hypha/apply/review/blocks.py:172
#: hypha/apply/review/blocks.py:173 hypha/apply/review/blocks.py:174
#: hypha/apply/review/blocks.py:175 hypha/apply/stream_forms/blocks.py:474
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:475
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:476
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:477
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:478
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:479
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:480
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:481
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:482
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:483
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:484
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:485
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:486
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:487 hypha/apply/utils/blocks.py:74
#: hypha/apply/utils/blocks.py:75
msgid "Fields"
msgstr "领域"

#: hypha/apply/determinations/blocks.py:78 hypha/apply/review/blocks.py:171
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:472
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:109
#: hypha/apply/determinations/views.py:91
msgid "-- No determination selected -- "
msgstr "-- 未选择决策 -- "

#: hypha/apply/determinations/forms.py:178
#: hypha/apply/determinations/forms.py:256
#: hypha/apply/determinations/forms.py:580
#: hypha/apply/determinations/models.py:108
#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/determination_detail.html:14
#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/determination_detail.html:21
msgid "Determination"
msgstr "决策"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:184
#: hypha/apply/determinations/forms.py:262
#: hypha/apply/determinations/models.py:110
#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/determination_detail.html:33
msgid "Determination message"
msgstr "决策消息"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:191
msgid "Goals and principles"
msgstr "目标与原则"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:211
msgid "Technical merit"
msgstr "技术价值"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:226
msgid "Reasonable, realistic and sustainable"
msgstr "合理、现实与可持续"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:239
msgid "Other comments"
msgstr "其他留言"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:270
msgid "Positive aspects"
msgstr "积极方面"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:276
msgid "Concerns"
msgstr "疑虑"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:282
msgid "Items that must be addressed"
msgstr "必须处理的项目"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:288
msgid "Project overview questions and comments"
msgstr "项目概况问题与评论"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:291
msgid "Objectives questions and comments"
msgstr "目标问题与评论"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:294
msgid "Methods and strategy questions and comments"
msgstr "方法与策略问题与评论"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:297
msgid "Technical feasibility questions and comments"
msgstr "技术可行性问题与评论"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:301
msgid "Alternative analysis - \"red teaming\" questions and comments"
msgstr "备用分析 - “Red Teaming”问题与评论"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:305
msgid "Usability questions and comments"
msgstr "可用性问题与评论"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:308
msgid "Sustainability questions and comments"
msgstr "可持续性问题与评论"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:311
msgid "Collaboration questions and comments"
msgstr "合作问题与评论"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:314
msgid "Cost realism questions and comments"
msgstr "花销现实性问题与评论"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:317
msgid "Qualifications questions and comments"
msgstr "审核问题与评论"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:320
msgid "Evaluation questions and comments"
msgstr "评估问题与评论"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:325
msgid "Rationale and appropriateness questions and comments"
msgstr "原理与合理性问题与评论"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:376
#: hypha/apply/determinations/views.py:377
msgid "-- No proposal form selected -- "
msgstr "-- 未选择提案表单 -- "

#: hypha/apply/determinations/forms.py:379
#: hypha/apply/determinations/views.py:380
#, fuzzy
#| msgid "Select the proposal form to use for proposal stage."
msgid "Select the proposal form only for determination approval"
msgstr "选择提案阶段使用的提案表单。"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:383
#: hypha/apply/determinations/views.py:384
msgid "Select the proposal form to use for proposal stage."
msgstr "选择提案阶段使用的提案表单。"

#: hypha/apply/determinations/forms.py:386
#: hypha/apply/determinations/views.py:387
msgid "Proposal Form"
msgstr "提案表单"

#: hypha/apply/determinations/models.py:117
#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/includes/determination_block.html:7
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:26
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:25
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:27
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:26
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:26
#: hypha/apply/projects/models/project.py:82
#: hypha/apply/projects/models/project.py:90 hypha/apply/review/models.py:172
#: hypha/apply/todo/options.py:69 hypha/apply/todo/options.py:77
#: hypha/apply/todo/options.py:85
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: hypha/apply/determinations/models.py:119 hypha/apply/review/models.py:174
msgid "Creation time"
msgstr "创建时间"

#: hypha/apply/determinations/models.py:121 hypha/apply/review/models.py:176
msgid "Update time"
msgstr "更新时间"

#: hypha/apply/determinations/models.py:123
msgid "Send message to applicant"
msgstr "向申请者发送消息"

#: hypha/apply/determinations/models.py:248
msgid "Request"
msgstr "请求"

#: hypha/apply/determinations/models.py:249
msgid "Concept note"
msgstr "概念备注"

#: hypha/apply/determinations/models.py:250
msgid "Proposal"
msgstr "提案"

#: hypha/apply/determinations/models.py:459
msgid "Concept form"
msgstr "概念表单"

#: hypha/apply/determinations/models.py:460
msgid "Proposal form"
msgstr "提案表单"

#: hypha/apply/determinations/options.py:10
#: hypha/apply/funds/workflows/constants.py:93
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:147
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:326
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:149
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:214
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:187
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:138
msgid "Dismissed"
msgstr "已驳回"

#: hypha/apply/determinations/options.py:11
msgid "More information requested"
msgstr "需要更多信息"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/base_determination_form.html:3
msgid "Edit a Determination"
msgstr "编辑决策"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/base_determination_form.html:3
#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/determination_form.html:6
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationrevision_list.html:22
msgid "draft"
msgstr "草稿"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/base_determination_form.html:3
msgid "Create a Determination"
msgstr "创建决策"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/base_determination_form.html:8
msgid "Update Determination draft"
msgstr "更新决策"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/base_determination_form.html:8
#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/determination_form.html:6
msgid "Create Determination"
msgstr "创建决策"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/base_determination_form.html:9
#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/determination_detail.html:15
#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/determination_form.html:8
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationrevision_list.html:8
#: hypha/apply/funds/templates/funds/revisions_compare.html:15
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_confirm_delete.html:15
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_detail.html:16
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_form.html:25
#: hypha/apply/review/templates/review/review_detail.html:14
#: hypha/apply/review/templates/review/review_edit_form.html:15
#: hypha/apply/review/templates/review/review_form.html:15
#: hypha/apply/review/templates/review/review_list.html:11
msgid "For"
msgstr "为"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/base_determination_form.html:16
#: hypha/apply/review/templates/review/review_form.html:23
#, fuzzy
#| msgid "application"
msgid "Show application"
msgstr "申请"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/base_determination_form.html:17
#: hypha/apply/review/templates/review/review_form.html:24
#, fuzzy
#| msgid "View application"
msgid "Hide application"
msgstr "查看申请"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/base_determination_form.html:57
#: hypha/apply/funds/templates/funds/application_base.html:75
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_form.html:35
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:130
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:133
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:318
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_form.html:41
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_sow_form.html:39
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_form.html:56
#: hypha/apply/review/templates/review/review_edit_form.html:72
#: hypha/apply/review/templates/review/review_form.html:71
msgid "Save draft"
msgstr "保存草稿"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/base_determination_form.html:82
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:246
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_detail.html:218
#: hypha/apply/review/templates/review/review_form.html:96
#: hypha/core/templates/components/dropdown-menu.html:90
msgid "Loading…"
msgstr ""

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/batch_determination_form.html:10
msgid "Add Batch Determination"
msgstr "添加批量决策"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/batch_determination_form.html:17
msgid "Determining"
msgstr "决策"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/batch_determination_form.html:17
msgid "submission"
msgstr "提交"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/batch_determination_form.html:17
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/paf_export.html:41
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:66
msgid "as"
msgstr "作为"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/batch_determination_form.html:18
#: hypha/apply/funds/templates/funds/tables/table.html:127
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_status.html:35
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/tables/table.html:21
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/batch_determination_form.html:32
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This determination message will be emailed to %(count)s applicants and "
#| "<strong>cannot be undone.</strong>"
msgid ""
"This determination message will be emailed to applicants and cannot be "
"undone. Do you wish to contiune?"
msgstr ""
"这条决策消息将会通过电子邮件发送给 %(count)s 位申请者，且<strong>无法撤销。</"
"strong>"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/batch_determination_form.html:33
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/determination_detail.html:4
msgid "Determination for"
msgstr "决策目标"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/determination_detail.html:10
#: hypha/apply/review/templates/review/review_detail.html:9
#, fuzzy
#| msgid "submission"
msgid "View submission"
msgstr "提交"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/determination_detail.html:14
msgid "DRAFT"
msgstr "草稿"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/determination_form.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Edit a Determination"
msgid "Edit determination"
msgstr "编辑决策"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/includes/applicant_determination_block.html:3
#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/includes/determination_block.html:3
msgid "Determinations"
msgstr "决策"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/includes/applicant_determination_block.html:13
#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/includes/determination_block.html:12
msgid "Awaiting determination"
msgstr "等待决策"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/includes/determination_button.html:8
msgid "Update draft"
msgstr "更新草稿"

#: hypha/apply/determinations/templates/determinations/includes/determination_button.html:11
msgid "Add determination"
msgstr "添加决策"

#: hypha/apply/determinations/views.py:112
msgid "Improperly configured request, please try again."
msgstr ""

#: hypha/apply/determinations/views.py:205
#, python-brace-format
msgid "Successfully determined as {outcome}: "
msgstr "成功决策为 {outcome}： "

#: hypha/apply/determinations/views.py:226
#, python-brace-format
msgid "Unable to determine submission \"{title}\" as already determined"
msgstr ""

#: hypha/apply/determinations/views.py:278
msgid "You do not have permission to create that determination."
msgstr "您没有创建决策的权限。"

#: hypha/apply/determinations/views.py:283
msgid "A final determination has already been submitted."
msgstr "已有最终决策提交。"

#: hypha/apply/determinations/views.py:296
msgid "There is a draft determination you do not have permission to edit."
msgstr "存在草稿决策，且您无权编辑。"

#: hypha/apply/determinations/views.py:444
#, fuzzy
#| msgid "A Project is awaiting your review."
msgid "A project was automatically created."
msgstr "有项目正等待您的审核。"

#: hypha/apply/determinations/views.py:488
#, python-brace-format
msgid ""
"A determination of \"{current}\" exists but you tried to progress as "
"\"{target}\""
msgstr "已存在“{current}”的决策，但您试图作为“{target}”进行"

#: hypha/apply/flags/templates/flags/flags.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Flag"
msgid "Flagged"
msgstr "标记"

#: hypha/apply/flags/templates/flags/flags.html:23
msgid "Flag"
msgstr "标记"

#: hypha/apply/flags/templates/flags/flags.html:47
#, fuzzy
#| msgid "Staff flag"
msgid "Staff Flagged"
msgstr "员工标记"

#: hypha/apply/flags/templates/flags/flags.html:49
#, fuzzy
#| msgid "Staff flag"
msgid "Staff Flag"
msgstr "员工标记"

#: hypha/apply/funds/admin_forms.py:106
msgid "Please provide Project Form."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/admin_helpers.py:27
msgid "Fund or RFP"
msgstr "基金或 RFP"

#: hypha/apply/funds/admin_helpers.py:71
msgid "Funds & RFP"
msgstr "基金 & RFP"

#: hypha/apply/funds/admin_helpers.py:72
msgid "Rounds and Sealed Rounds"
msgstr "轮次与已锁定轮次"

#: hypha/apply/funds/admin_helpers.py:73
msgid "Labs"
msgstr "实验室"

#: hypha/apply/funds/admin_helpers.py:90 hypha/apply/funds/tables.py:569
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/round-block-listing.html:16
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/round-block.html:16
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/rounds.html:32
msgid "Open"
msgstr "开启中"

#: hypha/apply/funds/admin_helpers.py:91
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/round-block.html:23
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/rounds.html:39
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

#: hypha/apply/funds/admin_views.py:79
#, python-brace-format
msgid "Page '{0}' and {1} subpages copied."
msgstr "已复制页面“{0}”与 {1} 个子页面。"

#: hypha/apply/funds/admin_views.py:85
#, python-brace-format
msgid "Page '{0}' copied."
msgstr "已复制页面“{0}”。"

#: hypha/apply/funds/blocks.py:31
msgid "What is the title of your application?"
msgstr "您申请的标题是？"

#: hypha/apply/funds/blocks.py:36
msgid "This project name can be changed if a full proposal is requested."
msgstr "如果需要完整提案，则可更改项目名。"

#: hypha/apply/funds/blocks.py:40
msgid "Application title"
msgstr "申请标题"

#: hypha/apply/funds/blocks.py:51
msgid "Requested amount"
msgstr "请求数目"

#: hypha/apply/funds/blocks.py:66
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/rendered_answers.html:56
#, fuzzy
#| msgid "Creation time"
msgid "Organization name"
msgstr "创建时间"

#: hypha/apply/funds/blocks.py:73
msgid "What email address should we use to contact you?"
msgstr "我们应该用哪个电子邮箱地址联系您？"

#: hypha/apply/funds/blocks.py:79
msgid ""
"We will use this email address to communicate with you about your proposal."
msgstr "我们会用此电子邮箱地址与您沟通提案相关事宜。"

#: hypha/apply/funds/blocks.py:97
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/rendered_answers.html:49
#: hypha/apply/funds/templates/funds/revisions_compare.html:40
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: hypha/apply/funds/blocks.py:119
msgid "What is your name?"
msgstr "您的名字是？"

#: hypha/apply/funds/blocks.py:124
msgid "We will use this name when we communicate with you about your proposal."
msgstr "当与您沟通提案相关事宜时，我们会使用此名字。"

#: hypha/apply/funds/blocks.py:129 hypha/apply/users/models.py:191
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: hypha/apply/funds/blocks.py:214 hypha/apply/stream_forms/blocks.py:472
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:473
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:488
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:489 hypha/apply/utils/blocks.py:85
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: hypha/apply/funds/forms.py:61
msgid "Take action"
msgstr "进行操作"

#: hypha/apply/funds/forms.py:86 hypha/apply/projects/forms/project.py:427
#, python-brace-format
msgid "Update lead from {lead} to"
msgstr "将领导人由 {lead} 更新到"

#: hypha/apply/funds/forms.py:95 hypha/apply/funds/forms.py:240
msgid "External Reviewers"
msgstr "外部审核人"

#: hypha/apply/funds/forms.py:174
msgid "Can't unassign, just change, because review already submitted"
msgstr "无法取消分派，只能更改，因为审核已被提交"

#: hypha/apply/funds/forms.py:180 hypha/apply/funds/forms.py:292
msgid "Users cannot be assigned to multiple roles."
msgstr "用户无法分配到多个角色。"

#: hypha/apply/funds/forms.py:280
msgid ""
"Make sure all submissions support external reviewers and you are lead for "
"all the selected submissions."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/forms.py:312
msgid "---"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/forms.py:316
#, python-brace-format
msgid "{role_name} Reviewer"
msgstr "{role_name} 审核人"

#: hypha/apply/funds/forms.py:412
#, fuzzy
#| msgid "Meta terms are hierarchical in nature."
msgid "Tags are hierarchical in nature."
msgstr "元条款本身具有层次。"

#: hypha/apply/funds/models/__init__.py:36 hypha/apply/funds/tables.py:91
#: hypha/apply/projects/tables.py:105 hypha/apply/projects/tables.py:171
#: hypha/apply/projects/tables.py:246
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_detail.html:32
msgid "Fund"
msgstr "基金"

#: hypha/apply/funds/models/__init__.py:43
msgid "RFP"
msgstr "RFP"

#: hypha/apply/funds/models/__init__.py:60
msgid "Lab"
msgstr "实验室"

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:108
#: hypha/apply/funds/models/applications.py:604
msgid "Link to the apply guide."
msgstr "指向申请指南的链接。"

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:115
msgid ""
"The slack #channel for notifications. If left empty, notifications will go "
"to the default channel."
msgstr "接收通知的 Slack #频道。如果留空，通知会发送到默认频道。"

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:123
msgid ""
"Comma separated list of emails where a summary of all the activities related "
"to this fund will be sent."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:128
msgid "Should the fund be listed on the front page."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:132
msgid "Should the deadline date be visible for users."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:183
#: hypha/apply/funds/models/applications.py:311
#: hypha/apply/funds/models/applications.py:642
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:185
#: hypha/apply/funds/models/applications.py:312
#: hypha/apply/funds/models/applications.py:644
msgid "Promote"
msgstr "推广"

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:217
#: hypha/apply/funds/models/applications.py:572
#, fuzzy
#| msgid "Submission lead"
msgid "Submission ID Prefix"
msgstr "提交领导人"

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:223
#: hypha/apply/funds/models/applications.py:578
msgid ""
"Prefix for the submission id. e.g. \"HYPHA23-\" will result in a submission "
"id of \"HYPHA23-1\"."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:245
msgid "When no end date is provided the round will remain open indefinitely."
msgstr "若没有提供结束日期，此轮次将永久保持开启。"

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:273
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:279
#: hypha/apply/funds/models/utils.py:62
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:280
#: hypha/apply/funds/models/applications.py:287
#: hypha/apply/funds/models/applications.py:293
#: hypha/apply/funds/models/applications.py:298
#: hypha/apply/funds/models/applications.py:304
msgid "Copied from the fund."
msgstr "已从基金复制。"

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:286
#: hypha/apply/funds/models/utils.py:147
msgid "Application forms"
msgstr "申请表单"

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:292
msgid "Internal Review Form"
msgstr "内部审核表单"

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:299
msgid "External Review Form"
msgstr "外部审核表单"

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:305
msgid "Determination Form"
msgstr "决策表单"

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:608
msgid "The slack #channel for notifications."
msgstr "接收通知的 Slack #频道。"

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:616
msgid ""
"Comma separated list of emails where a summary of all the activities related "
"to this lab will be sent."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/models/applications.py:621
msgid "Should the lab be listed on the front page."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/models/reviewer_role.py:19
msgid "The order this role should appear in the Update Reviewers form."
msgstr "在“更新审核者”表单中，此角色应出现的位置。"

#: hypha/apply/funds/models/reviewer_role.py:65
msgid "Submissions for which reviewers should have access to"
msgstr "审核者应可访问的提交"

#: hypha/apply/funds/models/reviewer_role.py:71
msgid "Submissions states for which reviewers should have access to"
msgstr "审核者应可访问的提交状态"

#: hypha/apply/funds/models/reviewer_role.py:77
msgid "Submissions outcomes for which reviewers should have access to"
msgstr "审核者应可访问的提交结果"

#: hypha/apply/funds/models/reviewer_role.py:80
msgid "Submissions for which reviewer is assigned to"
msgstr "审核者被分配的提交"

#: hypha/apply/funds/models/reviewer_role.py:84
msgid "Use the above configured variables to filter out submissions"
msgstr "使用上面的已配置变量来筛选提交"

#: hypha/apply/funds/models/screening.py:11
msgid "Yes/No"
msgstr "是/否"

#: hypha/apply/funds/models/screening.py:12
msgid "Tick mark for Yes otherwise No."
msgstr "勾选表示“是”，否则是“否”。"

#: hypha/apply/funds/models/screening.py:16
msgid "Default Yes/No"
msgstr "默认是/否"

#: hypha/apply/funds/models/screening.py:17
msgid "Only one Yes and No screening decision can be set as default."
msgstr "只能将一个“是/否”审查决定设置为默认。"

#: hypha/apply/funds/models/submissions.py:481
msgid "submit time"
msgstr "提交时间"

#: hypha/apply/funds/models/utils.py:148
msgid "Internal Review Forms"
msgstr "内部审核表单"

#: hypha/apply/funds/models/utils.py:151
msgid "External Review Forms"
msgstr "外部审核表单"

#: hypha/apply/funds/models/utils.py:155
msgid "Determination Forms"
msgstr "决策表单"

#: hypha/apply/funds/models/utils.py:161
#, fuzzy
#| msgid "Project Approval Form"
msgid "Project SOW Form"
msgstr "项目批准表单"

#: hypha/apply/funds/models/utils.py:163
#, fuzzy
#| msgid "Project Approval Form"
msgid "Project Report Form"
msgstr "项目批准表单"

#: hypha/apply/funds/models/utils.py:179
msgid "Additional text for the application confirmation message."
msgstr "申请确认消息的附加文本。"

#: hypha/apply/funds/models/utils.py:198 hypha/apply/funds/models/utils.py:202
msgid "Confirmation email"
msgstr "确认邮件"

#: hypha/apply/funds/services.py:44
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Number of submission"
msgid "{number} submissions archived."
msgstr "提交数"

#: hypha/apply/funds/services.py:76
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Number of submission"
msgid "{number} submissions deleted."
msgstr "提交数"

#: hypha/apply/funds/services.py:106
#, python-brace-format
msgid "Lead set to {lead} on "
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/services.py:156
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "{user} as {name}."
msgid "{user} as {name}"
msgstr "{user} 作为 {name}。"

#: hypha/apply/funds/services.py:164
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Batch reviewers added: {reviewers_text} to "
msgid "Batch reviewers updated: {reviewers_text} on "
msgstr "批次审核人添加了：{reviewers_text} 到 "

#: hypha/apply/funds/tables.py:86
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/table_filter_and_search.html:17
#: hypha/apply/projects/filters.py:35 hypha/apply/projects/filters.py:58
#: hypha/apply/projects/filters.py:99 hypha/apply/projects/forms/payment.py:208
#: hypha/apply/projects/tables.py:169 hypha/apply/projects/tables.py:244
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/invoices.html:22
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/invoices.html:46
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_confirm_delete.html:22
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_status.html:4
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_status_table.html:9
#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/list.html:29
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: hypha/apply/funds/tables.py:90
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: hypha/apply/funds/tables.py:92
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: hypha/apply/funds/tables.py:94
#: hypha/apply/funds/templates/funds/tables/table.html:22
#: hypha/apply/review/templates/review/review_detail.html:20
msgid "Last updated"
msgstr "上次更新于"

#: hypha/apply/funds/tables.py:117
msgid "No submissions available"
msgstr "无可用提交"

#: hypha/apply/funds/tables.py:174 hypha/apply/funds/tables.py:344
msgid "Screening"
msgstr "审查"

#: hypha/apply/funds/tables.py:218
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: hypha/apply/funds/tables.py:326
msgid "Statuses"
msgstr "状态"

#: hypha/apply/funds/tables.py:339 hypha/apply/funds/tables.py:454
#: hypha/apply/funds/tables.py:566 hypha/apply/funds/tables.py:603
#: hypha/apply/projects/filters.py:31 hypha/apply/projects/filters.py:52
msgid "Funds"
msgstr "基金"

#: hypha/apply/funds/tables.py:341 hypha/apply/funds/tables.py:452
#: hypha/apply/funds/tables.py:608
#: hypha/apply/funds/templates/funds/rounds.html:5
#: hypha/apply/funds/templates/funds/rounds.html:9
msgid "Rounds"
msgstr "轮次"

#: hypha/apply/funds/tables.py:342 hypha/apply/funds/tables.py:567
msgid "Leads"
msgstr "领导人"

#: hypha/apply/funds/tables.py:344
msgid "No Status"
msgstr "无状态"

#: hypha/apply/funds/tables.py:350
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/contracting_documents_upload.html:7
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/supporting_documents_upload.html:7
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: hypha/apply/funds/tables.py:488
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/round-block-listing.html:23
msgid "Determined"
msgstr "已决策"

#: hypha/apply/funds/tables.py:642 hypha/apply/funds/tables.py:676
msgid "No reviews available"
msgstr "无可用审核"

#: hypha/apply/funds/tables.py:683 hypha/apply/users/roles.py:6
msgid "Staff"
msgstr "员工"

#: hypha/apply/funds/tables.py:693
msgid "No staff available"
msgstr "无可用员工"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/admin/parent_chooser.html:17
msgid "Choose a Fund"
msgstr "选择基金"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/admin/parent_chooser.html:18
msgid ""
"Rounds must be associated with a Fund or RFP. What are you creating a new "
"Round for?"
msgstr "轮次必须与基金或 RFP 相关联。您创建新轮次的目的是？"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/admin/parent_chooser.html:26
#: hypha/templates/password_required.html:26
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/application_base.html:13
#: hypha/home/templates/home/includes/fund-list-item.html:13
msgid "Next deadline"
msgstr "下个截止时间"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/application_base.html:27
msgid ""
"There were some errors with your form. Please amend the fields highlighted "
"below"
msgstr "您的表单中有错误。请修正下方高亮的字段"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/application_base.html:34
#, python-format
msgid ""
"Sorry this %(page|verbose_name)s is not accepting applications at the moment"
msgstr "抱歉，这个 %(page|verbose_name)s 目前未在接收申请"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/application_base.html:38
msgid "Application guide"
msgstr "申请指南"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/application_base.html:71
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:129
msgid "Preview and submit"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/funds/application_base.html:73
#: hypha/apply/funds/templates/funds/application_preview.html:46
msgid "Submit for review"
msgstr "提交供审核"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/application_base.html:77
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:134
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:319
#, fuzzy
#| msgid "Review"
msgid "Preview"
msgstr "审核"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/application_base.html:81
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_form.html:41
msgid "You must have Javascript enabled to use this form."
msgstr "您必须启用 Javascript 以使用此表单。"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/application_preview.html:3
#: hypha/apply/funds/templates/funds/application_preview.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Review"
msgid "Previewing"
msgstr "审核"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationrevision_list.html:3
#, python-format
msgid "Revisions for %(title)s"
msgstr "%(title)s 的修订"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationrevision_list.html:7
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:85
msgid "Revisions"
msgstr "修订"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationrevision_list.html:19
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/report_line.html:5
msgid "current"
msgstr "当前"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationrevision_list.html:26
#: hypha/apply/funds/templates/funds/revisions_compare.html:3
#: hypha/apply/review/templates/review/review_detail.html:70
msgid "Compare"
msgstr "操作"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_admin_detail.html:12
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_reviewer_detail.html:6
msgid "Flags"
msgstr "标记"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_admin_detail.html:20
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_community_detail.html:6
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_reviewer_detail.html:13
msgid "Reviews & assignees"
msgstr "审核人 & 被分配者"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_admin_detail.html:34
msgid "View all"
msgstr "查看所有"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_admin_detail.html:66
msgid "Reminders"
msgstr "提醒"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_admin_detail.html:72
#, fuzzy
#| msgid "Create Reminder"
msgid "Create reminder"
msgstr "创建提醒"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:17
#, fuzzy
#| msgid "No submissions"
msgid "Back to submissions"
msgstr "无提交"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:51
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/paf_export.html:76
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:85
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_detail.html:72
#, fuzzy
#| msgid "application"
msgid "Application"
msgstr "申请"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:60
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_detail.html:79
#, fuzzy
#| msgid "Congratulations!"
msgid "Conversations"
msgstr "恭喜！"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:73
msgid "View message log"
msgstr "查看消息日志"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:84
msgid "This submission has been archived. This is visible to the roles "
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:91
msgid "This submission is sealed"
msgstr "此提交已被锁定"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:101
msgid "Congratulations!"
msgstr "恭喜！"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:102
#, python-format
msgid "Your %(stage)s application has been accepted."
msgstr "您的 %(stage)s 申请已被通过。"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:103
#, python-format
msgid "Start your %(stage)s application."
msgstr "开始您的 %(stage)s 申请。"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:110
#, fuzzy
#| msgid "Draft"
msgid "Drafted "
msgstr "草稿"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:112
#, fuzzy
#| msgid "Submitted"
msgid "Submitted "
msgstr "已提交"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:120
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:370
#, fuzzy
#| msgid "Update"
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:135
#, fuzzy
#| msgid "Delete Submissions"
msgid "Delete Submission"
msgstr "删除提交"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:194
msgid "Related submissions"
msgstr "相关提交"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:197
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:201
msgid "View linked"
msgstr "查看已链接"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:208
#, fuzzy
#| msgid "Delete Submissions"
msgid "Other Submissions"
msgstr "删除提交"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_detail.html:236
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_detail.html:208
#, fuzzy
#| msgid "Communications"
msgid "Add communication"
msgstr "交流"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_form.html:3
#: hypha/apply/funds/templates/funds/applicationsubmission_form.html:8
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_form.html:15
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_form.html:3
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_form.html:12
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_form.html:5
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_form.html:10
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_sow_form.html:3
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_sow_form.html:12
#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/edit.html:9
msgid "Editing"
msgstr "编辑"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/grouped_application_list.html:7
msgid "List of Submissions summary"
msgstr "提交概要列表"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:4
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/generic_primary_actions.html:5
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_detail_actions.html:3
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_admin_detail.html:11
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:96
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_sow_detail.html:40
msgid "Actions to take"
msgstr "待执行操作"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:15
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/modal_unarchive_submission_confirm.html:12
#, fuzzy
#| msgid "No active submissions"
msgid "Unarchive Submission"
msgstr "无活跃提交"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:21
msgid "Create Project"
msgstr "创建项目"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:27
msgid "Complete draft determination"
msgstr "完成草稿决策"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:32
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/generic_primary_actions.html:8
msgid "Complete draft review"
msgstr "完成草稿审核"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:40
msgid "Assign reviewers"
msgstr "分配审核人"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:47
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/generic_primary_actions.html:15
msgid "View determination"
msgstr "查看决策"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:58
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/batch_invoice_status_update.html:20
#: hypha/apply/projects/views/payment.py:119
msgid "Update status"
msgstr "更新状态"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:61
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:80
#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission_sealed.html:14
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/partials/submission-lead.html:8
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/partials/submission-lead.html:12
#: hypha/apply/projects/filters.py:37 hypha/apply/projects/filters.py:55
#: hypha/apply/projects/tables.py:106
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_detail.html:30
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/project-lead.html:9
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/project-lead.html:13
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:21
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_sow_detail.html:19
msgid "Lead"
msgstr "领导人"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:84
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_admin_detail.html:24
msgid "More actions"
msgstr "更多操作"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:90
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/translate_application_form.html:2
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/translate_application_form.html:68
msgid "Translate"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:104
#: hypha/apply/funds/views/reminders.py:69
msgid "Create Reminder"
msgstr "创建提醒"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:109
msgid "Download PDF"
msgstr "下载 PDF"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/admin_primary_actions.html:115
#, fuzzy
#| msgid "Your active submissions"
msgid "Archive Submission"
msgstr "您的活动提交"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/create_project_form.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to delete selected submissions?"
msgid ""
"Are you sure you want create a project from this submission? This cannot be "
"undone."
msgstr "您确定要删除所选提交吗？"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/delegated_form_base.html:29
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/table_filter_and_search.html:96
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/modal_archive_submission_confirm.html:14
msgid ""
"\n"
"                        Are you sure you want to archive submission? "
"Archived submissions will be hidden from the\n"
"                        main list of submissions and can not be edited.\n"
"                    "
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/modal_archive_submission_confirm.html:27
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:521
#, fuzzy
#| msgid "Archived"
msgid "Archive"
msgstr "已归档"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/modal_unarchive_submission_confirm.html:16
msgid ""
"\n"
"                        Are you sure you want to unarchive this submission?\n"
"                        This submission will be visible in the main list of "
"submissions and can be edited.\n"
"                    "
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/modal_unarchive_submission_confirm.html:29
#, fuzzy
#| msgid "archived"
msgid "Unarchive"
msgstr "已归档"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/no_round_block_dashboard.html:6
#, python-format
msgid "You have no %(type)s rounds or labs assigned to you."
msgstr "没有分配给您的 %(type)s 轮次或实验室。"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/progress_form.html:5
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/project_documents.html:63
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_detail_actions.html:33
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_detail_actions.html:38
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_detail_actions.html:43
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_status_table.html:34
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:140
#: hypha/apply/projects/views/project.py:1008
#: hypha/apply/projects/views/project.py:1224
msgid "Update Status"
msgstr "更新状态"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/progress_form.html:10
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/invoice_status_update.html:5
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_detail_actions.html:37
msgid "Current status"
msgstr "当前状态"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/reminders_block.html:14
msgid "Expired"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/reminders_block.html:33
msgid "No reminders yet."
msgstr "还没有提醒。"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/rendered_answers.html:8
#, python-format
msgid ""
" This application is translated from %(from_lang_name)s to %(to_lang_name)s. "
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/rendered_answers.html:10
msgid "See original"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/rendered_answers.html:21
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/partials/applicationsubmission.html:2
msgid "Proposal Information"
msgstr "提案信息"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/rendered_answers.html:25
#: hypha/apply/funds/templates/funds/revisions_compare.html:44
msgid "Requested Funding"
msgstr "已请求基金"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/rendered_answers.html:32
#: hypha/apply/funds/templates/funds/revisions_compare.html:42
msgid "Project Duration"
msgstr "项目时长"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/rendered_answers.html:40
#: hypha/apply/funds/templates/funds/revisions_compare.html:36
msgid "Legal Name"
msgstr "法定名称"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/rendered_answers.html:44
#: hypha/apply/funds/templates/funds/revisions_compare.html:38
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_detail.html:111
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/review_sidebar.html:23
msgid "No staff reviewers yet"
msgstr "还没有员工审核人"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/review_sidebar.html:26
#, fuzzy
#| msgid "No staff reviewers yet"
msgid "No public reviews yet"
msgstr "还没有员工审核人"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/review_sidebar.html:52
#, fuzzy
#| msgid "Show more"
msgid "Show more..."
msgstr "显示更多"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/review_sidebar.html:53
#, fuzzy
#| msgid "Show Codes"
msgid "Show less..."
msgstr "显示代码"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/round-block-listing.html:29
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/table_filter_and_search.html:46
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:181
msgid ""
"Are you sure you want to download the submissions as a csv file? This file "
"may contain sensitive information, so please handle it carefully."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/round-block-listing.html:29
#, fuzzy
#| msgid "Report"
msgid "Export"
msgstr "报告"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/round-block-listing.html:40
msgid "There are no"
msgstr "没有"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/round-block-listing.html:40
msgid "rounds"
msgstr "轮次"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/screening_status_block.html:5
msgid "Screening decision"
msgstr "审核决定"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/submission-list-row.html:17
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/submission-table-row.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Delete Submissions"
msgid "Select submission"
msgstr "删除提交"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/submission-list-row.html:25
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/submission-table-row.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Your active submissions"
msgid "Archived Submission"
msgstr "您的活动提交"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/submission-list-row.html:198
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/submission-table-row.html:163
#, fuzzy
#| msgid "Communications"
msgid "View communications"
msgstr "交流"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/table_filter_and_search.html:14
msgid "Selected"
msgstr "已选中"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/table_filter_and_search.html:32
#, fuzzy
#| msgid "Archived"
msgid "Hide Archived"
msgstr "已归档"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/table_filter_and_search.html:37
#, fuzzy
#| msgid "Archived"
msgid "Show Archived"
msgstr "已归档"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/table_filter_and_search.html:59
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/table_filter_and_search.html:65
msgid "Filters"
msgstr "筛选器"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/table_filter_and_search.html:70
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/table_filter_and_search.html:80
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/table_filter_and_search.html:76
msgid "submissions"
msgstr "提交"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/table_filter_and_search.html:83
msgid "Search input"
msgstr "搜索输入"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/table_filter_and_search.html:94
#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/translate_application_form.html:67
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/table_filter_and_search.html:95
msgid "Filter by"
msgstr "筛选条件"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/translate_application_form.html:57
msgid "Translations are an experimental feature and may be inaccurate"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/update_reviewer_form.html:2
#, fuzzy
#| msgid "Update Reviewers"
msgid "Update reviewers"
msgstr "更新审核人"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/includes/update_reviewer_form.html:52
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/partials/meta-terms-card.html:19
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/bulk-update-reviewers.html:50
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:545
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:576
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:605
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:649
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:682
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:731
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:762
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:788
#: hypha/apply/funds/views/translate.py:62
#: hypha/apply/funds/views/translate.py:97
#: hypha/apply/projects/views/project.py:414
#: hypha/apply/projects/views/project.py:453
#: hypha/apply/projects/views/project.py:476
#: hypha/apply/projects/views/project.py:514
#: hypha/apply/projects/views/project.py:1253
#: hypha/apply/projects/views/project.py:1292
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/modals/update_lead_form.html:2
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/lead_update.html:2
msgid "Update Lead"
msgstr "更新领导人"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/modals/update_lead_form.html:7
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/lead_update.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Current status"
msgid "Current Lead"
msgstr "当前状态"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/reminder_confirm_delete.html:4
#: hypha/apply/funds/templates/funds/reminder_confirm_delete.html:9
#: hypha/apply/review/templates/review/review_confirm_delete.html:4
#: hypha/apply/review/templates/review/review_confirm_delete.html:9
#: hypha/apply/review/templates/review/reviewopinion_confirm_delete.html:4
#: hypha/apply/review/templates/review/reviewopinion_confirm_delete.html:9
msgid "Deleting"
msgstr "删除"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/reminder_confirm_delete.html:16
#, python-format
msgid ">Are you sure you want to delete \"%(object)s\"?"
msgstr ">您确定要删除“%(object)s”吗？"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/reminder_confirm_delete.html:17
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:429
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:471
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_confirm_delete.html:30
#: hypha/apply/projects/views/project.py:577
#: hypha/apply/projects/views/project.py:636
#: hypha/apply/review/templates/review/review_confirm_delete.html:17
#: hypha/apply/review/templates/review/reviewopinion_confirm_delete.html:17
#: hypha/apply/users/templates/elevate/elevate.html:32
#: hypha/apply/users/templates/two_factor/admin/disable.html:22
#: hypha/apply/users/templates/two_factor/profile/disable.html:36
#: hypha/apply/users/templates/users/partials/confirmation_code_sent.html:43
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/reviewer_leaderboard.html:5
#: hypha/apply/funds/templates/funds/reviewer_leaderboard_detail.html:5
#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:51
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/paf_export.html:31
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:56
#: hypha/apply/review/templates/review/review_list.html:4
#: hypha/apply/review/templates/review/review_list.html:10
#: hypha/core/navigation.py:59
msgid "Reviews"
msgstr "审核"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/reviewer_leaderboard.html:10
msgid "Reviewer leaderboard"
msgstr "审核人排行榜"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/reviewer_leaderboard.html:11
#: hypha/apply/funds/templates/funds/reviewer_leaderboard_detail.html:11
msgid "Track and explore the reviews"
msgstr "跟踪并探索审核"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/reviewer_leaderboard.html:16
msgid "All reviewers"
msgstr "所有审核人"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/reviewer_leaderboard_detail.html:10
#, python-format
msgid "Reviews by %(object)s"
msgstr "%(object)s 的审核"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/revisions_compare.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Revisions"
msgid "View revisions"
msgstr "修订"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/revisions_compare.html:13
msgid "Comparing revisions"
msgstr "比较修订"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/revisions_compare.html:23
#, fuzzy
#| msgid "Proposal Information"
msgid "Proposal Information (Old)"
msgstr "提案信息"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/revisions_compare.html:27
#, fuzzy
#| msgid "Proposal Information"
msgid "Proposal Information (New)"
msgstr "提案信息"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/rounds.html:10
msgid "Explore current and past rounds"
msgstr "探索当前与既往轮次"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/staff_assignments.html:5
#: hypha/apply/funds/templates/funds/staff_assignments.html:10
msgid "Staff assignments"
msgstr "员工分配"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/staff_assignments.html:11
msgid "Track and explore the staff assignments"
msgstr "跟踪并探索员工分配"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission-success.html:8
msgid "Your application is saved as a draft."
msgstr "您的申请已被保存为草稿。"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission-success.html:10
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Please note that it is not submitted for review because it's still in "
#| "draft."
msgid "Please note that your application is not submitted for review."
msgstr "请注意，由于仍处于草稿阶段，此申请还未提交供审核。"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission-success.html:13
msgid ""
"You can access your applications from your dashboard. From there, you can "
"complete and submit them."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission-success.html:15
msgid ""
"You can complete your application by following the log-in details emailed to "
"you."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission-success.html:19
#, python-format
msgid "Thank you for your submission to the %(ORG_LONG_NAME)s."
msgstr "感谢您给 %(ORG_LONG_NAME)s 的提交。"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission-success.html:21
msgid ""
"An e-mail with more information has been sent to the address you entered."
msgstr "已向您输入的地址发送了一封电子邮件，其中包含更多信息。"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission-success.html:24
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    If you do not receive an e-mail within 15 minutes\n"
"                    please check your spam folder and contact %(email)s\n"
"                    for further assistance.\n"
"                "
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission-success.html:55
#, fuzzy
#| msgid "Go to my dashboard"
msgid "Go to your dashboard"
msgstr "转到我的仪表板"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission-success.html:62
#, fuzzy
#| msgid "Continue Editing"
msgid "Continue editing"
msgstr "继续编辑"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission-success.html:69
#, fuzzy
#| msgid "No submissions"
msgid "View your submission"
msgstr "无提交"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission-success.html:77
#: hypha/apply/users/templates/users/login.html:4
#: hypha/apply/users/templates/users/login.html:64
#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/complete.html:13
#: hypha/apply/users/templates/users/passwordless_login_signup.html:5
#: hypha/templates/includes/user_menu.html:103
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission_sealed.html:4
msgid "Sealed"
msgstr "已锁定"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission_sealed.html:20
msgid "This application is sealed until the round is closed"
msgstr "此申请已被锁定，直到轮次关闭"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission_sealed.html:21
msgid "The round ends on"
msgstr "轮次结束于"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission_sealed.html:22
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission_sealed.html:24
msgid ""
"As an admin you are allowed to access the application. However, this action "
"will be recorded."
msgstr "作为管理员，您可以访问申请。但此操作会被记录。"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submission_sealed.html:27
msgid "View application"
msgstr "查看申请"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:3
#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:8
msgid "Submissions results"
msgstr "提交结果"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Track and explore recent submissions"
msgid "Track and explore submission results"
msgstr "跟踪并探索近期提交"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:14
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:18
msgid "Amounts"
msgstr "数目"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:21
#, fuzzy
#| msgid "Applicant"
msgid "Applied amounts"
msgstr "申请者"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:22
#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:36
msgid "Applied"
msgstr "已申请"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Requested amount"
msgid "Accepted amounts"
msgstr "请求数目"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:26
#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:40
#: hypha/apply/funds/workflows/constants.py:89
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:311
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:134
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:197
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:170
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:123
msgid "Accepted"
msgstr "已通过"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:33
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:7
#: hypha/core/navigation.py:38
msgid "Submissions"
msgstr "提交"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:35
#, fuzzy
#| msgid "Related submissions"
msgid "Applied submissions"
msgstr "相关提交"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:39
#, fuzzy
#| msgid "Related submissions"
msgid "Accepted submissions"
msgstr "相关提交"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:43
#, fuzzy
#| msgid "Related submissions"
msgid "Pending submissions"
msgstr "相关提交"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:44
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/paf_export.html:22
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:54
#, fuzzy
#| msgid "All reviewers"
msgid "All reviews"
msgstr "所有审核人"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:58
#, fuzzy
#| msgid "No reviews"
msgid "Your reviews"
msgstr "无审核"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:59
msgid "You"
msgstr "您"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:62
#, fuzzy
#| msgid "Your avg. score"
msgid "Your average score"
msgstr "您的平均分数"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:63
msgid "Your avg. score"
msgstr "您的平均分数"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:73
#, fuzzy
#| msgid "Submission details"
msgid "Submission value totals"
msgstr "提交详情"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:79
#, fuzzy
#| msgid "Number of submission"
msgid "Number of submissions"
msgstr "提交数"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:85
msgid "Average value"
msgstr "平均值"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:92
msgid "Total value"
msgstr "总数值"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/submissions_result.html:101
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Some submissions lack values and are not included."
msgid ""
"*%(count_diff)s submission(s) lack requested amount fields or data and are "
"not included."
msgstr "一些提交缺少数值，未包括在内。"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/tables/table.html:23
msgid "Screening decisions"
msgstr "审核决定"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/tables/table.html:24
msgid "Review outcomes"
msgstr "审核结果"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/tables/table.html:37
msgid "Awaiting"
msgstr "等待中"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/tables/table.html:95
msgid "Linked"
msgstr "已链接"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/tables/table.html:131
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/tables/table.html:25
msgid "items"
msgstr "项目"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/tables/table.html:139
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/tables/table.html:32
#: hypha/templates/includes/pagination.html:6
msgid "previous"
msgstr "上一页"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/tables/table.html:147
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/tables/table.html:40
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: hypha/apply/funds/templates/funds/tables/table.html:154
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/report_line.html:5
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/tables/table.html:47
#: hypha/templates/includes/pagination.html:14
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:12
#: hypha/core/navigation.py:44
msgid "All Submissions"
msgstr "所有提交"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:16
#, fuzzy
#| msgid "Track and explore recent submissions"
msgid "Search and filter all submissions"
msgstr "跟踪并探索近期提交"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Close Review"
msgid "Table view"
msgstr "关闭审核"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:33
#, fuzzy
#| msgid "View"
msgid "List View"
msgstr "查看"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:61
#, fuzzy
#| msgid "submissions"
msgid "Open submissions"
msgstr "提交"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:73
#, fuzzy
#| msgid "Your active submissions"
msgid "Your assigned submissions (lead)"
msgstr "您的活动提交"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:97
#, fuzzy
#| msgid "Staff Flagged Submissions"
msgid "Staff flagged submissions"
msgstr "员工标记的提交"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:109
#, fuzzy
#| msgid "A Project is awaiting your review."
msgid "Awaiting your review"
msgstr "有项目正等待您的审核。"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:121
#, fuzzy
#| msgid "Review for"
msgid "Reviewed by you"
msgstr "审核对"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:139
#, fuzzy
#| msgid "Search"
msgid "Search…"
msgstr "搜索"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:141
#, fuzzy
#| msgid "submissions"
msgid "Search submissions"
msgstr "提交"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:171
#, fuzzy
#| msgid "Draft"
msgid "Drafts"
msgstr "草稿"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:179
#, fuzzy
#| msgid "Submission lead"
msgid "Submissions: Download as CSV"
msgstr "提交领导人"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:182
msgid "Export as CSV"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:204
msgid "Clear current search query, filters and sorts"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:209
#, fuzzy
#| msgid "Status"
msgid "Status:"
msgstr "状态"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:212
msgid "Remove status filter"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:218
#, fuzzy
#| msgid "Fund"
msgid "Fund:"
msgstr "基金"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:221
msgid "Remove fund filter"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:227
#, fuzzy
#| msgid "Rounds"
msgid "Round:"
msgstr "轮次"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:230
msgid "Remove round filter"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:236
#, fuzzy
#| msgid "Lead"
msgid "Lead:"
msgstr "领导人"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:239
msgid "Remove leads filter"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:245
#, fuzzy
#| msgid "Applicant"
msgid "Applicant:"
msgstr "申请者"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:248
msgid "Remove applicant filter"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:254
#, fuzzy
#| msgid "Reviewer"
msgid "Reviewer:"
msgstr "审核人"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:257
msgid "Remove reviewer filter"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:263
msgid "Tag:"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:266
msgid "Remove tag filter"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:272
#, fuzzy
#| msgid "Category"
msgid "Category:"
msgstr "类别"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:275
msgid "Remove category filter"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:281
#, fuzzy
#| msgid "Screening"
msgid "Screening:"
msgstr "审查"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:284
#, fuzzy
#| msgid "Screening decisions"
msgid "Remove screening decisions filter"
msgstr "审核决定"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:290
msgid "Sort:"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:293
msgid "Remove sort filter"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:353
#, fuzzy
#| msgid "Delete Submissions"
msgid "Select all submissions"
msgstr "删除提交"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:360
#, fuzzy
#| msgid "Selected"
msgid "Select all"
msgstr "已选中"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:385
#, fuzzy
#| msgid "Statuses"
msgid "All statuses"
msgstr "状态"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:411
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/change-status.html:22
msgid "No statuses found. Sorry about that."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:517
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to delete selected submissions?"
msgid "Are you sure you want to archive the selected submissions?"
msgstr "您确定要删除所选提交吗？"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:529
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to delete selected submissions?"
msgid ""
"Are you sure you want to delete the selected submissions? This action cannot "
"be undone."
msgstr "您确定要删除所选提交吗？"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:549
msgid "No results matched your search"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:550
msgid "Try"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:550
#, fuzzy
#| msgid "Clear"
msgid "clearing"
msgstr "清空"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:550
msgid "the current query and try again"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:562
#, fuzzy
#| msgid "First Name"
msgid "First Page"
msgstr "名"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:564
#, fuzzy
#| msgid "First Name"
msgid "First"
msgstr "名"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:569
#, fuzzy
#| msgid "previous"
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:571
#, fuzzy
#| msgid "previous"
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:576
#, python-format
msgid "Page %(page_number)s of %(total)s."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:583
#, fuzzy
#| msgid "Next deadline"
msgid "Next Page"
msgstr "下个截止时间"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:585
#: hypha/apply/users/templates/two_factor/_wizard_actions.html:6
#: hypha/apply/users/templates/two_factor/_wizard_actions.html:10
#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/backup_tokens_password.html:40
#: hypha/apply/users/templates/users/passwordless_login_signup.html:47
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:590
#, fuzzy
#| msgid "Last Name"
msgid "Last Page"
msgstr "姓"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:592
#, fuzzy
#| msgid "Last Name"
msgid "Last"
msgstr "姓"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:619
#, fuzzy
#| msgid "Past 7 days"
msgid "Last 7 Days"
msgstr "过去 7 天"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:620
#, fuzzy
#| msgid "Past 7 days"
msgid "Last 30 Days"
msgstr "过去 7 天"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:621
#, fuzzy
#| msgid "This month"
msgid "This Month"
msgstr "这个月"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/all.html:622
#, fuzzy
#| msgid "Months"
msgid "Last Month"
msgstr "月"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/partials/meta-terms-card.html:11
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/partials/meta-terms-card.html:12
#, fuzzy
#| msgid "Update status"
msgid "Update tags"
msgstr "更新状态"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/partials/meta-terms-card.html:14
msgid "Add tags"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/partials/meta-terms-card.html:22
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_form.html:4
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_form.html:17
#, fuzzy
#| msgid "Added:"
msgid "Add"
msgstr "添加了："

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/partials/meta-terms-card.html:45
msgid "--"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/bulk-update-lead.html:10
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Are you sure you want to delete selected submissions?"
msgid ""
"Are you sure you want to assign \"%(user_title)s\" as lead of the selected "
"submissions?"
msgstr "您确定要删除所选提交吗？"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/bulk-update-lead.html:11
#, python-format
msgid "Assign %(user_title)s as lead."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/bulk-update-lead.html:19
#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/bulk-update-lead.html:23
msgid "No lead found. Sorry about that."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/category.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Categories"
msgid "All Categories"
msgstr "分类"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/category.html:41
#, fuzzy
#| msgid "Not found"
msgid "No categories found."
msgstr "未找到"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/category.html:45
msgid "No categories found. Sorry about that."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/change-status.html:10
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Are you sure you want to delete selected submissions?"
msgid ""
"Are you sure you want to change the status of the selected submissions to "
"\"%(value)s\"?"
msgstr "您确定要删除所选提交吗？"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/change-status.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to delete selected submissions?"
msgid "No status found for currently selected submissions."
msgstr "您确定要删除所选提交吗？"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/funds.html:11
msgid "All Funds &amp; Labs"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/funds.html:35
#, fuzzy
#| msgid "Not found"
msgid "No funds found."
msgstr "未找到"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/funds.html:39
msgid "No funds found. Sorry about that."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/leads.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Leads"
msgid "All Leads"
msgstr "领导人"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/leads.html:37
#, fuzzy
#| msgid "Not found"
msgid "No leads found."
msgstr "未找到"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/leads.html:41
msgid "No leads found. Sorry about that."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/meta-terms.html:10
#, fuzzy
#| msgid "All Projects"
msgid "All tags"
msgstr "所有项目"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/meta-terms.html:42
#, fuzzy
#| msgid "Not found"
msgid "No tags found."
msgstr "未找到"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/meta-terms.html:46
msgid "No tags found. Sorry about that."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/reviewers.html:10
#, fuzzy
#| msgid "All reviewers"
msgid "All Reviewers"
msgstr "所有审核人"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/reviewers.html:41
#, fuzzy
#| msgid "No reviews"
msgid "No reviewers found."
msgstr "无审核"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/reviewers.html:45
msgid "No reviewers found. Sorry about that."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/rounds.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Rounds"
msgid "All Rounds"
msgstr "轮次"

#: hypha/apply/funds/templates/submissions/submenu/rounds.html:101
#, fuzzy
#| msgid "No reviews available"
msgid "No rounds available"
msgstr "无可用审核"

#: hypha/apply/funds/utils.py:188
#, python-brace-format
msgid "Copied on {copy_time}"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/views/all.py:58
#, fuzzy
#| msgid "No Screening"
msgid "No screening"
msgstr "无审查"

#: hypha/apply/funds/views/all.py:247
msgid "Newest"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/views/all.py:248
msgid "Oldest"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/views/all.py:249
#, fuzzy
#| msgid "Amount Committed"
msgid "Most Commented"
msgstr "贡献数目"

#: hypha/apply/funds/views/all.py:250
#, fuzzy
#| msgid "Last edited"
msgid "Least Commented"
msgstr "上次编辑于"

#: hypha/apply/funds/views/all.py:251
#, fuzzy
#| msgid "Last Updated"
msgid "Recently Updated"
msgstr "上次更新于"

#: hypha/apply/funds/views/all.py:252
#, fuzzy
#| msgid "Last Updated"
msgid "Least Recently Updated"
msgstr "上次更新于"

#: hypha/apply/funds/views/all.py:253
msgid "Best Match"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/views/all.py:383
#, python-brace-format
msgid ""
"A determination already exists for the following submissions and they have "
"been excluded: {submissions}"
msgstr "以下提交拥有决策，已被排除：{submissions}"

#: hypha/apply/funds/views/all.py:396
msgid "Submissions expect different forms - please contact admin"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/views/all.py:409
msgid "Inconsistent states provided - please talk to an admin"
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/views/all.py:436
msgid "Failed to update: "
msgstr "更新失败： "

#: hypha/apply/funds/views/all.py:441
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Successfully deleted submissions: {title}"
msgid "Successfully updated status to {status}: "
msgstr "成功删除了提交：{title}"

#: hypha/apply/funds/views/reminders.py:86
msgid "Reminder created"
msgstr "提醒已创建"

#: hypha/apply/funds/views/reminders.py:94
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: hypha/apply/funds/views/reminders.py:102
msgid "Reminder deleted"
msgstr "提醒已删除"

#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:99
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:266
#, fuzzy
#| msgid "Draft"
msgid "Draft saved"
msgstr "草稿"

#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:376
#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:402
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:133
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:568
#, fuzzy
#| msgid "Submission lead"
msgid "Submission Lead updated."
msgstr "提交领导人"

#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:722
#, fuzzy
#| msgid "Partners updated."
msgid "Partners updated successfully."
msgstr "合作者已更新。"

#: hypha/apply/funds/views/submission_edit.py:780
msgid "Meta terms updated successfully."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/views/translate.py:156
#, python-brace-format
msgid "Submission translated from {fl} to {tl}."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/views/translate.py:169
msgid "Submission translation failed. Contact your Administrator."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/views/translate.py:176
msgid "Translation cleared."
msgstr ""

#: hypha/apply/funds/workflows/constants.py:59
msgid "Received"
msgstr "已收到"

#: hypha/apply/funds/workflows/constants.py:63
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:74
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:211
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:74
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:83
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:69
msgid "Internal Review"
msgstr "内部审核"

#: hypha/apply/funds/workflows/constants.py:67
msgid "Ready for Discussion"
msgstr "准备接受讨论"

#: hypha/apply/funds/workflows/constants.py:73
msgid "More Information Requested"
msgstr "需要更多信息"

#: hypha/apply/funds/workflows/constants.py:77
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:165
msgid "Invited for Proposal"
msgstr "已被邀请提案"

#: hypha/apply/funds/workflows/constants.py:81
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:258
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:142
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:115
msgid "External Review"
msgstr "外部审核"

#: hypha/apply/funds/workflows/constants.py:85
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:127
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:190
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:163
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:116
msgid "Ready for Determination"
msgstr "准备接受决策"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:34
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:85
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:173
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:222
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:266
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:33
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:85
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:35
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:107
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:150
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:34
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:80
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:123
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:34
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:80
msgid "Request More Information"
msgstr "请求更多信息"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:35
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:174
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:34
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:37
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:35
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:35
msgid "Open Review"
msgstr "开启审核"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:36
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:60
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:86
msgid "Ready For Preliminary Determination"
msgstr "已准备好初步决策"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:37
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:59
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:72
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:88
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:108
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:119
msgid "Invite to Proposal"
msgstr "邀请到提案"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:38
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:58
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:89
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:120
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:163
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:177
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:198
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:226
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:271
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:302
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:38
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:61
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:90
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:112
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:125
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:40
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:68
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:81
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:94
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:111
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:155
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:188
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:37
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:84
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:128
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:161
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:37
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:83
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:114
msgid "Dismiss"
msgstr "驳回"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:40
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:40
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:42
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:39
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:39
msgid "Need screening"
msgstr "需要审查"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:41
msgid "Concept Note Received"
msgstr "已收到概念备注"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:62
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:110
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:200
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:247
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:291
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:63
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:114
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:61
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:131
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:175
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:58
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:104
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:148
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:58
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:103
msgid "More information required"
msgstr "需要更多信息"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:70
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:208
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:255
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:71
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:79
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:92
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:139
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:66
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:112
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:66
msgid "Close Review"
msgstr "关闭审核"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:71
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:72
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:67
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:80
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:67
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:67
msgid "Need screening (revert)"
msgstr "需要审查（回复）"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:75
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:212
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:75
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:84
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:97
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:70
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:70
#, python-brace-format
msgid "{org_short_name} Review"
msgstr "{org_short_name} 审核"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:87
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:87
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:82
msgid "Open Review (revert)"
msgstr "开启审核（回复）"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:91
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:228
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:273
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:92
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:113
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:157
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:86
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:130
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:85
msgid "Ready For Discussion"
msgstr "准备接受讨论"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:118
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:256
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:299
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:319
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:122
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:142
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:140
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:184
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:206
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:113
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:157
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:179
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:111
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:131
msgid "Ready For Discussion (revert)"
msgstr "准备接受讨论（回复）"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:122
msgid "Ready for Preliminary Determination"
msgstr "已准备好初步决策"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:129
msgid "Concept Accepted"
msgstr "概念已批准"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:130
msgid "Preliminary Determination"
msgstr "预备提案"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:161
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:175
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:196
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:223
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:245
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:108
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:81
msgid "Open External Review"
msgstr "开启外部审核"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:162
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:176
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:197
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:224
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:267
msgid "Ready For Final Determination"
msgstr "准备接受最终决策"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:179
msgid "Proposal Received"
msgstr "已收到提案"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:209
msgid "Proposal Received (revert)"
msgstr "已收到提案（回复）"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:225
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:93
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:110
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:83
msgid "Open Internal Review (revert)"
msgstr "开启内部审核（回复）"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:268
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:152
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:125
msgid "Open External Review (revert)"
msgstr "开启外部审核（回复）"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:269
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:300
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:36
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:59
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:88
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:110
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:123
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:153
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:186
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:126
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:159
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:112
msgid "Accept but additional info required"
msgstr "已批准，但需要额外信息"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:270
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:301
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:318
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:37
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:60
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:89
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:111
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:124
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:141
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:154
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:187
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:204
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:127
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:160
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:177
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:113
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:130
msgid "Accept"
msgstr "批准"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:304
msgid "Ready for Final Determination"
msgstr "准备接受最终决策"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:312
msgid "Final Determination"
msgstr "最终决策"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/double_stage.py:321
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:144
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:209
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:182
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:133
msgid "Accepted but additional info required"
msgstr "已批准，但需要额外信息"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:35
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:58
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:86
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:109
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:39
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:109
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:151
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:36
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:82
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:124
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:36
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:81
msgid "Ready For Determination"
msgstr "准备接受决策"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:41
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:43
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:40
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:40
msgid "Application Received"
msgstr "已收到申请"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage.py:135
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:198
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_external.py:171
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:124
msgid "Application Outcome"
msgstr "申请结果"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:38
#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:78
msgid "Open Community Review"
msgstr "开启社区审核"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_community.py:96
msgid "Community Review"
msgstr "社区审核"

#: hypha/apply/funds/workflows/definitions/single_stage_same.py:69
#: hypha/apply/review/templates/review/review_detail.html:12
msgid "Review"
msgstr "审核"

#: hypha/apply/middleware.py:16
msgid ""
"The object you are trying to delete is used somewhere. Please remove any "
"usages and try again!."
msgstr "您试图删除的对象正在别处被使用。请移除使用内容并重试。"

#: hypha/apply/projects/constants.py:17
#, fuzzy
#| msgid "Staff flag"
msgid "Staff pending"
msgstr "员工标记"

#: hypha/apply/projects/constants.py:18
msgid "Finance pending"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/constants.py:19
#, fuzzy
#| msgid "Vendor"
msgid "Vendor pending"
msgstr "供应商"

#: hypha/apply/projects/constants.py:22
#: hypha/apply/projects/models/payment.py:35 hypha/apply/projects/utils.py:80
msgid "Declined"
msgstr "已拒绝"

#: hypha/apply/projects/constants.py:23
#: hypha/apply/projects/models/payment.py:33 hypha/apply/projects/utils.py:82
msgid "Paid"
msgstr "已付款"

#: hypha/apply/projects/constants.py:24
#: hypha/apply/projects/models/payment.py:34 hypha/apply/projects/utils.py:84
msgid "Payment failed"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/constants.py:29
#, fuzzy
#| msgid "Pending"
msgid "{} pending"
msgstr "等待中"

#: hypha/apply/projects/constants.py:30
#, fuzzy
#| msgid "Request More Information"
msgid "Request for change"
msgstr "请求更多信息"

#: hypha/apply/projects/filters.py:110
msgid "Reporting Period"
msgstr "报告间隔"

#: hypha/apply/projects/forms/payment.py:108
#, fuzzy
#| msgid "Invoice File"
msgid "Invoice file"
msgstr "发票文件"

#: hypha/apply/projects/forms/payment.py:110
msgid "The invoice must be a PDF."
msgstr "发票必须是 PDF 文件。"

#: hypha/apply/projects/forms/payment.py:115
msgid ""
"Files that are related to the invoice. They could be xls, microsoft office "
"documents, open office documents, pdfs, txt files."
msgstr ""
"发票相关的文件。可以是 XLS 表格、Microsoft Office 文档、Open Office 文档、"
"PDF 与 TXT 文件。"

#: hypha/apply/projects/forms/payment.py:142
msgid "Invoice File"
msgstr "发票文件"

#: hypha/apply/projects/forms/payment.py:177
#: hypha/apply/projects/forms/project.py:387
#, fuzzy
#| msgid "Comments"
msgid "Document"
msgstr "评论"

#: hypha/apply/projects/forms/payment.py:200
msgid "File not found on submission"
msgstr "提交时未找到文件"

#: hypha/apply/projects/forms/project.py:63
msgid "Something changed before your approval please re-review"
msgstr "您批准前已有新更改，请重新审核"

#: hypha/apply/projects/forms/project.py:69
msgid "The contract you were trying to approve has already been approved"
msgstr "您试图批准的合同已被批准"

#: hypha/apply/projects/forms/project.py:73
msgid "You can only approve a signed contract"
msgstr "您只能批准已签名的合同"

#: hypha/apply/projects/forms/project.py:89
#, fuzzy
#| msgid "Related Projects"
msgid "Select Project Lead"
msgstr "相关项目"

#: hypha/apply/projects/forms/project.py:94
#, fuzzy
#| msgid "Update Project Status"
msgid "Initial Project Status"
msgstr "更新项目状态"

#: hypha/apply/projects/forms/project.py:115
msgid "Project lead is a required field"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/forms/project.py:197
#, fuzzy
#| msgid "Project's current status"
msgid "Project form status"
msgstr "项目当前状态"

#: hypha/apply/projects/forms/project.py:286
msgid "A Project can only be sent for Approval when Drafted."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/forms/project.py:364
#: hypha/apply/projects/forms/project.py:379
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:57
#, fuzzy
#| msgid "Contractor"
msgid "Contract"
msgstr "合约"

#: hypha/apply/projects/forms/project.py:366
msgid "Signed and approved"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/forms/project.py:403
#, fuzzy
#| msgid "Contract number"
msgid "Contract Document"
msgstr "合同号"

#: hypha/apply/projects/models/payment.py:28
msgid "Resubmitted"
msgstr "已重新提交"

#: hypha/apply/projects/models/payment.py:29
msgid "Changes requested by staff"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/payment.py:30
msgid "Changes requested by finance"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/payment.py:31
#, fuzzy
#| msgid "Approved contract"
msgid "Approved by staff"
msgstr "批准了合同"

#: hypha/apply/projects/models/payment.py:32
#, fuzzy
#| msgid "Approved contract"
msgid "Approved by finance"
msgstr "批准了合同"

#: hypha/apply/projects/models/payment.py:117
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: hypha/apply/projects/models/payment.py:120
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_detail.html:22
#, fuzzy
#| msgid "Invoice Number"
msgid "Invoice number"
msgstr "发票号"

#: hypha/apply/projects/models/payment.py:127
#, fuzzy
#| msgid "Invoice Link"
msgid "Invoice amount"
msgstr "发票链接"

#: hypha/apply/projects/models/payment.py:129 hypha/apply/projects/tables.py:46
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/invoices.html:20
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/invoices.html:44
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_detail.html:23
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_status_table.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Invoice File"
msgid "Invoice date"
msgstr "发票文件"

#: hypha/apply/projects/models/payment.py:130
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_detail.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Paid"
msgid "Paid date"
msgstr "已付款"

#: hypha/apply/projects/models/payment.py:137
#, python-brace-format
msgid "Invoice requested for {project}"
msgstr "已为 {project} 请求发票"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:83
#, fuzzy
#| msgid "Requested approval"
msgid "Internal approval"
msgstr "请求了批准"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:84
#: hypha/apply/projects/models/project.py:92 hypha/apply/users/roles.py:13
msgid "Contracting"
msgstr "签订合同中"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:85
#: hypha/apply/projects/models/project.py:93
msgid "Invoicing and reporting"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/project.py:86
#: hypha/apply/projects/models/project.py:94
msgid "Closing"
msgstr "关闭"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:87
#: hypha/apply/projects/models/project.py:95
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:91
#, fuzzy
#| msgid "Approvals"
msgid "{} approval"
msgstr "批准"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:261
msgid "Proposed Start Date"
msgstr "提议开始日期"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:262
msgid "Proposed End Date"
msgstr "提议结束日期"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:390
msgid "Proposed End Date must be after Proposed Start Date"
msgstr "提议的结束日期必须晚于开始日期"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:539
msgid "user groups"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/project.py:541
msgid ""
"Only selected group's users will be listed for this ProjectFormReviewerRole"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/project.py:561
msgid "Before"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/project.py:562
msgid "After"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/project.py:571
#, fuzzy
#| msgid "Number field"
msgid "Number of days"
msgstr "数字字段"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:572
msgid "Relation to report due date"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/project.py:597
#, fuzzy
#| msgid "PAF Reviewers Roles"
msgid "Project Form Reviewers Roles"
msgstr "PAF 审核人角色"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:600
#, fuzzy
#| msgid "PAF Reviewers Roles"
msgid "Project Reviewers Roles"
msgstr "PAF 审核人角色"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:602
msgid ""
"Reviewer Roles are needed to move projects to 'Internal Approval' stage. "
"Delete all roles to skip internal approval process and to move all internal "
"approval projects back to the 'Draft' stage with all approvals removed."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/project.py:609
#: hypha/apply/projects/models/project.py:610
#, fuzzy
#| msgid "Report frequency"
msgid "Report reminder frequency"
msgstr "报告频率"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:612
msgid ""
"Set up a cron job to run `notify_report_due.py`. The script will use these "
"reminder settings."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/project.py:642
#, python-brace-format
msgid "Approval of {project} by {user}"
msgstr "{user} 批准了 {project}"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:688
msgid "Counter Signed"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/project.py:688
msgid "Unsigned"
msgstr "未签名"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:691
#, python-brace-format
msgid "Contract for {project} ({state})"
msgstr "{project}（{state}）的合同"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:715
#, python-brace-format
msgid "Project file: {title}"
msgstr "项目档案：{title}"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:745
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Project file: {title}"
msgid "Contract file: {title}"
msgstr "项目档案：{title}"

#: hypha/apply/projects/models/project.py:785
msgid "Allow document access for groups"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/project.py:786
msgid "Only selected group's users can access the document"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/report.py:227
msgid "week"
msgstr "周"

#: hypha/apply/projects/models/report.py:228
msgid "month"
msgstr "月"

#: hypha/apply/projects/models/report.py:229
msgid "year"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/report.py:231
msgid "Weeks"
msgstr "周"

#: hypha/apply/projects/models/report.py:232
msgid "Months"
msgstr "月"

#: hypha/apply/projects/models/report.py:233
msgid "Years"
msgstr "年数"

#: hypha/apply/projects/models/report.py:247
#, fuzzy
#| msgid "Reporting Period"
msgid "Reporting Disabled"
msgstr "报告间隔"

#: hypha/apply/projects/models/report.py:252
#, python-brace-format
msgid "One time, that already has reported on {date}"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/report.py:257
#, python-brace-format
msgid "One time on {date}"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/report.py:265
#: hypha/apply/projects/models/report.py:280
msgid "last day"
msgstr "一天前"

#: hypha/apply/projects/models/report.py:271
#, python-brace-format
msgid "Once a year on {month} {day}"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/report.py:274
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Every {occurrence} weeks on {weekday}"
msgid "Every {occurrence} years on {month} {day}"
msgstr "在每 {occurrence} 周的 {weekday}"

#: hypha/apply/projects/models/report.py:284
#, python-brace-format
msgid "Once a month on the {day}"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/models/report.py:285
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Every {occurrence} weeks on {weekday}"
msgid "Every {occurrence} months on the {day}"
msgstr "在每 {occurrence} 周的 {weekday}"

#: hypha/apply/projects/models/report.py:292
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Every {occurrence} weeks on {weekday}"
msgid "Once a week on {weekday}"
msgstr "在每 {occurrence} 周的 {weekday}"

#: hypha/apply/projects/models/report.py:293
#, python-brace-format
msgid "Every {occurrence} weeks on {weekday}"
msgstr "在每 {occurrence} 周的 {weekday}"

#: hypha/apply/projects/tables.py:27
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_confirm_delete.html:24
msgid "Invoice Number"
msgstr "发票号"

#: hypha/apply/projects/tables.py:50 hypha/apply/projects/tables.py:104
#: hypha/apply/projects/tables.py:129
msgid "Project Name"
msgstr "项目名称"

#: hypha/apply/projects/tables.py:70
#, fuzzy
#| msgid "Vendor"
msgid "Vendor Name"
msgstr "供应商"

#: hypha/apply/projects/tables.py:172
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/reporting.html:6
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/reporting.html:11
msgid "Reporting"
msgstr "报告"

#: hypha/apply/projects/tables.py:174
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: hypha/apply/projects/tables.py:233
#, fuzzy
#| msgid "More information requested"
msgid "Date requested"
msgstr "需要更多信息"

#: hypha/apply/projects/tables.py:250
#, fuzzy
#| msgid "Assign"
msgid "Assignee"
msgstr "分配"

#: hypha/apply/projects/tables.py:270
#, fuzzy
#| msgid "Submit for Approval"
msgid "Waiting for approval"
msgstr "提交以批准"

#: hypha/apply/projects/tables.py:272
msgid "Waiting for assignee"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/tables.py:298
#, fuzzy
#| msgid "Project"
msgid "Project #"
msgstr "项目"

#: hypha/apply/projects/tables.py:301
#, fuzzy
#| msgid "Submission"
msgid "Submission #"
msgstr "提交"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/filters/widgets/date_range_input_widget.html:5
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/report_line.html:9
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/report_frequency_config.html:25
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_detail.html:23
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_form.html:31
msgid "to"
msgstr "到"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:8
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:143
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/contracting_category_documents.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Supporting documents"
msgid "Contracting documents"
msgstr "支持文档"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:15
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/project_documents.html:69
msgid "expand"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:29
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/contracting_category_documents.html:92
#, fuzzy
#| msgid "Supporting documents"
msgid "Submit contract documents"
msgstr "支持文档"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:39
#, fuzzy
#| msgid "Approved contract"
msgid "Approve contract documents"
msgstr "批准了合同"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:74
msgid "Corrections/amendments?"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:89
#, fuzzy
#| msgid "Upload Signed Contract"
msgid "Pending signed contract by "
msgstr "上传已签名合同"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:89
#, fuzzy
#| msgid "Upload Signed Contract"
msgid "Signed contract by "
msgstr "上传已签名合同"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:89
#, fuzzy
#| msgid "Contracting"
msgid "Contracting team "
msgstr "签订合同中"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:102
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:125
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/contracting_category_documents.html:49
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/supporting_documents.html:51
#: hypha/apply/projects/views/project.py:664
#: hypha/apply/projects/views/project.py:783
#: hypha/apply/templates/forms/includes/field.html:32
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:104
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:127
#, fuzzy
#| msgid "Upload"
msgid "Reupload"
msgstr "上传"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:113
msgid "Pending countersigned contract by "
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:113
msgid "Countersigned contract by "
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:113
msgid "you "
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/contracting_documents.html:113
#, fuzzy
#| msgid "Vendor"
msgid "Vendor "
msgstr "供应商"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/invoice_block.html:4
msgid "Contract number"
msgstr "合同号"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/invoice_block.html:8
msgid "Pay to"
msgstr "付款到"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/invoice_block.html:12
msgid "Some details"
msgstr "一些详情"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/invoices.html:10
msgid "Add Invoice"
msgstr "添加发票"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/invoices.html:19
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/invoices.html:43
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_status_table.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Resubmitted"
msgid "Date submitted"
msgstr "已重新提交"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/invoices.html:21
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/invoices.html:45
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_status_table.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Invoice Link"
msgid "Invoice no."
msgstr "发票链接"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/invoices.html:31
#, fuzzy
#| msgid "No active Invoices."
msgid "No active invoices yet."
msgstr "无活跃发票。"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/invoices.html:36
msgid "Show rejected"
msgstr "显示已拒绝"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/invoices.html:36
#, fuzzy
#| msgid "Show rejected"
msgid "Hide rejected"
msgstr "显示已拒绝"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/project_documents.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Project Invoices"
msgid "Project documents"
msgstr "项目发票"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/project_documents.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Submit for Approval"
msgid "Resubmit for approval"
msgstr "提交以批准"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/project_documents.html:22
#, fuzzy
#| msgid "Submit for Approval"
msgid "Submit for approval"
msgstr "提交以批准"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/project_documents.html:35
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/update_pafapprovers.html:2
#, fuzzy
#| msgid "Update Partners"
msgid "View/Update Approvers"
msgstr "更新"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/project_documents.html:43
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:120
msgid "Change approver"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/project_documents.html:53
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:131
#, fuzzy
#| msgid "Assign reviewers"
msgid "Assign approver"
msgstr "分配审核人"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/project_documents.html:85
#, fuzzy
#| msgid "Project Information"
msgid "Project form"
msgstr "项目信息"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/project_documents.html:95
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/project_documents.html:125
msgid "Fill in"
msgstr "填写"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/project_documents.html:116
msgid "Scope of work"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/project_documents.html:147
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/supporting_documents.html:11
msgid "Supporting documents"
msgstr "支持文档"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/report_line.html:5
msgid "The"
msgstr "此"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/report_line.html:5
msgid "reporting period is"
msgstr "报告间隔为"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/report_line.html:7
msgid "A report is due for the period"
msgstr "此阶段应提交报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/report_line.html:21
msgid "Continue Editing"
msgstr "继续编辑"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/report_line.html:21
msgid "Add Report"
msgstr "添加报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/report_line.html:29
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "This will result in a gap in reporting for the project. You can undo this "
#| "at any time."
msgid ""
" You're skipping the report for %(start_date)s - %(end_date)s. This will "
"result in a gap in reporting for the project. You can undo this at any time. "
msgstr "这将导致项目报告中的空白。您可随时撤销此操作。"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/report_line.html:31
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/reports.html:8
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_list.html:6
#: hypha/core/navigation.py:93
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/reports.html:14
msgid "Report frequency"
msgstr "报告频率"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/reports.html:22
#, fuzzy
#| msgid "Enable 2FA"
msgid "Enable"
msgstr "启用双重验证"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/reports.html:22
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/reports.html:46
msgid "Past reports"
msgstr "既往报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/reports.html:52
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/reports.html:61
msgid "Period End"
msgstr "阶段结束"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/reports.html:85
msgid "Unskip"
msgstr "取消跳过"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/reports.html:92
msgid "No reports submitted"
msgstr "没有已提交报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/includes/reports.html:99
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_confirm_delete.html:4
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_detail.html:4
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_detail.html:15
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_detail.html:41
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_form.html:4
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_form.html:19
msgid "Invoice"
msgstr "发票"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_confirm_delete.html:11
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_detail.html:12
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_form.html:10
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_form.html:9
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_sow_form.html:9
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_detail.html:11
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_form.html:14
#, fuzzy
#| msgid "Project name"
msgid "View project page"
msgstr "项目名称"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_confirm_delete.html:14
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_detail_actions.html:25
msgid "Delete Invoice"
msgstr "删除发票"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_confirm_delete.html:23
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_detail.html:27
msgid "Vendor"
msgstr "供应商"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_confirm_delete.html:29
msgid "Are you sure you want to delete this invoice for"
msgstr "您确定要删除此发票为"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_detail.html:47
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/paf_export.html:63
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:83
msgid "Supporting Documents"
msgstr "支持文档"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_list.html:10
msgid "All Invoices"
msgstr "所有发票"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_list.html:11
msgid "View, search and filter all project invoices"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_list.html:23
msgid "invoices"
msgstr "发票"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/invoice_list.html:27
msgid "No Invoices available"
msgstr "无可用发票"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/approve_contract.html:2
msgid "Approve Contract"
msgstr "批准合同"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/approve_contract.html:5
msgid ""
"You confirm that the uploaded contract is acceptable for commencing the "
"project."
msgstr "您确定上传的合同可用于启动项目。"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/approve_contract.html:6
msgid "This cannot be undone."
msgstr "此操作无法撤销。"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/assign_pafapprovers.html:3
#, fuzzy
#| msgid "Assign reviewers"
msgid "Assign Approver"
msgstr "分配审核人"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/assign_pafapprovers.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Approved"
msgid "Change Approver"
msgstr "批准"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/assign_pafapprovers.html:9
msgid ""
"Selected approver will be notified. On unselecting, every listed member here "
"will be notified."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/batch_invoice_status_update.html:2
#, fuzzy
#| msgid "Update Invoice Status"
msgid "Update Invoices Status"
msgstr "更新发票状态"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/batch_invoice_status_update.html:7
#, fuzzy
#| msgid "invoices"
msgid " invoices selected"
msgstr "发票"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/contracting_documents_upload.html:2
#, fuzzy
#| msgid "Supporting documents"
msgid "Upload contracting documents"
msgstr "支持文档"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/invoice_status_update.html:2
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_detail_actions.html:36
msgid "Update Invoice status"
msgstr "更新发票状态"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/pafstatus_update.html:2
#, fuzzy
#| msgid "Update Project Status"
msgid "Update Project Form Status"
msgstr "更新项目状态"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/project_status_update.html:2
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_admin_detail.html:31
msgid "Update Project Status"
msgstr "更新项目状态"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/project_title_update.html:2
#, fuzzy
#| msgid "Update time"
msgid "Update Title"
msgstr "更新时间"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/report_frequency_config.html:2
msgid "Change reporting frequency"
msgstr "更改报告频率"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/report_frequency_config.html:10
msgid ""
"Reporting has been disabled, just save the form with appropriate report date "
"and frequency to enable it again."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/report_frequency_config.html:13
msgid "No next report is due, One time reporting has already reported on "
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/report_frequency_config.html:16
#, fuzzy
#| msgid "Next report will be due in"
msgid "Next report will be due on "
msgstr "下一次报告预定于"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/report_frequency_config.html:18
msgid "and it will be one-time reporting."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/report_frequency_config.html:21
msgid "Next report will be due in"
msgstr "下一次报告预定于"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/report_frequency_config.html:23
msgid "and the report period will be"
msgstr "报告间隔为"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/report_frequency_config.html:27
msgid "and then every"
msgstr "及在此之后每"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/report_frequency_config.html:30
msgid "after until the project end date"
msgstr "直至项目终止日期"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/report_frequency_config.html:52
#, fuzzy
#| msgid "Report frequency"
msgid "Report every:"
msgstr "报告频率"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/report_frequency_config.html:68
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_form.html:32
#: hypha/apply/projects/views/payment.py:260
#: hypha/apply/projects/views/payment.py:329
#: hypha/apply/projects/views/project.py:1982
#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/edit.html:70
#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/edit.html:98
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/report_frequency_config.html:69
#, fuzzy
#| msgid "Reporting"
msgid "Disable Reporting"
msgstr "报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/send_for_approval.html:2
msgid "Submit for Approval"
msgstr "提交以批准"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/send_for_approval.html:6
msgid ""
"Are you sure you're ready to submit the project documents to be approved in"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/send_for_approval.html:7
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/send_for_approval.html:19
msgid "sequential order?"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/send_for_approval.html:7
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/send_for_approval.html:19
msgid "parallel order?"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/send_for_approval.html:9
msgid "This project is missing the following documents"
msgstr "此项目缺失如下文档"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/send_for_approval.html:16
msgid "Submit anyway"
msgstr "依然提交"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/send_for_approval.html:18
msgid "Are you ready to submit the project documents to be approved in"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/send_for_approval.html:24
msgid ""
"By default all the members are notified when an approver is not selected. "
"Optionally, you may select specific approvers to assign and notify them."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/send_for_approval.html:26
#, fuzzy
#| msgid "Options"
msgid "Optional"
msgstr "设置"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/send_for_approval.html:30
msgid "Please note that in "
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/send_for_approval.html:30
msgid ""
"sequential order, approvers will approve project form one after the other."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/send_for_approval.html:30
msgid "parallel order, approvers can approve project form anytime."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/send_for_approval.html:34
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/update_pafapprovers.html:11
msgid ""
"No project form reviewer roles has been created yet, please create these in "
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/send_for_approval.html:35
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/update_pafapprovers.html:12
#, fuzzy
#| msgid "Project Link"
msgid " project settings"
msgstr "项目链接"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/submit_contracting_documents.html:2
#, fuzzy
#| msgid "Supporting documents"
msgid "Submit contracting documents"
msgstr "支持文档"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/submit_contracting_documents.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to submit your report?"
msgid "Are you sure you want to submit contracting documents?"
msgstr "您确定要提交报告吗？"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/submit_contracting_documents.html:6
msgid ""
"Make sure you have uploaded correct contract and all required contracting "
"documents."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/supporting_documents_upload.html:2
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/supporting_documents.html:48
#, fuzzy
#| msgid "Supporting Documents"
msgid "Upload Supporting Documents"
msgstr "支持文档"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/update_pafapprovers.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Are you sure you want to delete"
msgid "Are you sure you want to update the approvers?"
msgstr "您确定要删除"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/update_pafapprovers.html:6
msgid "The uppermost active approver will be notified via email."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/update_pafapprovers.html:6
msgid "All approvers will be notified via email."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/upload_contract.html:3
#, fuzzy
#| msgid "Upload Signed Contract"
msgid "Upload Countersigned Contract"
msgstr "上传已签名合同"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/upload_contract.html:5
msgid "Upload Signed Contract"
msgstr "上传已签名合同"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/modals/upload_contract.html:10
msgid ""
"The signed contract will be sent to Applicant once you submit. But if you "
"select Signed and approved then it will directly be approved and project "
"will move to Invoicing and Reporting."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/paf_export.html:6
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/sow_export.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Project file: {title}"
msgid "Project title"
msgstr "项目档案：{title}"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/paf_export.html:18
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:45
msgid "Approvals"
msgstr "批准"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/paf_export.html:32
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:58
msgid "Submission lead"
msgstr "提交领导人"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/paf_export.html:34
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:61
#, fuzzy
#| msgid "No staff reviewers yet"
msgid "Staff reviewers"
msgstr "还没有员工审核人"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/paf_export.html:51
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:73
msgid "Advisory council"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/contracting_category_documents.html:22
#, fuzzy
#| msgid "Pending"
msgid "Pending "
msgstr "等待中"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/contracting_category_documents.html:30
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/supporting_documents.html:29
#, fuzzy
#| msgid "View report"
msgid "View template"
msgstr "查看报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/contracting_category_documents.html:46
#, fuzzy
#| msgid "Supporting Documents"
msgid "Upload Contracting Documents"
msgstr "支持文档"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/contracting_category_documents.html:68
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/supporting_documents.html:72
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_detail_actions.html:8
msgid ""
"Only editable when 'Submitted' or you have been requested to make changes"
msgstr "仅在“已提交”或您被请求更改时才可编辑"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_detail_actions.html:17
#, fuzzy
#| msgid "Add Invoice"
msgid "Edit Invoice"
msgstr "添加发票"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_status.html:13
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_status.html:23
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_detail.html:179
#, fuzzy
#| msgid "made a comment"
msgid "View comment"
msgstr "留下了评论"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/partials/invoice_status.html:39
msgid "Hide"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/pdf_invoice_approved_page.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Update Invoice Status"
msgid "Invoice Status"
msgstr "更新发票状态"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/pdf_invoice_approved_page.html:16
#, fuzzy
#| msgid "Generate Codes"
msgid "Generated"
msgstr "生成代码"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_admin_detail.html:19
#, fuzzy
#| msgid "Current status"
msgid "Continue to next status"
msgstr "当前状态"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:10
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_sow_detail.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Create Project"
msgid "Back to Project"
msgstr "创建项目"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:29
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_detail.html:103
msgid "Project Information"
msgstr "项目信息"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:51
#, fuzzy
#| msgid "Pending"
msgid " - Pending"
msgstr "等待中"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:71
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:79
msgid "No reviews"
msgstr "无审核"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:103
#, fuzzy
#| msgid "Download PDF"
msgid "Download Project Form"
msgstr "下载 PDF"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:107
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_sow_detail.html:51
#, fuzzy
#| msgid "Download PDF"
msgid "Download as PDF"
msgstr "下载 PDF"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_detail.html:109
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_sow_detail.html:53
#, fuzzy
#| msgid "Download PDF"
msgid "Download as DOCX"
msgstr "下载 PDF"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_form.html:50
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_sow_form.html:48
#, fuzzy
#| msgid "Attachements"
msgid "Proposal attachments"
msgstr "附件"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_form.html:63
#, fuzzy
#| msgid "Approval form not configured. Please add an approval form in the"
msgid "Project Form not configured. Please add an project form in the"
msgstr "未配置好批准表单，请在如下位置添加"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_approval_form.html:64
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_sow_form.html:61
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_form.html:67
msgid "fund settings"
msgstr "基金设置"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_detail.html:93
#, python-format
msgid " This project is in %(status)s state. "
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_detail.html:106
msgid "Contractor"
msgstr "合约"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_detail.html:167
#, fuzzy
#| msgid "Projects awaiting approval"
msgid "Project form approvals"
msgstr "等待批准的项目"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_detail.html:176
#, fuzzy
#| msgid "Request More Information"
msgid "Request changes or more information by "
msgstr "请求更多信息"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_detail.html:184
#, fuzzy
#| msgid "Project Approval Form"
msgid "Pending approval from "
msgstr "项目批准表单"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_detail.html:184
msgid " (nobody assigned yet)"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_detail.html:187
#, fuzzy
#| msgid "Approved"
msgid "Approved by "
msgstr "批准"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_list.html:6
#: hypha/apply/projects/views/project_partials.py:110
#: hypha/core/navigation.py:77
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_list.html:11
#: hypha/core/navigation.py:83
msgid "All Projects"
msgstr "所有项目"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_list.html:12
msgid "View, Search and filter all projects"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_list.html:27
msgid "No Projects Available."
msgstr "无可用项目。"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_sow_detail.html:27
#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/sow_export.html:5
msgid "Scope of Work"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_sow_detail.html:47
#, fuzzy
#| msgid "Download PDF"
msgid "Download SOW"
msgstr "下载 PDF"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/project_sow_form.html:60
#, fuzzy
#| msgid "Approval form not configured. Please add an approval form in the"
msgid "Scope of work form not configured. Please add it in the"
msgstr "未配置好批准表单，请在如下位置添加"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_detail.html:4
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_detail.html:15
msgid "View report"
msgstr "查看报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_detail.html:23
msgid "This report is for the period"
msgstr "此报告针对阶段"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_detail.html:29
msgid "Report Skipped"
msgstr "已跳过报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_detail.html:31
msgid "Public Report"
msgstr "公开报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_detail.html:69
msgid "View previous report"
msgstr "查看上一个报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_detail.html:76
msgid "View next report"
msgstr "查看下一个报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_form.html:8
msgid "Edit Report"
msgstr "编辑报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_form.html:18
msgid "Submit a report"
msgstr "提交报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_form.html:31
msgid "You are reporting for the period running from"
msgstr "您正为如下阶段进行报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_form.html:56
msgid ""
"Saving a draft means this report will be visible to you and staff from your "
"project page."
msgstr "保存草稿后，此报告将对您与项目页面人员可见。"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_form.html:66
#, fuzzy
#| msgid "Approval form not configured. Please add an approval form in the"
msgid ""
"Project Report Form not configured. Please add a project report form in the"
msgstr "未配置好批准表单，请在如下位置添加"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_form.html:71
msgid "Project Report Form not configured yet. Please contact us at "
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_list.html:11
msgid "Submitted Reports"
msgstr "已提交报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_list.html:13
#, fuzzy
#| msgid "Submitted Reports"
msgid "View and filter all Submitted Reports"
msgstr "已提交报告"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/report_list.html:23
msgid "No Reports Available."
msgstr "无可用报告。"

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/reporting.html:13
msgid "View, Search and filter reporting statuses"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templates/application_projects/reporting.html:23
#, fuzzy
#| msgid "Project's current status"
msgid "No Projects Currently Reporting."
msgstr "项目当前状态"

#: hypha/apply/projects/templatetags/invoice_tools.py:111
#, python-brace-format
msgid "{status} by {user_role}"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:43
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:48
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:54
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:58
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:176
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:188
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:198
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:217
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:222
msgid "To do"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:44
msgid "Fill in the Project Form"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:49
msgid "Move project to next stage"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:55
msgid "Resubmit project documents for approval"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:59
#, fuzzy
#| msgid "Submit for Approval"
msgid "Submit project documents for approval"
msgstr "提交以批准"

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:63
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:71
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:75
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:81
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:97
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:103
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:118
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:127
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:133
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:141
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:150
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:157
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:164
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:168
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:182
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:192
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:205
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:211
#, fuzzy
#| msgid "Awaiting"
msgid "Waiting for"
msgstr "等待中"

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:65
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:83
#, python-brace-format
msgid ""
"Awaiting project documents to be created and approved by {org_short_name} "
"internally. Please check back when the project has moved to contracting "
"stage."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:72
msgid "Changes requested. Awaiting documents to be resubmitted."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:76
msgid "Awaiting project form to be created."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:99
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:135
#, python-brace-format
msgid "Awaiting approval. Assigned to {approver}"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:105
#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:143
#, python-brace-format
msgid "Awaiting {reviewer_role} to assign an approver"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:119
msgid "Awaiting project form to be approved"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:128
msgid "Awaiting approval from other approvers teams"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:151
msgid "Awaiting project from assigned approvers"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:158
#, python-brace-format
msgid "Awaiting signed contract from {org_short_name}"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:165
msgid "Awaiting signed contract from Staff/Contracting team"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:169
msgid "Awaiting signed contract from Contracting team"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:178
msgid "Awaiting contract documents to be submitted by you."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:183
msgid "Awaiting countersigned contract from Vendor"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:189
msgid "Awaiting contract documents submission by you"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:193
msgid "Awaiting contract documents submission from Vendor"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:200
msgid "Review the contract for all relevant details and approve."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:207
#, python-brace-format
msgid "Awaiting contract approval from {org_short_name}"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:212
msgid "Awaiting contract approval from Staff"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:218
#, fuzzy
#| msgid "Add Invoice"
msgid "Add invoices"
msgstr "添加发票"

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:223
msgid "Review invoice and take action"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:242
#, python-brace-format
msgid "Please download the signed contract uploaded by {org_short_name}"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:244
msgid "Countersign"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:245
#, fuzzy
#| msgid "Upload Signed Contract"
msgid "Upload it back"
msgstr "上传已签名合同"

#: hypha/apply/projects/templatetags/project_tags.py:247
msgid "Please also make sure to upload other required contracting documents"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/utils.py:74
#, fuzzy
#| msgid "Projects awaiting approval"
msgid "Pending approval"
msgstr "等待批准的项目"

#: hypha/apply/projects/utils.py:78
#, fuzzy
#| msgid "See our guide for more information"
msgid "Request for change or more information"
msgstr "阅读我们的指南以获得更多信息"

#: hypha/apply/projects/views/payment.py:146
#: hypha/apply/projects/views/payment.py:370
#, python-brace-format
msgid "<p>Invoice status updated to: {status}.</p>"
msgstr "<p>发票状态已更新至：{status}。</p>"

#: hypha/apply/projects/views/payment.py:186
#, fuzzy
#| msgid "Reviewers updated."
msgid "Invoice updated."
msgstr "审核人已更新。"

#: hypha/apply/projects/views/payment.py:274
#, fuzzy
#| msgid "<p>Invoice status updated to: {status}.</p>"
msgid "<p>Invoice added.</p>"
msgstr "<p>发票状态已更新至：{status}。</p>"

#: hypha/apply/projects/views/payment.py:533
msgid "Sorry something went wrong"
msgstr "抱歉，出了些问题"

#: hypha/apply/projects/views/project.py:258
#, fuzzy
#| msgid "Submit for Approval"
msgid "PAF has been submitted for approval"
msgstr "提交以批准"

#: hypha/apply/projects/views/project.py:330
msgid "Document has been uploaded"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/views/project.py:358
msgid "Document has been removed"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/views/project.py:387
#, fuzzy
#| msgid "Contracting Information has been updated on %(title)s."
msgid "Contracting document has been removed"
msgstr "合同信息已于 %(title)s 更新。"

#: hypha/apply/projects/views/project.py:434
#, fuzzy
#| msgid "Unsigned"
msgid "Unassigned"
msgstr "未签名"

#: hypha/apply/projects/views/project.py:443
#, fuzzy
#| msgid "Last updated"
msgid "Lead has been updated."
msgstr "上次更新于"

#: hypha/apply/projects/views/project.py:504
msgid "Title has been updated"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/views/project.py:627
msgid ""
"Contractor documents have been approved.  You can receive invoices from "
"vendor now."
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/views/project.py:693
msgid "Countersigned contract uploaded"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/views/project.py:696
#, fuzzy
#| msgid "Upload Signed Contract"
msgid "Signed contract uploaded"
msgstr "上传已签名合同"

#: hypha/apply/projects/views/project.py:903
#, fuzzy
#| msgid "No reports submitted"
msgid "Contract documents submitted"
msgstr "没有已提交报告"

#: hypha/apply/projects/views/project.py:964
#, fuzzy
#| msgid "Contracting Information has been updated on %(title)s."
msgid "Contracting document has been uploaded"
msgstr "合同信息已于 %(title)s 更新。"

#: hypha/apply/projects/views/project.py:1048
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "<p>{role} has updated PAF status to {paf_status}.</p>"
msgid "<p>{role} has updated project form status to {paf_status}.</p>"
msgstr "<p>{role} 已将 PAF 状态更新至 {paf_status}。</p>"

#: hypha/apply/projects/views/project.py:1123
#, fuzzy
#| msgid "Contracting Information has been updated on %(title)s."
msgid "Project form status has been updated"
msgstr "合同信息已于 %(title)s 更新。"

#: hypha/apply/projects/views/project.py:1176
#, fuzzy
#| msgid "Projects awaiting approval"
msgid "Project form has been approved"
msgstr "等待批准的项目"

#: hypha/apply/projects/views/project.py:1285
msgid "Project status has been updated"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/views/project.py:1578
msgid "Project form approvers have been updated"
msgstr ""

#: hypha/apply/projects/views/report.py:304
#, fuzzy
#| msgid "Reporting Period"
msgid "Reporting disabled"
msgstr "报告间隔"

#: hypha/apply/review/blocks.py:34
#: hypha/apply/review/templates/review/review_detail.html:33
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: hypha/apply/review/models.py:169
#: hypha/apply/review/templates/review/review_detail.html:29
msgid "Recommendation"
msgstr "推荐"

#: hypha/apply/review/models.py:178
msgid "Visibility"
msgstr "可见性"

#: hypha/apply/review/options.py:6
msgid "0. Need more info"
msgstr "0. 需要更多信息"

#: hypha/apply/review/options.py:7
msgid "1. Poor"
msgstr "1. 不好"

#: hypha/apply/review/options.py:8
msgid "2. Not so good"
msgstr "2. 不是很好"

#: hypha/apply/review/options.py:9
msgid "3. Is o.k."
msgstr "3. 还行。"

#: hypha/apply/review/options.py:10
msgid "4. Good"
msgstr "4. 好"

#: hypha/apply/review/options.py:11
msgid "5. Excellent"
msgstr "5. 优秀"

#: hypha/apply/review/options.py:12
msgid "n/a - choose not to answer"
msgstr "n/a - 选择不回答"

#: hypha/apply/review/options.py:23
msgid "No"
msgstr "否"

#: hypha/apply/review/options.py:24
msgid "Maybe"
msgstr "也许"

#: hypha/apply/review/options.py:25
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: hypha/apply/review/options.py:32
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: hypha/apply/review/options.py:33
msgid "Disagree"
msgstr "不统一"

#: hypha/apply/review/options.py:40
msgid "Visible only to staff."
msgstr "仅对员工可见。"

#: hypha/apply/review/options.py:41
msgid "Visible to other reviewers and staff."
msgstr "对其他审核人与员工可见。"

#: hypha/apply/review/options.py:45
msgid "Private"
msgstr "私密"

#: hypha/apply/review/options.py:46
msgid "Reviewers and Staff"
msgstr "审核人与员工"

#: hypha/apply/review/templates/review/includes/review_button.html:8
msgid "Add a review"
msgstr "添加审核"

#: hypha/apply/review/templates/review/review_confirm_delete.html:16
#: hypha/apply/review/templates/review/reviewopinion_confirm_delete.html:16
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "您确定要删除"

#: hypha/apply/review/templates/review/review_detail.html:3
msgid "Review for"
msgstr "审核对"

#: hypha/apply/review/templates/review/review_detail.html:20
msgid "at"
msgstr "与"

#: hypha/apply/review/templates/review/review_detail.html:68
msgid "Review was not against the latest version"
msgstr "审核目标不是最新版本"

#: hypha/apply/review/templates/review/review_detail.html:94
msgid ""
"An opinion is a replacement for a review. You will no longer be able to "
"submit a review for this application."
msgstr "意见是审核的平替。您无法再向此申请提交审核。"

#: hypha/apply/review/templates/review/review_edit_form.html:29
#: hypha/apply/review/templates/review/review_form.html:39
#, fuzzy
#| msgid "Score"
msgid "Score:"
msgstr "分数"

#: hypha/apply/review/templates/review/review_edit_form.html:77
#: hypha/apply/review/templates/review/review_form.html:78
#, fuzzy
#| msgid "Total:"
msgid "Total Score:"
msgstr "总计："

#: hypha/apply/review/templates/review/review_form.html:100
msgid "You have already posted a review for this submission"
msgstr "您已为此提交发布审核"

#: hypha/apply/review/templatetags/review_tags.py:58
#, python-brace-format
msgid "Avg. score: {average}"
msgstr ""

#: hypha/apply/review/views.py:71
msgid "Edit Review"
msgstr "编辑审核"

#: hypha/apply/review/views.py:149
msgid "Update Review draft"
msgstr "更新审核草稿"

#: hypha/apply/review/views.py:149
msgid "Create Review"
msgstr "创建审核"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:114
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:216
msgid "Required"
msgstr "必需"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:118
#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/list.html:20
#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/list.html:24
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:119
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:124
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:125
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:156
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:171
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:128
msgid "Text field (single line)"
msgstr "文本字段（单行）"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:147
msgid "Max number of inputs"
msgstr "最大输入数"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:148
msgid "Add new item"
msgstr "添加新项目"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:151
msgid "Text field (single line) (multiple inputs)"
msgstr "文本字段（单行）（多个输入）"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:157
msgid "Word limit"
msgstr "字数限制"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:162
msgid "Text field (multi line)"
msgstr "文本字段（多行）"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:176
msgid "Number field"
msgstr "数字字段"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:189
msgid "Checkbox field"
msgstr "复选框字段"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:200
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:218
msgid "Choice"
msgstr "选择"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:206
msgid "Radio buttons"
msgstr "单选按钮"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:230
msgid "Group fields"
msgstr "组合字段"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:261
msgid "Dropdown field"
msgstr "下拉框字段"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:271
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:277
msgid "Multiple checkboxes field"
msgstr "多复选框字段"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:318
msgid "Date field"
msgstr "日期字段"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:340
msgid "Time field"
msgstr "时间字段"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:372
msgid "Date+time field"
msgstr "日期+时间字段"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:404
msgid "Image field"
msgstr "图像字段"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:417
#, fuzzy
#| msgid "Multiple File field"
msgid "Single File field"
msgstr "多文件字段"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:423
#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:442
#, python-brace-format
msgid "{help_text} Accepted file types are {file_types}"
msgstr ""

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:436
msgid "Multiple File field"
msgstr "多文件字段"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:473
msgid "Section header"
msgstr "页眉"

#: hypha/apply/stream_forms/blocks.py:492
msgid "Form fields"
msgstr "表单字段"

#: hypha/apply/stream_forms/models.py:74
msgid ""
"You are logged in so this information is fetched from your user account."
msgstr "您已登录，此信息是从您的账户获取的。"

#: hypha/apply/stream_forms/models.py:83
msgid ""
"You are logged in but your user account does not have a full name. We'll "
"update your user account with the name you provide here."
msgstr ""

#: hypha/apply/stream_forms/templates/stream_forms/includes/file_field.html:12
#, fuzzy
#| msgid "Upload"
msgid "uploaded"
msgstr "上传"

#: hypha/apply/templates/forms/includes/form_errors.html:6
msgid ""
"There were some errors with your form. Please amend the fields highlighted "
"below."
msgstr "您的表单中有错误。请修正下方高亮的字段。"

#: hypha/apply/todo/options.py:55
#, python-brace-format
msgid ""
"{related.user} assigned you a comment on [<span class=\"truncate inline-"
"block max-w-32 align-bottom \">{related.source.title}</span>]({link} "
"\"{related.source.title}\"):\n"
"<span class=\"line-clamp-2 italic align-bottom \">{msg}</span>"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/options.py:65
#, python-brace-format
msgid ""
"A Submission draft [<span class=\"truncate inline-block max-w-32 align-"
"bottom \">{related.title}</span>]({link} \"{related.title}\") is waiting to "
"be submitted"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/options.py:73
#, python-brace-format
msgid ""
"Determination draft for submission [<span class=\"truncate inline-block max-"
"w-32 align-bottom \">{related.submission.title}</span>]({link} "
"\"{related.submission.title}\") is waiting to be submitted"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/options.py:81
#, python-brace-format
msgid ""
"Review draft for submission [<span class=\"truncate inline-block max-w-32 "
"align-bottom \">{related.submission.title}</span>]({link} "
"\"{related.submission.title}\") is waiting to be submitted"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/options.py:91
#, python-brace-format
msgid ""
"Project [<span class=\"truncate inline-block max-w-32 align-bottom "
"\">{related.title}</span>]({link} \"{related.title}\") is waiting for "
"project form"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/options.py:95 hypha/apply/todo/options.py:103
#: hypha/apply/todo/options.py:111 hypha/apply/todo/options.py:119
#: hypha/apply/todo/options.py:128 hypha/apply/todo/options.py:136
#: hypha/apply/todo/options.py:145 hypha/apply/todo/options.py:153
#: hypha/apply/todo/options.py:161 hypha/apply/todo/options.py:170
#: hypha/apply/todo/options.py:178 hypha/apply/todo/options.py:186
#: hypha/apply/todo/options.py:192 hypha/apply/todo/options.py:200
#, fuzzy
#| msgid "Project"
msgid "project"
msgstr "项目"

#: hypha/apply/todo/options.py:99
#, python-brace-format
msgid ""
"Project [<span class=\"truncate inline-block max-w-32 align-bottom "
"\">{related.title}</span>]({link} \"{related.title}\") is waiting for scope "
"of work"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/options.py:107
#, python-brace-format
msgid ""
"Project [<span class=\"truncate inline-block max-w-32 align-bottom "
"\">{related.title}</span>]({link} \"{related.title}\") is waiting for "
"project form(s) submission"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/options.py:115
#, python-brace-format
msgid ""
"Project form for project [<span class=\"truncate inline-block max-w-32 align-"
"bottom \">{related.title}</span>]({link} \"{related.title}\") required "
"changes or more information"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/options.py:124
#, python-brace-format
msgid ""
"Project form for project [<span class=\"truncate inline-block max-w-32 align-"
"bottom \">{related.title}</span>]({link} \"{related.title}\") is waiting for "
"assignee"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/options.py:132
#, python-brace-format
msgid ""
"Project form for project [<span class=\"truncate inline-block max-w-32 align-"
"bottom \">{related.title}</span>]({link} \"{related.title}\") is waiting for "
"your approval"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/options.py:141
#, python-brace-format
msgid ""
"Project [<span class=\"truncate inline-block max-w-32 align-bottom "
"\">{related.title}</span>]({link} \"{related.title}\") is waiting for "
"contract"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/options.py:149
#, python-brace-format
msgid ""
"Project [<span class=\"truncate inline-block max-w-32 align-bottom "
"\">{related.title}</span>]({link} \"{related.title}\") is waiting for "
"contracting documents"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/options.py:157
#, python-brace-format
msgid ""
"Contract for project [<span class=\"truncate inline-block max-w-32 align-"
"bottom \">{related.title}</span>]({link} \"{related.title}\") is waiting for "
"review"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/options.py:166
#, python-brace-format
msgid ""
"Project [<span class=\"truncate inline-block max-w-32 align-bottom "
"\">{related.title}</span>]({link} \"{related.title}\") is waiting for invoice"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/options.py:174
#, python-brace-format
msgid ""
"Invoice [{related.invoice_number}]({link}) required changes or more "
"information"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/options.py:182
#, python-brace-format
msgid "Invoice [{related.invoice_number}]({link}) is waiting for your approval"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/options.py:189
#, python-brace-format
msgid "Invoice [{related.invoice_number}]({link}) is waiting to be paid"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/options.py:196
#, python-brace-format
msgid ""
"Report for project [<span class=\"truncate inline-block max-w-32 align-"
"bottom \">{related.title}</span>]({link} \"{related.title}\") is due"
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/templates/todo/todolist_dropdown.html:7
msgid "No pending task."
msgstr ""

#: hypha/apply/todo/templates/todo/todolist_item.html:16
msgid ""
"Are you sure you want to remove this task? It will remove this task from "
"your task list."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/forms.py:27 hypha/apply/users/forms.py:63
msgid "Remember me"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/forms.py:29 hypha/apply/users/forms.py:65
msgid "On trusted devices only, keeps you logged in for a longer period."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/forms.py:55
#, fuzzy
#| msgid "email address"
msgid "Email address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: hypha/apply/users/forms.py:86
msgid "A user with that email already exists."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/forms.py:87
msgid "The two password fields didn't match."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/forms.py:191
msgid ""
"You are registered using OAuth, please contact an admin if you need to "
"change your email address."
msgstr "您是使用 OAuth 注册的，若要更改电子邮件地址，请联系管理员。"

#: hypha/apply/users/forms.py:242
msgid "Only includes active, non-superusers"
msgstr "只包括活跃、非超级用户的用户"

#: hypha/apply/users/forms.py:252
#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:59
#: hypha/apply/users/templates/users/activation/email.txt:13
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: hypha/apply/users/forms.py:253
msgid "Email change requires you to put password."
msgstr "更改电子邮箱需要您输入密码。"

#: hypha/apply/users/forms.py:266
msgid "Incorrect password. Please try again."
msgstr "密码不正确。请重试。"

#: hypha/apply/users/forms.py:282
msgid "To proceed, type \"disable\" below and then click on \"confirm\":"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/forms.py:292
msgid "Incorrect input."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/middleware.py:52
#, fuzzy
#| msgid "Two-Factor Authentication"
msgid "Two factor authentication required"
msgstr "双重认证"

#: hypha/apply/users/models.py:189
msgid "email address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: hypha/apply/users/models.py:194
msgid "Slack name"
msgstr "Slack 名称"

#: hypha/apply/users/models.py:196
msgid "This is the name we should \"@mention\" when sending notifications"
msgstr "这是我们在发送通知时，应当“@提及”的名称"

#: hypha/apply/users/models.py:324
msgid "Show consent checkbox?"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/models.py:328
msgid "Login extra text"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/models.py:330
msgid "Displayed along side login form"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/models.py:340
msgid "User consent on login & register forms"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/models.py:346
msgid "Login form customizations"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/roles.py:4
msgid "Administrator"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/roles.py:8
#, fuzzy
#| msgid "Staff"
msgid "Staff Admin"
msgstr "员工"

#: hypha/apply/users/roles.py:9
msgid "Partner"
msgstr "合作者"

#: hypha/apply/users/roles.py:10
#, fuzzy
#| msgid "Community Review"
msgid "Community reviewer"
msgstr "社区审核"

#: hypha/apply/users/roles.py:11
msgid "Approver"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/roles.py:12
#, fuzzy
#| msgid "Cancel"
msgid "Finance"
msgstr "取消"

#: hypha/apply/users/roles.py:28
msgid ""
"Can access their own application and communicate via the communication tab."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/roles.py:37
msgid ""
"View and edit all submissions, submit reviews, send determinations, and set "
"up applications."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/roles.py:47
msgid ""
"Has a dashboard and can submit reviews. Advisory Council Members are "
"typically assigned this role."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/roles.py:56
msgid "Can view application message log. Must also be in group Staff."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/roles.py:64
msgid ""
"Can view, edit, and comment on a specific application they are assigned to."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/roles.py:73
msgid ""
"An applicant with access to other applications utilizing the community/peer "
"review workflow."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/roles.py:82
msgid ""
"Can review/approve project form, and access compliance documents. Must also "
"be in group: Staff, Contracting, or Finance."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/roles.py:92
msgid ""
"Can review/approve the project form, access documents associated with "
"contracting, and access invoices approved by Staff."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/roles.py:102
msgid ""
"Can review/approve the project form and access documents associated with "
"contracting."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/elevate/elevate.html:4
#: hypha/apply/users/templates/elevate/elevate.html:10
#, fuzzy
#| msgid "Confirm"
msgid "Confirm access"
msgstr "确定"

#: hypha/apply/users/templates/elevate/elevate.html:45
#: hypha/apply/users/templates/elevate/elevate.html:61
#, fuzzy
#| msgid "Confirmation email"
msgid "Send a confirmation code to your email"
msgstr "确认邮件"

#: hypha/apply/users/templates/elevate/elevate.html:52
#: hypha/apply/users/templates/users/partials/confirmation_code_sent.html:59
msgid "Having problems?"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/elevate/elevate.html:72
msgid ""
"\n"
"                <strong>Tip:</strong> You are entering sudo mode. After "
"you've performed a sudo-protected\n"
"                action, you'll only be asked to re-authenticate again after "
"a few hours of inactivity.\n"
"            "
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/_base.html:8
msgid "Back to Account"
msgstr "返回账户"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/_base.html:12
#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:77
msgid "Two-Factor Authentication (2FA)"
msgstr "双重认证 (2FA)"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/_base.html:20
#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:15
msgid "Go to my dashboard"
msgstr "转到我的仪表板"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/_wizard_actions.html:8
msgid "I've installed a 2FA App"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/_wizard_actions.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Application Outcome"
msgid "Verification code"
msgstr "申请结果"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/admin/disable.html:7
msgid "Disabling 2FA"
msgstr "禁用 2FA"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/admin/disable.html:14
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Are you sure you want to disable the Two Factor Authentication for this "
#| "user? Please type your password to confirm."
msgid ""
"Are you sure you want to disable the Two Factor Authentication for this user?"
msgstr "您确定要为此用户禁用双重认证吗？请输入您的密码进行确认。"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/backup_tokens.html:5
#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/backup_tokens_password.html:5
msgid "Backup Codes"
msgstr "备份代码"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/backup_tokens.html:8
msgid ""
"You should now print these codes or copy them to your\n"
"            clipboard and store them in your password manager."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/backup_tokens.html:22
msgid "Print"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/backup_tokens.html:27
msgid "Copied!"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/backup_tokens.html:29
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/backup_tokens.html:30
msgid "Regenerate Codes"
msgstr "重新生成代码"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/backup_tokens.html:33
msgid ""
"<strong>Note:</strong> Each of the code can be used only once. When they are "
"used up, you can generate a new set of backup codes."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/backup_tokens.html:34
msgid ""
"Once done, acknowledge you have stored the codes securely and then click "
"\"Finish\"."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/backup_tokens.html:42
msgid "Finish"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/backup_tokens.html:48
msgid "You don't have any backup codes yet."
msgstr "您还没有备份代码。"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/backup_tokens.html:50
msgid "Generate Codes"
msgstr "生成代码"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/backup_tokens_password.html:6
msgid ""
"If you loose your smartphone, or your Authenticator app is not available, "
"you can use a backup code along with your username and password to login "
"until you recover your smartphone. Each backup code can be used only once. </"
"br> </br> These codes should be kept in a secure, private place (print them "
"or store them in your password manager) for when you need them. When they "
"are used up, you can generate a new set of backup codes."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/backup_tokens_password.html:25
#: hypha/apply/users/templates/two_factor/profile/disable.html:21
#: hypha/apply/users/templates/users/change_password.html:31
#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/confirm.html:30
#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/form.html:28
msgid "<li>Please correct the error below.</li>"
msgid_plural "<li>Please correct the errors below.</li>"
msgstr[0] "<li>请修正以下错误。</li>"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup.html:6
msgid ""
"2FA is an extra layer of security used to make sure that people trying to "
"gain access to an online account are who they say they are. We recommend "
"using Authy or another authenticator app."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup.html:9
#, python-format
msgid ""
"Please contact %(ORG_EMAIL)s if you have technical difficulty enabling 2FA."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup.html:12
msgid "Please select which authentication method you would like to use."
msgstr "请选择您想使用的认证方式。"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup.html:15
msgid ""
"2FA requires a verification code to pair your smartphone with your account."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup.html:17
msgid ""
"<strong>Step 1:</strong> Open the Authencator app on your phone and scan the "
"QR code displayed below."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup.html:20
msgid "Unable to scan the QR code? Try this link:"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup.html:21
msgid ""
"<strong>Step 2:</strong> Enter the 6-digit verification code generated by "
"the app below."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup.html:23
msgid ""
"Please enter the phone number you wish to receive the text messages on. This "
"number will be validated in the next step."
msgstr "请输入接收短信的手机号码。下一步将对此号码进行验证。"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup.html:27
msgid ""
"Please enter the phone number you wish to be called on. This number will be "
"validated in the next step."
msgstr "请输入接收电话的手机号码。下一步将对此号码进行验证。"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup.html:32
#: hypha/apply/users/templates/users/login.html:14
msgid "We are calling your phone right now, please enter the digits you hear."
msgstr "我们正拨打您的手机，请输入您听到的数字。"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup.html:35
#: hypha/apply/users/templates/users/login.html:17
msgid "We sent you a text message, please enter the tokens we sent."
msgstr "我们向您发送了一条短信，请输入收到的验证码。"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup.html:39
msgid ""
"We've encountered an issue with the selected authentication method. Please "
"go back and verify that you entered your information correctly, try again, "
"or use a different authentication method instead. If the issue persists, "
"contact the site administrator."
msgstr ""
"我们在使用所选认证方式时遇到了问题。请返回确认您输入的信息正确，然后重试，或"
"者使用不同的认证方式。如果问题依然存在，请联系网站管理员。"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup.html:46
msgid ""
"To identify and verify your YubiKey, please insert a token in the field "
"below. Your YubiKey will be linked to your account."
msgstr ""
"要识别并验证您的 YubiKey，请在下列字段输入令牌。您的 YubiKey 将与账户关联。"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup_complete.html:7
msgid "Congratulations, you've successfully enabled two-factor authentication."
msgstr "恭喜，您已成功启用双重认证。"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup_complete.html:10
msgid ""
"We strongly recommend you to save the backup codes. To get the backup codes "
"you can continue to Show Codes."
msgstr ""
"我们强烈推荐您将这些备用代码保存下来。要获取代码，您可以点击“显示代码”。"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup_complete.html:15
#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup_complete.html:22
msgid "Show Codes"
msgstr "显示代码"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup_complete.html:18
msgid ""
"However, it might happen that you don't have access to your primary token "
"device. To enable account recovery, add a phone number."
msgstr ""
"然而，您无法访问主令牌设备时也会发生此情况。请添加手机号码以启用账户恢复。"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/setup_complete.html:26
msgid "Add Phone Number"
msgstr "添加手机号码"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/two_factor_required.html:6
msgid "Permission Denied"
msgstr "权限被拒绝"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/two_factor_required.html:10
msgid ""
"The page you are trying to access requires users to verify their identity "
"using two-factor authentication for security reasons."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/two_factor_required.html:17
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The page you requested, enforces users to verify using two-factor "
#| "authentication for security reasons. You need to set up these security "
#| "features in order to access this page. Without setting up these security "
#| "features, You can only access the account(Profile section) or can logout "
#| "from the system."
msgid ""
"In order to access this page, you need to set up these security features. "
"Without setting them up, you will only be able to access your account's "
"profile section or log out from the system."
msgstr ""
"出于安全原因，您请求访问的页面强制用户使用双重认证进行验证。您需要配置这些安"
"全功能才能访问此页面。如果不配置，您只能访问账户（“个人资料”部分）或者登出系"
"统。"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/two_factor_required.html:25
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Two-factor authentication is not already set up for your account. Set up "
#| "two-factor authentication for enhanced account security."
msgid ""
"Two-factor authentication has not been set up for your account yet. Please "
"set it up to enhance the security of your account."
msgstr "您的账户尚未配置双重认证。请配置双重认证以增强账户安全性。"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/core/two_factor_required.html:35
msgid "Set up Two-Factor Authentication (2FA)"
msgstr "配置双重认证 (2FA)"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/profile/disable.html:6
msgid "Disable Two-factor Authentication"
msgstr "禁用双重认证"

#: hypha/apply/users/templates/two_factor/profile/disable.html:7
msgid ""
"Disabling Two-factor authentication weakens your account security. We "
"recommend reenabling it when you can."
msgstr "禁用双重认证会降低您账户的安全性。我们推荐条件允许时重新将其启用。"

#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:4
#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/edit.html:22
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:9
msgid "Manage your account details and security."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:40
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:48
msgid "Update Profile"
msgstr "更新个人资料"

#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:55
msgid "Account Security"
msgstr "账户安全"

#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:63
#: hypha/apply/users/templates/users/change_password.html:3
msgid "Update password"
msgstr "更新密码"

#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:70
#, fuzzy
#| msgid "Password"
msgid "Set Password"
msgstr "密码"

#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:80
#, fuzzy
#| msgid "Backup Codes"
msgid "Backup codes"
msgstr "备份代码"

#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:81
#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/edit.html:77
msgid "Disable 2FA"
msgstr "禁用 2FA"

#: hypha/apply/users/templates/users/account.html:83
msgid "Enable 2FA"
msgstr "启用双重验证"

#: hypha/apply/users/templates/users/activation/email.txt:4
#, python-format
msgid ""
"Activate your account on the %(org_long_name)s web site by clicking this "
"link or copying and pasting it to your browser:"
msgstr ""
"点击此链接或将其复制并粘贴到浏览器中，以激活您在 %(org_long_name)s 网站的账"
"户："

#: hypha/apply/users/templates/users/activation/email.txt:8
#: hypha/apply/users/templates/users/emails/set_password.txt:8
#, python-format
msgid ""
"This link can be used only once and will lead you to a page where you can "
"set your password. It will remain active for %(timeout_days)s days, so "
"please set your password as soon as possible."
msgstr ""
"此链接仅可使用一次，会将您带到密码设置页面。链接在 %(timeout_days)s 天内有"
"效，因此请您尽快设置密码。"

#: hypha/apply/users/templates/users/activation/email.txt:10
msgid "After setting your password, you will be able to log in at"
msgstr "在设置密码后，您将能登录于"

#: hypha/apply/users/templates/users/activation/email.txt:10
msgid "in the future using"
msgstr "日后，使用"

#: hypha/apply/users/templates/users/activation/email.txt:12
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: hypha/apply/users/templates/users/activation/email.txt:13
msgid "Your chosen password"
msgstr "您选用的密码"

#: hypha/apply/users/templates/users/activation/email.txt:15
#, python-format
msgid ""
"If you do not complete the activation process within %(timeout_days)s days "
"you can use the password reset form at"
msgstr ""
"如果您没有在 %(timeout_days)s 天内完成激活流程，则可以使用如下地址的密码重置"
"表单"

#: hypha/apply/users/templates/users/activation/email.txt:17
#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/confirm_email.txt:10
#: hypha/apply/users/templates/users/emails/set_password.txt:10
#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/email.txt:10
#, python-format
msgid ""
"Kind Regards,\n"
"The %(org_short_name)s Team"
msgstr ""
"谨致问候，\n"
"%(org_short_name)s 团队"

#: hypha/apply/users/templates/users/activation/email_subject.txt:2
#, python-format
msgid "Account details for %(username)s at %(org_long_name)s"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/activation/invalid.html:4
msgid "Invalid activation"
msgstr "激活无效"

#: hypha/apply/users/templates/users/activation/invalid.html:13
msgid "Invalid activation URL"
msgstr "激活 URL 无效"

#: hypha/apply/users/templates/users/activation/invalid.html:16
msgid "Two possible reasons:"
msgstr "有两个可能原因："

#: hypha/apply/users/templates/users/activation/invalid.html:18
msgid "The activation link has expired."
msgstr "激活链接已过期。"

#: hypha/apply/users/templates/users/activation/invalid.html:19
msgid "The account has already been activated."
msgstr "账户已被激活。"

#: hypha/apply/users/templates/users/activation/invalid.html:22
#, python-format
msgid ""
"First try to <a href=\"%(password_reset)s\">reset your password</a>. If that "
"fails please contact %(ORG_SHORT_NAME)s at"
msgstr ""
"请先尝试 <a href=\"%(password_reset)s\">重置密码</a>。如果失败了，请用以下地"
"址联系 %(ORG_SHORT_NAME)s"

#: hypha/apply/users/templates/users/become.html:3
msgid "Switch to User..."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/become.html:12
#, fuzzy
#| msgid "Selected"
msgid "Select User:"
msgstr "已选中"

#: hypha/apply/users/templates/users/become.html:26
#: hypha/templates/includes/user_menu.html:69
msgid "Switch User"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/change_password.html:8
#, fuzzy
#| msgid "Enter Password"
msgid "Change Password"
msgstr "输入密码"

#: hypha/apply/users/templates/users/change_password.html:11
msgid "Back to account"
msgstr "返回账户"

#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/confirm_email.txt:4
#, python-format
msgid ""
"Request to change email of your account on the %(org_long_name)s web site "
"has been accepted. Confirm your email by clicking this link or copying and "
"pasting it to your browser:"
msgstr ""
"您在 %(org_long_name)s 网站账户的电子邮箱更改请求已被批准。请点击此链接确认邮"
"箱，或者将其复制并粘贴到浏览器中："

#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/confirm_email.txt:8
#, python-format
msgid ""
"This link will only remain active for %(timeout_days)s days and will lead "
"you to profile page after verification."
msgstr "此链接仅在 %(timeout_days)s 天内有效，验证后会将您带到个人资料页面。"

#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/done.html:3
#, fuzzy
#| msgid "Verify Email"
msgid "Email Change - Verify Email"
msgstr "验证邮箱"

#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/done.html:4
#: hypha/apply/users/views.py:229
msgid "Verify Email"
msgstr "验证邮箱"

#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/done.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Last Updated"
msgid "Email Update"
msgstr "上次更新于"

#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/done.html:13
#, fuzzy
#| msgid "Confirmation email"
msgid "Confirm &amp; verify your new email!"
msgstr "确认邮件"

#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/done.html:15
msgid "We have sent a confirmation link to your new email."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/done.html:18
msgid ""
"To start using the new email, please click on the confirmation link that has "
"been sent to you on your new email."
msgstr "要开始使用新电子邮箱，请点击发送到您新邮箱的确认链接。"

#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/invalid_link.html:4
msgid "Invalid Confirmation"
msgstr "确认无效"

#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/invalid_link.html:5
msgid "Invalid Confirmation URL"
msgstr "确认 URL 无效"

#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/invalid_link.html:9
msgid "Possible reason:"
msgstr "可能原因："

#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/invalid_link.html:11
msgid "The confirmation link has expired."
msgstr "确认链接已过期。"

#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/invalid_link.html:14
#, python-format
msgid ""
"Try again to change email from accounts page. If that fails please contact "
"%(ORG_SHORT_NAME)s at"
msgstr ""
"请从账户页面再次尝试更改电子邮箱。如果依然失败，请用以下地址联系 "
"%(ORG_SHORT_NAME)s"

#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/update_info_email.html:4
#, python-format
msgid ""
"There has been an attempt to change email of your account on the "
"%(org_long_name)s web site. If this action wasn't made by you, please "
"contact support at %(org_email)s "
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/email_change/update_info_email.html:7
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Kind Regards,\n"
#| "The %(org_short_name)s Team"
msgid ""
"Kind Regards,\n"
"    The %(org_short_name)s Team"
msgstr ""
"谨致问候，\n"
"%(org_short_name)s 团队"

#: hypha/apply/users/templates/users/emails/set_password.txt:4
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "Activate your account on the %(org_long_name)s web site by clicking this "
#| "link or copying and pasting it to your browser:"
msgid ""
"Set your account password on the %(org_long_name)s web site by clicking this "
"link or copying and pasting it to your browser:"
msgstr ""
"点击此链接或将其复制并粘贴到浏览器中，以激活您在 %(org_long_name)s 网站的账"
"户："

#: hypha/apply/users/templates/users/emails/set_password_subject.txt:2
#, python-format
msgid "Set password for %(username)s at %(org_long_name)s"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/login.html:20
#: hypha/apply/users/templates/users/login.html:24
#, fuzzy
#| msgid "Two-Factor Authentication"
msgid "Two factor verification"
msgstr "双重认证"

#: hypha/apply/users/templates/users/login.html:21
msgid ""
"Please enter the 6-digit verification code generated by your Authenticator "
"App."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/login.html:26
msgid "Please enter one of the backup codes to log in to your account."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/login.html:29
msgid ""
"Those codes were generated for you during 2FA setup to print or keep safe in "
"a password manager."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/login.html:45
#: hypha/apply/users/templates/users/passwordless_login_signup.html:23
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Log in with your %(ORG_SHORT_NAME)s email"
msgid "Log in to %(ORG_SHORT_NAME)s"
msgstr "用您的 %(ORG_SHORT_NAME)s 电子邮箱登录"

#: hypha/apply/users/templates/users/login.html:51
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: hypha/apply/users/templates/users/login.html:69
#: hypha/apply/users/templates/users/passwordless_login_signup.html:5
#: hypha/apply/users/templates/users/passwordless_login_signup.html:52
#, fuzzy
#| msgid "For"
msgid "or"
msgstr "为"

#: hypha/apply/users/templates/users/login.html:89
msgid "Or, alternatively, use one of your backup phones:"
msgstr "或者也可以使用您的备用手机号码："

#: hypha/apply/users/templates/users/login.html:104
msgid "As a last resort, you can use a backup codes: "
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/login.html:112
#, fuzzy
#| msgid "Backup Codes"
msgid "Use a Backup Code"
msgstr "备份代码"

#: hypha/apply/users/templates/users/login.html:126
#, fuzzy
#| msgid "Notifications"
msgid "Verification Code"
msgstr "通知"

#: hypha/apply/users/templates/users/login.html:130
#, fuzzy
#| msgid "Backup Codes"
msgid "Backup Code"
msgstr "备份代码"

#: hypha/apply/users/templates/users/oauth.html:9
msgid "Providers"
msgstr "提供者"

#: hypha/apply/users/templates/users/oauth.html:18
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: hypha/apply/users/templates/users/oauth.html:29
msgid "Available providers"
msgstr "可用提供者"

#: hypha/apply/users/templates/users/partials/confirmation_code_sent.html:9
#, fuzzy
#| msgid "Incorrect password. Please try again."
msgid "Invalid code, please try again!"
msgstr "密码不正确。请重试。"

#: hypha/apply/users/templates/users/partials/confirmation_code_sent.html:13
msgid ""
"An email containing a code has been sent. Please check your email for the "
"code."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/partials/confirmation_code_sent.html:18
#, fuzzy
#| msgid "Enter Password"
msgid "Enter Code"
msgstr "输入密码"

#: hypha/apply/users/templates/users/partials/confirmation_code_sent.html:52
msgid "Re-send code?"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/partials/confirmation_code_sent.html:68
#, fuzzy
#| msgid "Forgot your password?"
msgid "Use your password"
msgstr "忘记密码？"

#: hypha/apply/users/templates/users/partials/passwordless_login_signup_sent.html:10
msgid "Check your inbox to proceed!"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/partials/passwordless_login_signup_sent.html:15
msgid ""
"We have sent you an email containing a link for logging in or signing up. "
"Please check your email and use the link provided to either login or create "
"your account."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/partials/passwordless_login_signup_sent.html:17
msgid ""
"We've sent you an email with a login link. Kindly check your email and "
"follow the link to access your account."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/partials/passwordless_login_signup_sent.html:22
#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/done.html:18
#: hypha/apply/users/templates/users/register-success.html:30
msgid "Check your \"Spam\" folder, if you don't find the email in your inbox."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/partials/passwordless_login_signup_sent.html:26
msgid "Try again"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/complete.html:3
#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/confirm.html:11
#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/form.html:4
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/complete.html:8
msgid "Password change successful"
msgstr "密码更改成功"

#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/confirm.html:12
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "请再次输入新密码，这样我们可以验证您输入正确。"

#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/confirm.html:42
msgid "Reset"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/confirm.html:45
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
#| "used.  Please request a new password reset."
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used. Please request a new password reset."
msgstr "密码重置链接无效，可能因为已经被使用。  请重新请求密码重置。"

#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/done.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Password"
msgid "Password Reset"
msgstr "密码"

#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/done.html:12
msgid "Check your inbox for a password reset email!"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/done.html:15
msgid ""
"We have sent an email to you with a password recovery link, open the link in "
"the email to change your password."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/email.txt:4
#, python-format
msgid ""
"You're receiving this email because you requested a password reset for your "
"user account at %(org_long_name)s."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/email.txt:6
msgid "Please follow the link below to reset your password:"
msgstr "请使用以下链接重置您的密码："

#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/form.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Forgot your password?"
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/form.html:12
msgid ""
"Please enter your user account's email address and we will send you a "
"password reset link."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/password_reset/form.html:39
#, fuzzy
#| msgid "Send determination"
msgid "Send reset email"
msgstr "发送决策"

#: hypha/apply/users/templates/users/passwordless_login_signup.html:5
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: hypha/apply/users/templates/users/passwordless_login_signup.html:21
#, fuzzy, python-format
#| msgid "Log in with your %(ORG_SHORT_NAME)s email"
msgid "Log in or signup to %(ORG_SHORT_NAME)s"
msgstr "用您的 %(ORG_SHORT_NAME)s 电子邮箱登录"

#: hypha/apply/users/templates/users/register-success.html:4
#, fuzzy
#| msgid "Unregister"
msgid "Register"
msgstr "注销"

#: hypha/apply/users/templates/users/register-success.html:18
msgid "Hi "
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/register-success.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Back to account"
msgid "your account"
msgstr "返回账户"

#: hypha/apply/users/templates/users/register-success.html:23
msgid "with the email"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/users/register-success.html:26
msgid ""
"has been successfully created! We have sent you an account activatation "
"email."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/edit.html:24
#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/list.html:28
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/edit.html:72
#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/edit.html:100
msgid "Delete user"
msgstr "删除用户"

#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/edit.html:79
msgid "This account do not have 2FA enabled."
msgstr "此账户未启用双重认证。"

#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/edit.html:79
msgid "2FA already disabled"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/index.html:13
msgid "Select all users in listing"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/list.html:9
#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/list.html:13
#, fuzzy
#| msgid "First Name"
msgid "Display Name"
msgstr "名"

#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/list.html:30
msgid "Last Login"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/list.html:52
msgid "Admin"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/list.html:61
msgid "Inactive"
msgstr ""

#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/results.html:7
#, python-format
msgid "There is %(counter)s match"
msgid_plural "There are %(counter)s matches"
msgstr[0] ""

#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/results.html:23
#, python-format
msgid "Sorry, no users match \"<em>%(query_string)s</em>\""
msgstr "抱歉，没有用户匹配“<em>%(query_string)s</em>”"

#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/results.html:30
#, python-format
msgid ""
"The %(group_name)s group has no users configured. Why not <a "
"href=\"%(wagtailusers_add_url)s\">add some</a>?"
msgstr ""
"%(group_name)s 分组没有已配置的用户。为何不<a "
"href=\"%(wagtailusers_add_url)s\">添加一些</a>？"

#: hypha/apply/users/templates/wagtailusers/users/results.html:33
#, python-format
msgid ""
"There are no users configured. Why not <a "
"href=\"%(wagtailusers_add_url)s\">add some</a>?"
msgstr ""
"没有已配置的用户。为何不<a href=\"%(wagtailusers_add_url)s\">添加一些</a>？"

#: hypha/apply/users/utils.py:40
msgid "Email is already in use."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/views.py:116
#, fuzzy
#| msgid "Partners updated."
msgid "Profile updated."
msgstr "合作者已更新。"

#: hypha/apply/users/views.py:160 hypha/apply/users/views.py:235
msgid "Hijack feature is not enabled."
msgstr "未启用劫持功能。"

#: hypha/apply/users/views.py:189
msgid "Password Page timed out. Try changing the email again."
msgstr "密码页面超时。请试试重新修改电子邮箱。"

#: hypha/apply/users/views.py:210
msgid "Alert! An attempt to update your email."
msgstr ""

#: hypha/apply/users/views.py:269
#, python-brace-format
msgid "Your email has been successfully updated to {email}!"
msgstr "您的电子邮箱已成功更新为 {email}！"

#: hypha/apply/users/views.py:354
#, fuzzy
#| msgid "Your email has been successfully updated to {email}!"
msgid "Your password was successfully updated!"
msgstr "您的电子邮箱已成功更新为 {email}！"

#: hypha/apply/users/views.py:359
#, fuzzy
#| msgid "<li>Please correct the error below.</li>"
#| msgid_plural "<li>Please correct the errors below.</li>"
msgid "Please correct the errors below."
msgstr "<li>请修正以下错误。</li>"

#: hypha/apply/users/views.py:740
#, fuzzy, python-brace-format
#| msgid "Your application to {org_long_name}: {source.title}"
msgid "Confirmation code for {org_long_name}: {token}"
msgstr "您给 {org_long_name} 的项目：{source.title}"

#: hypha/apply/users/views.py:801
msgid "✓ Check your email for password set link."
msgstr ""

#: hypha/apply/utils/blocks.py:47
msgid "Rich text field"
msgstr "富文本字段"

#: hypha/apply/utils/blocks.py:62
msgid "Markdown text field"
msgstr "Markdown 文本字段"

#: hypha/apply/utils/blocks.py:82
msgid " Required"
msgstr " 必需"

#: hypha/apply/utils/models.py:25
msgid "Page size of downloadable Project and Submission PDFs"
msgstr "可下载的项目与提交 PDF 文件的页面大小"

#: hypha/apply/utils/views.py:263
#, python-brace-format
msgid "Page '{0}' can't be deleted because is in use in '{1}'."
msgstr "无法删除页面“{0}”，因为“{1}”正在使用它。"

#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:18
#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:66
msgid "Decline tracking cookies."
msgstr "拒绝跟踪 Cookies。"

#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:21
#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:69
msgid "Essential only"
msgstr ""

#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:24
#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:72
msgid "Accept tracking cookies."
msgstr "接受跟踪 Cookies。"

#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:27
#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:75
#, fuzzy
#| msgid "Accept"
msgid "Accept all"
msgstr "批准"

#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:30
#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:78
msgid "Acknowledge use of essential cookies."
msgstr ""

#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:32
#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:80
msgid "Ok"
msgstr "好的"

#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:36
msgid "Learn more about specific cookies used."
msgstr ""

#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:38
msgid "Learn More"
msgstr ""

#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:46
msgid ""
"This Website uses cookies.  Below you can select the categories of cookies "
"to allow when you use our website and services."
msgstr ""

#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:51
msgid "Essential Cookies"
msgstr ""

#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:53
msgid "Always enabled."
msgstr ""

#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:57
msgid "Analytics Cookies"
msgstr ""

#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:84
msgid "Return to main cookie menu."
msgstr ""

#: hypha/cookieconsent/templates/includes/banner.html:87
msgid "Back"
msgstr ""

#: hypha/core/models/system_settings.py:24
msgid "The title to be displayed on the homepage."
msgstr ""

#: hypha/core/models/system_settings.py:28
msgid "Strapline"
msgstr ""

#: hypha/core/models/system_settings.py:30
msgid "The strapline to be displayed on the homepage."
msgstr ""

#: hypha/core/models/system_settings.py:39
msgid "Default site logo"
msgstr "默认网站标识"

#: hypha/core/models/system_settings.py:48
msgid "Mobil site logo (if not set default will be used)"
msgstr "移动网站标识（若未设置，则会使用默认）"

#: hypha/core/models/system_settings.py:55
msgid ""
"Link for the site logo, e.g. \"https://www.example.org/\". If not set, "
"defaults to page with slug set to \"home\"."
msgstr ""
"网站标识（logo）的链接，例如“https://www.example.org/”。如果没有设置，则默认"
"是 Slug 为“home”的页面。"

#: hypha/core/models/system_settings.py:62
#, fuzzy
#| msgid "This will be added to the footer, html tags is allowed."
msgid ""
"This will overwrite the default front page navigation bar, html tags is "
"allowed."
msgstr "会将此添加到页脚，允许使用 HTML 标签。"

#: hypha/core/models/system_settings.py:70
msgid "This will be added to the footer, html tags is allowed."
msgstr "会将此添加到页脚，允许使用 HTML 标签。"

#: hypha/core/navigation.py:33
#, fuzzy
#| msgid "Dashboard"
msgid "My Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: hypha/core/navigation.py:49
#, fuzzy
#| msgid "Rounds"
msgid "Rounds & Labs"
msgstr "轮次"

#: hypha/core/navigation.py:54
#, fuzzy
#| msgid "Staff assignments"
msgid "Staff Assignments"
msgstr "员工分配"

#: hypha/core/navigation.py:64
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: hypha/core/navigation.py:69
#, fuzzy
#| msgid "Staff flag"
msgid "Staff flagged"
msgstr "员工标记"

#: hypha/core/templates/components/scroll-to-top.html:33
#, fuzzy
#| msgid "Back to account"
msgid "Back to top"
msgstr "返回账户"

#: hypha/core/templates/core/navigation/primarynav-apply.html:35
msgid "Menu Item"
msgstr ""

#: hypha/settings/django.py:160 hypha/settings/local.py:95
msgid ""
"This password has previously appeared in a data breach and should not be "
"used. Please choose a different password."
msgstr ""

#: hypha/settings/django.py:163 hypha/settings/local.py:98
msgid "Your password must not have been detected in a major security breach."
msgstr ""

#: hypha/templates/base-apply.html:36
msgid "Menu"
msgstr ""

#: hypha/templates/base-pdf.html:64
#, python-format
msgid "Exported by %(export_user)s on %(export_date)s"
msgstr ""

#: hypha/templates/django/forms/widgets/number.html:11
msgid "This must be a number"
msgstr ""

#: hypha/templates/includes/header-logo.html:13
#: hypha/templates/includes/header-logo.html:14
msgid "Hypha logo"
msgstr ""

#: hypha/templates/includes/hijack-bar.html:13
#, python-format
msgid ""
"You are currently working on behalf of <strong class=\"font-bold\">%(user)s</"
"strong>"
msgstr ""

#: hypha/templates/includes/hijack-bar.html:27
msgid "Release"
msgstr ""

#: hypha/templates/includes/menu-notifications.html:11
msgid "Task List"
msgstr ""

#: hypha/templates/includes/menu-notifications.html:15
msgid "Click to open your task list"
msgstr ""

#: hypha/templates/includes/menu-notifications.html:36
msgid "Your Tasks"
msgstr ""

#: hypha/templates/includes/org_login_button.html:7
#, python-format
msgid "Log in with your %(ORG_SHORT_NAME)s email"
msgstr "用您的 %(ORG_SHORT_NAME)s 电子邮箱登录"

#: hypha/templates/includes/password_login_button.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Your chosen password"
msgid "Log in with password"
msgstr "您选用的密码"

#: hypha/templates/includes/passwordless_login_button.html:7
#, fuzzy
#| msgid "Forgot your password?"
msgid "Log in without password"
msgstr "忘记密码？"

#: hypha/templates/includes/user_menu.html:31
#, fuzzy
#| msgid "Account"
msgid "My account"
msgstr "账户"

#: hypha/templates/includes/user_menu.html:40
msgid "Activity feed"
msgstr "活动订阅"

#: hypha/templates/includes/user_menu.html:48
msgid "My flagged"
msgstr ""

#: hypha/templates/includes/user_menu.html:83
msgid "Release User"
msgstr ""

#: hypha/templates/includes/user_menu.html:93
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: hypha/templates/includes/user_menu.html:103
#, fuzzy
#| msgid "Sign up"
msgid " or Sign up"
msgstr "注册"

#: hypha/templates/password_required.html:4
#: hypha/templates/password_required.html:9
msgid "Password required"
msgstr "需要密码"

#: hypha/templates/password_required.html:11
msgid "Please enter the password to proceed."
msgstr "请输入密码以继续。"

#~ msgid "Edited"
#~ msgstr "编辑了"

#~ msgid "Successfully removed document"
#~ msgstr "文档删除成功"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "Successfully updated reporting frequency. They will now report "
#~ "{new_schedule} starting on {schedule_start}"
#~ msgstr ""
#~ "成功更新了报告频率。他们现在会从 {schedule_start} 开始，{new_schedule} 进"
#~ "行报告"

#, python-brace-format
#~ msgid "Successfully skipped a Report for {start_date} to {end_date}"
#~ msgstr "成功跳过从 {start_date} 到 {end_date} 期间的报告"

#, python-brace-format
#~ msgid "Successfully unskipped a Report for {start_date} to {end_date}"
#~ msgstr "成功取消跳过从 {start_date} 到 {end_date} 期间的报告"

#~ msgid "Show All"
#~ msgstr "显示所有"

#~ msgid "Dear Partner,"
#~ msgstr "亲爱的合作者，"

#~ msgid "Original Submission"
#~ msgstr "原始提交"

#~ msgid ""
#~ "Next step is to complete Contracting Information by visiting project "
#~ "detail page."
#~ msgstr "下一步是登陆项目详情页面，完善合同信息。"

#~ msgid "Submit date"
#~ msgstr "提交日期"

#~ msgid "fund"
#~ msgstr "基金"

#~ msgid "Not Found"
#~ msgstr "未找到"

#~ msgid "Invoice Already has this deliverable"
#~ msgstr "发票已包含此交付产品"

#~ msgid "Required quantity is more than available"
#~ msgstr "所需数额超出可用值"

#~ msgid "Apply admin"
#~ msgstr "申请管理"

#~ msgid "Do you wish to contiune?"
#~ msgstr "您希望继续吗？"

#~ msgid "Not yet"
#~ msgstr "现在不要"

#~ msgid "Meta terms"
#~ msgstr "元条款"

#~ msgid "Terms"
#~ msgstr "条款"

#, python-format
#~ msgid "Are you sure you want to delete \"%(object)s\"?"
#~ msgstr "您确定要删除“%(object)s”吗？"

#~ msgid ""
#~ "All content related to this submission will also be deleted. This "
#~ "includes reviews, determinations and comments."
#~ msgstr "所有此提交相关内容也会被删除。这包括审核、决策与评论。"

#~ msgid "Past Submissions"
#~ msgstr "既往提交"

#~ msgid "Screen application"
#~ msgstr "审核申请"

#~ msgid "Meta Terms"
#~ msgstr "元条款"

#~ msgid ""
#~ "All content related to these submissions will also be deleted. This "
#~ "includes reviews, determinations and comments"
#~ msgstr "所有提交相关的内容也会被删除。这包括审核、决策与评论"

#~ msgid "Add Reviewers"
#~ msgstr "添加审核人"

#~ msgid ""
#~ "None. Meta terms can be added to a submission using Meta terms button at "
#~ "top."
#~ msgstr "无。可以用顶部的“元条款”按钮将其添加到提交。"

#~ msgid "untitled reminder"
#~ msgstr "未命名提醒"

#~ msgid "Current decisions"
#~ msgstr "当前决定"

#~ msgid "Screening options"
#~ msgstr "审核设置"

#~ msgid "Update Meta Terms"
#~ msgstr "更新元条款"

#~ msgid "Filter submissions to calculate values"
#~ msgstr "筛选要计算数值的提交"

#~ msgid "Search results"
#~ msgstr "搜索结果"

#, python-format
#~ msgid "There are %(count)s results for: %(search_term)s"
#~ msgstr "有 %(count)s 个结果符合：%(search_term)s"

#~ msgid "No Round or Lab found matching the query"
#~ msgstr "没有找到轮次或实验室匹配搜索"

#~ msgid "No statuses match the requested value"
#~ msgstr "没有匹配请求值的状态"

#~ msgid ""
#~ "This section of the report will be shared with the broader community."
#~ msgstr "报告的此部分会与更广泛的社区分享。"

#~ msgid "This section of the report will be shared with staff only."
#~ msgstr "报告的此部分仅会与员工分享。"

#~ msgid ""
#~ "Must include either public or private content when submitting a report."
#~ msgstr "提交报告时必须包含公开或私人内容。"

#~ msgid "Yes, the account belongs to the organisation above"
#~ msgstr "是的，此账户属于上述组织"

#~ msgid "No, it is a personal bank account"
#~ msgstr "不，这是私人银行账户"

#~ msgid "Quantity Selected on an Invoice"
#~ msgstr "发票选择的数额"

#~ msgid "Choose deliverables"
#~ msgstr "选择交付产品"

#~ msgid "Invoice Covers Deliverables"
#~ msgstr "发票包含的交付产品"

#~ msgid "Available to invoice:"
#~ msgstr "可开设发票："

#~ msgid "Quantity:"
#~ msgstr "数目："

#~ msgid "Deliverables"
#~ msgstr "可交付产品"

#~ msgid "You're skipping the report for"
#~ msgstr "您将跳过报告"

#~ msgid "Contracting Information"
#~ msgstr "合同信息"

#~ msgid "Approval Form"
#~ msgstr "批准表单"

#~ msgid "Track and explore recent projects"
#~ msgstr "跟踪与探索最近项目"

#~ msgid "Update PAF Status"
#~ msgstr "更新 PAF 状态"

#~ msgid "Details"
#~ msgstr "详情"

#~ msgid "Edit PAF"
#~ msgstr "编辑 PAF"

#~ msgid "Private Report"
#~ msgstr "私密报告"

#~ msgid "Save report"
#~ msgstr "保存报告"

#~ msgid "Submit report"
#~ msgstr "提交报告"

#~ msgid "Contracting Information for"
#~ msgstr "合同信息为"

#~ msgid "Update Contracting Information"
#~ msgstr "更新合同信息"

#~ msgid "Save and continue"
#~ msgstr "保存并继续"

#~ msgid "Contractor Setup Completed"
#~ msgstr "合约配置完成"

#~ msgid "Thank you for submitting your information."
#~ msgstr "感谢您提交信息。"

#~ msgid ""
#~ "Your {{ ORG_SHORT_NAME }} Programme Manager will be in touch with you if "
#~ "there are any issues."
#~ msgstr "若有任何问题，您的 {{ ORG_SHORT_NAME }} 项目管理员会与您联系。"

#~ msgid "What will happen next?"
#~ msgstr "接下来会发生什么？"

#~ msgid ""
#~ "We will use this information to create the contract for your project."
#~ msgstr "我们会使用此信息为您的项目创建合同。"

#~ msgid ""
#~ "Once this has happened, we will send you a message with your contract."
#~ msgstr "此事发生后，我们会向您发送消息，并附上合同。"

#~ msgid "We'll ask you to read it, and if everything is OK, you can sign it."
#~ msgstr "我们会让您阅读合同，如果一切正确，您就可以签订了。"

#~ msgid "Visit Project Detail Page"
#~ msgstr "访问项目详情页"

#~ msgid "You are not allowed to edit the project at this time"
#~ msgstr "您无法在此时编辑项目"

#~ msgid "Bank Account Information"
#~ msgstr "银行账户信息"

#~ msgid "(Optional) Extra Information for Accepting Payments"
#~ msgstr "（可选）接收支付的额外信息"

#~ msgid "Intermediary Bank Account Information"
#~ msgstr "中间人银行账户信息"

#~ msgid "Account Holder National Identity Document Information"
#~ msgstr "账户持有人身份证件信息"

#~ msgid "Help link"
#~ msgstr "帮助链接"

#~ msgid "See help guide for more information."
#~ msgstr "查看帮助指南获取更多信息。"

#~ msgid "Search users"
#~ msgstr "搜索用户"

#~ msgid "Please type your password to confirm"
#~ msgstr "请输入密码以确认"

#~ msgid "Login"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Enable Two-Factor Authentication"
#~ msgstr "启用双重认证"

#~ msgid "Two-Factor Authentication(2FA)"
#~ msgstr "双重认证 (2FA)"

#~ msgid "Tokens will be generated by your token generator."
#~ msgstr "您的令牌生成器会生成令牌。"

#, python-format
#~ msgid "Primary method: %(primary)s"
#~ msgstr "主要方法：%(primary)s"

#~ msgid "Tokens will be generated by your YubiKey."
#~ msgstr "您的 YubiKey 会生成令牌。"

#~ msgid "Backup Phone Numbers"
#~ msgstr "备用手机号码"

#~ msgid ""
#~ "If your primary method is not available, we are able to send backup "
#~ "tokens to the phone numbers listed below."
#~ msgstr "如果主要认证方式不可用，我们可以向下面列出的手机号码发送备用令牌。"

#~ msgid "Are you sure?"
#~ msgstr "您确定吗？"

#~ msgid "Backup Tokens"
#~ msgstr "备用令牌"

#~ msgid ""
#~ "If you don't have any device with you, you can access your account using "
#~ "backup tokens."
#~ msgstr "如果您身边没有其他设备，您可以用备用令牌访问您的账户。"

#, python-format
#~ msgid "You have only one backup token remaining."
#~ msgid_plural "You have %(counter)s backup tokens remaining."
#~ msgstr[0] "您还剩下 %(counter)s 个备用令牌。"

#~ msgid "Disable Two-Factor Authentication"
#~ msgstr "禁用双重认证"

#~ msgid ""
#~ "However we strongly discourage you to do so, you can also disable two-"
#~ "factor authentication for your account."
#~ msgstr "我们强烈不建议您这么做，但您仍可为您的账户禁用双重认证。"

#~ msgid ""
#~ "Two-factor authentication is not enabled for your account. Enable two-"
#~ "factor authentication for enhanced account security."
#~ msgstr "您的账户未启用双重认证。请启用双重认证以增强账户安全性。"

#~ msgid "Become"
#~ msgstr "成为"

#~ msgid "Check your email"
#~ msgstr "检查您的邮箱"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名称"

#~ msgid "Apply filters"
#~ msgstr "应用筛选器"

#~ msgid "Decline"
#~ msgstr "拒绝"

#~ msgid "field type"
#~ msgstr "字段类型"

#~ msgid "Related pages"
#~ msgstr "相关页面"

#~ msgid "External link"
#~ msgstr "外部链接"

#~ msgid "Text to display on the button for external links"
#~ msgstr "外部链接按钮显示的文本"

#~ msgid "Link for lab application"
#~ msgstr "实验室申请链接"

#~ msgid "Cannot link to both a Lab page and external link"
#~ msgstr "无法同时链接到实验室页面与外部链接"

#~ msgid "Please provide a way for applicants to apply"
#~ msgstr "请提供申请者的申请方式"

#~ msgid "Cannot customise the text for internal lab pages, leave blank"
#~ msgstr "无法自定义内部实验室页面的文字，请留空"

#~ msgid "Please provide some text for the link button"
#~ msgstr "请提供链接按钮文本"

#~ msgid "Apply for this"
#~ msgstr "申请此项"

#~ msgid "CLOSED"
#~ msgstr "已关闭"

#~ msgid "The first word will be bold"
#~ msgstr "第一个单词会以粗体显示"

#~ msgid "Introduction"
#~ msgstr "介绍"

#~ msgid "News"
#~ msgstr "新闻"

#~ msgid "Our Work"
#~ msgstr "我们的工作"

#~ msgid "Promoted Funds"
#~ msgstr "推广基金"

#~ msgid "Promoted Labs"
#~ msgstr "推广实验室"

#~ msgid "Promoted RFPs"
#~ msgstr "推广 RFP"

#~ msgid "Email Address"
#~ msgstr "电子邮箱地址"

#~ msgid "The title of the newsletter signup form."
#~ msgstr "新闻快报注册表单的标题。"

#~ msgid "Sorry, there were errors with your form."
#~ msgstr "抱歉，您的表单中有错误。"

#~ msgid "Sorry, there has been an problem. Please try again later."
#~ msgstr "抱歉，出现了问题。请稍后再试。"

#~ msgid "Thank you for subscribing"
#~ msgstr "感谢订阅"

#~ msgid "Leave blank to use the page's own title"
#~ msgstr "留空以使用页面标题"

#~ msgid "Main site navigation"
#~ msgstr "主网站导航"

#~ msgid ""
#~ "Please enter only table id from embed code. Table widget code creates "
#~ "automatically."
#~ msgstr "请只输入嵌入代码中的表格编号。将自动编写表格部件代码。"

#~ msgid ""
#~ "Use this field to override the date that the news item appears to have "
#~ "been published."
#~ msgstr "使用此字段覆盖已发布新闻项目的日期。"

#~ msgid "Authors"
#~ msgstr "作者"

#~ msgid "News types"
#~ msgstr "新闻类型"

#~ msgid "The title of the main news feed."
#~ msgstr "主新闻订阅源的标题。"

#~ msgid "The description of the main news feed."
#~ msgstr "主新闻订阅源的描述。"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "The title of the news feed by type. Use {news_type} to insert the type "
#~ "name."
#~ msgstr "含类型的新闻源标题。用 {news_type} 插入类型名称。"

#, python-brace-format
#~ msgid ""
#~ "The description of the news feed by type. Use {news_type} to insert the "
#~ "type name."
#~ msgstr "含类型的新闻源描述。用 {news_type} 插入类型名称。"

#~ msgid "Partner Page"
#~ msgstr "合作者页面"

#~ msgid "Investment Category Settings"
#~ msgstr "投资分类设置"

#~ msgid "Select the categories that should be used in investments."
#~ msgstr "选择投资应使用的分类。"

#~ msgid "Use format: <YYYY>"
#~ msgstr "使用格式：<YYYY>"

#, python-brace-format
#~ msgid "Amount Committed ({currency})"
#~ msgstr "贡献数目（{currency}）"

#~ msgid "Items per page"
#~ msgstr "每页项目"

#~ msgid "Per page"
#~ msgstr "每页"

#~ msgid "Year"
#~ msgstr "年"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "Social accounts"
#~ msgstr "社交账号"

#~ msgid "Other Contact Methods"
#~ msgstr "其他联系方式"

#~ msgid "Contact information"
#~ msgstr "联系人信息"

#~ msgid "Person types"
#~ msgstr "个人类型"

#~ msgid "Funds Reviewed"
#~ msgstr "已审核资金"

#~ msgid "Contact Details"
#~ msgstr "联系人详情"

#~ msgid ""
#~ "Choose the image you wish to be displayed when this page appears in "
#~ "listings"
#~ msgstr "选择页面在列表中显示的图像"

#~ msgid "Override the page title used when this page appears in listings"
#~ msgstr "当此页面出现在列表中时，覆盖页面标题"

#~ msgid ""
#~ "The text summary used when this page appears in listings. It's also used "
#~ "as the description for search engines if the 'Search description' field "
#~ "above is not defined."
#~ msgstr ""
#~ "此页面在列表中显示时使用的文本概要。当上面的“搜索描述”未设置时，也会用作搜"
#~ "索引擎的描述。"

#~ msgid "Your Twitter username without the @, e.g. katyperry"
#~ msgstr "您的 Twitter 用户名（没有@），例如 katyperry"

#~ msgid "Your Facebook app ID."
#~ msgstr "您的 Facebook 应用 ID。"

#~ msgid ""
#~ "Default sharing text to use if social text has not been set on a page."
#~ msgstr "当页面未设置社交媒体文本时，默认的分享文本。"

#~ msgid "Site name, used by Open Graph."
#~ msgstr "网站名称，由 Open Graph 使用。"

#~ msgid "In months"
#~ msgstr "在数个月内"

#~ msgid "Funding"
#~ msgstr "资金"

#~ msgid "Apply for the"
#~ msgstr "申请"

#~ msgid "You might also like…"
#~ msgstr "您可能也想…"

#~ msgid "Share"
#~ msgstr "分享"

#~ msgid "Share on Twitter"
#~ msgstr "在 Twitter 上分享"

#~ msgid "Share on LinkedIn"
#~ msgstr "在领英上分享"

#~ msgid "Share on Facebook"
#~ msgstr "在 Facebook 上分享"
